{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:45 +0000 2020","id":1286249386113146880,"id_str":"1286249386113146880","text":"RT @catherinegaste: Et toujours une ardoise de l\u2019\u00e9tat de 25 milliards d\u2019\u20ac avanc\u00e9e par l\u2019 #Unedic pour le financement du dispositif de ch\u00f4ma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1203631486110445570,"id_str":"1203631486110445570","name":"Christell\ud83d\udda4\ud83d\ude37\ud83e\udd10 \ud83c\udf53sr\ud83d\ude0e","screen_name":"Christellesrcc","location":null,"url":null,"description":"#ResistSR \nPE. Pemf  passionn\u00e9e . \nBienvenue \u00e0 ceux qui me suivent \ud83c\udf37\ud83c\udf37","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":3115,"listed_count":1,"favourites_count":27436,"statuses_count":28111,"created_at":"Sun Dec 08 11:04:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272832492966469633\/0PgoVFXe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272832492966469633\/0PgoVFXe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1203631486110445570\/1588005165","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:11:54 +0000 2020","id":1286061433244004352,"id_str":"1286061433244004352","text":"Et toujours une ardoise de l\u2019\u00e9tat de 25 milliards d\u2019\u20ac avanc\u00e9e par l\u2019 #Unedic pour le financement du dispositif de c\u2026 https:\/\/t.co\/Yv8SwCYfUA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92945903,"id_str":"92945903","name":"Catherine Gast\u00e9","screen_name":"catherinegaste","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.leparisien.fr","description":"Gd reporter Le Parisien Mes tweets n'engagent que moi Alerte Social &co Pol. RT n'implique pas adh\u00e9sion Journalism no public relations \u2764\ufe0fHumour British +Columbo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":25569,"friends_count":11748,"listed_count":303,"favourites_count":11427,"statuses_count":35472,"created_at":"Fri Nov 27 10:46:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"B3A7DB","profile_sidebar_fill_color":"730614","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195013727457861632\/yedwyjPj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195013727457861632\/yedwyjPj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92945903\/1529057940","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286051611299794945,"quoted_status_id_str":"1286051611299794945","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:52 +0000 2020","id":1286051611299794945,"id_str":"1286051611299794945","text":"A Matignon, le nouveau Premier ministre #Castex annon\u00e7ait suspension jusqu\u2019\u00e0 d\u00e9but 2021 de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la r\u00e9fo\u2026 https:\/\/t.co\/PzzME89h4U","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92945903,"id_str":"92945903","name":"Catherine Gast\u00e9","screen_name":"catherinegaste","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.leparisien.fr","description":"Gd reporter Le Parisien Mes tweets n'engagent que moi Alerte Social &co Pol. RT n'implique pas adh\u00e9sion Journalism no public relations \u2764\ufe0fHumour British +Columbo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":25569,"friends_count":11748,"listed_count":303,"favourites_count":11427,"statuses_count":35472,"created_at":"Fri Nov 27 10:46:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"B3A7DB","profile_sidebar_fill_color":"730614","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195013727457861632\/yedwyjPj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195013727457861632\/yedwyjPj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92945903\/1529057940","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Matignon, le nouveau Premier ministre #Castex annon\u00e7ait suspension jusqu\u2019\u00e0 d\u00e9but 2021 de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la r\u00e9forme #assurancech\u00f4mage  Annonce d\u00e9taill\u00e9e par Elisabeth #Borne dans son ITV au \u2066@le_Parisien\u2069 Suspension en trompe l\u2019\u0153il! D\u00e9cret +dur... https:\/\/t.co\/Zi7NHRceW9","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Castex","indices":[40,47]},{"text":"assurancech\u00f4mage","indices":[119,136]},{"text":"Borne","indices":[170,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zi7NHRceW9","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/france\/2020\/07\/22\/reforme-de-l-assurance-chomage-les-syndicats-se-sentent-dupes-par-le-gouvernement_1794939","display_url":"liberation.fr\/france\/2020\/07\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"le_Parisien","name":"Le Parisien","id":38142665,"id_str":"38142665","indices":[194,206]}],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":13,"retweet_count":368,"favorite_count":259,"entities":{"hashtags":[{"text":"Castex","indices":[40,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PzzME89h4U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286051611299794945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eCVFlymCrS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/catherinegaste\/status\/1286051611299794945","display":"twitter.com\/catherinegaste\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Et toujours une ardoise de l\u2019\u00e9tat de 25 milliards d\u2019\u20ac avanc\u00e9e par l\u2019 #Unedic pour le financement du dispositif de ch\u00f4mage partiel. 25 milliards que l\u2019\u00e9tat n\u2019a pas l\u2019intention de rembourser \u00e0 la caisse #assurancech\u00f4mage et qui seront au final financ\u00e9s sur le dos des #ch\u00f4meurs! \ud83d\udc4f","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Unedic","indices":[69,76]},{"text":"assurancech\u00f4mage","indices":[201,218]},{"text":"ch\u00f4meurs","indices":[266,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":5,"retweet_count":227,"favorite_count":216,"entities":{"hashtags":[{"text":"Unedic","indices":[69,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yv8SwCYfUA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286061433244004352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1286051611299794945,"quoted_status_id_str":"1286051611299794945","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:52 +0000 2020","id":1286051611299794945,"id_str":"1286051611299794945","text":"A Matignon, le nouveau Premier ministre #Castex annon\u00e7ait suspension jusqu\u2019\u00e0 d\u00e9but 2021 de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la r\u00e9fo\u2026 https:\/\/t.co\/PzzME89h4U","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92945903,"id_str":"92945903","name":"Catherine Gast\u00e9","screen_name":"catherinegaste","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.leparisien.fr","description":"Gd reporter Le Parisien Mes tweets n'engagent que moi Alerte Social &co Pol. RT n'implique pas adh\u00e9sion Journalism no public relations \u2764\ufe0fHumour British +Columbo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":25569,"friends_count":11748,"listed_count":303,"favourites_count":11427,"statuses_count":35472,"created_at":"Fri Nov 27 10:46:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"B3A7DB","profile_sidebar_fill_color":"730614","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195013727457861632\/yedwyjPj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195013727457861632\/yedwyjPj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92945903\/1529057940","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Matignon, le nouveau Premier ministre #Castex annon\u00e7ait suspension jusqu\u2019\u00e0 d\u00e9but 2021 de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la r\u00e9forme #assurancech\u00f4mage  Annonce d\u00e9taill\u00e9e par Elisabeth #Borne dans son ITV au \u2066@le_Parisien\u2069 Suspension en trompe l\u2019\u0153il! D\u00e9cret +dur... https:\/\/t.co\/Zi7NHRceW9","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Castex","indices":[40,47]},{"text":"assurancech\u00f4mage","indices":[119,136]},{"text":"Borne","indices":[170,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zi7NHRceW9","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/france\/2020\/07\/22\/reforme-de-l-assurance-chomage-les-syndicats-se-sentent-dupes-par-le-gouvernement_1794939","display_url":"liberation.fr\/france\/2020\/07\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"le_Parisien","name":"Le Parisien","id":38142665,"id_str":"38142665","indices":[194,206]}],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":13,"retweet_count":368,"favorite_count":259,"entities":{"hashtags":[{"text":"Castex","indices":[40,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PzzME89h4U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286051611299794945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eCVFlymCrS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/catherinegaste\/status\/1286051611299794945","display":"twitter.com\/catherinegaste\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Unedic","indices":[89,96]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"catherinegaste","name":"Catherine Gast\u00e9","id":92945903,"id_str":"92945903","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500725664"}
