{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:44 +0000 2020","id":1286249130231300097,"id_str":"1286249130231300097","text":"\"Coupe d'\u00e9t\u00e9\" pour les arbres de la place Maginot \u00e0 #Nancy - https:\/\/t.co\/oWeHhVmgK6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":901686270,"id_str":"901686270","name":"L'Est R\u00e9publicain Nancy","screen_name":"LEstRepNancy","location":"Nancy, France","url":"https:\/\/www.estrepublicain.fr\/edition-de-nancy-ville","description":"L'actu de Nancy et son agglom\u00e9ration par la r\u00e9daction locale de l'Est R\u00e9publicain","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6598,"friends_count":162,"listed_count":144,"favourites_count":112,"statuses_count":7151,"created_at":"Wed Oct 24 12:00:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D20A11","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129072835845120001\/mJMxKUUR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129072835845120001\/mJMxKUUR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/901686270\/1557424785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nancy","indices":[52,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWeHhVmgK6","expanded_url":"https:\/\/c.estrepublicain.fr\/environnement\/2020\/07\/23\/les-voltigeurs-elagueurs-de-la-place-maginot","display_url":"c.estrepublicain.fr\/environnement\/\u2026","indices":[61,84]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500664657"}
