{"created_at":"Thu Jul 23 11:04:26 +0000 2020","id":1286255849535680512,"id_str":"1286255849535680512","text":"RT @ytzmaya: El hijo de un compa de mi t\u00eda creci\u00f3 dentro de la iglesia cristiana. Su familia siempre le dijo que \"lo aceptaban y lo amaban\"\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1167273867951452160,"id_str":"1167273867951452160","name":"Blunt de Pi\u00f1a","screen_name":"ferpina__","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":301,"friends_count":201,"listed_count":0,"favourites_count":8897,"statuses_count":1300,"created_at":"Fri Aug 30 03:12:45 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264463832329617413\/j9Pfu31D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264463832329617413\/j9Pfu31D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1167273867951452160\/1589992408","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:47:16 +0000 2020","id":1286070335444520961,"id_str":"1286070335444520961","text":"El hijo de un compa de mi t\u00eda creci\u00f3 dentro de la iglesia cristiana. Su familia siempre le dijo que \"lo aceptaban y\u2026 https:\/\/t.co\/afToeaZ325","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":119065156,"id_str":"119065156","name":"Ytzel Maya","screen_name":"ytzmaya","location":null,"url":null,"description":"Editora y ensayista. (Mala) feminista | Leo a Kate Millett y a Gayatri Spivak para terminar as\u00ed: triste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14990,"friends_count":368,"listed_count":37,"favourites_count":54903,"statuses_count":9336,"created_at":"Tue Mar 02 15:25:01 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E0DCE0","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280296465462689793\/mxG4K2E4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280296465462689793\/mxG4K2E4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119065156\/1593415896","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El hijo de un compa de mi t\u00eda creci\u00f3 dentro de la iglesia cristiana. Su familia siempre le dijo que \"lo aceptaban y lo amaban\" pero que su orientaci\u00f3n sexual era una aberraci\u00f3n. La semana pasada se suicid\u00f3. Los discursos de odio s\u00ed matan.","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":60,"reply_count":27,"retweet_count":1051,"favorite_count":5713,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afToeaZ325","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286070335444520961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ytzmaya","name":"Ytzel Maya","id":119065156,"id_str":"119065156","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595502266664"}
