{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:38 +0000 2020","id":1286248601761583105,"id_str":"1286248601761583105","text":"RT @cat_nordic: \u26a0\ufe0fSi no f\u00f3s que als pa\u00efsos m\u00e9s democr\u00e0tics del m\u00f3n no passen mai aquestes coses, diries que alg\u00fa el t\u00e9 amena\u00e7at perque renu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2499346287,"id_str":"2499346287","name":"Merce Puigvert Martinez\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a #FemXarxa","screen_name":"Josep10Marti","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2855,"friends_count":4067,"listed_count":0,"favourites_count":138782,"statuses_count":121355,"created_at":"Mon Apr 21 10:29:53 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277177970160029701\/ng_e9w8W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277177970160029701\/ng_e9w8W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2499346287\/1591636307","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:26:06 +0000 2020","id":1286246203827662852,"id_str":"1286246203827662852","text":"\u26a0\ufe0fSi no f\u00f3s que als pa\u00efsos m\u00e9s democr\u00e0tics del m\u00f3n no passen mai aquestes coses, diries que alg\u00fa el t\u00e9 amena\u00e7at per\u2026 https:\/\/t.co\/1o3LXrxiqG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":967513857127276545,"id_str":"967513857127276545","name":"nordic.cat \/\/*\\\\","screen_name":"cat_nordic","location":"Norway \/ Catalonia","url":"http:\/\/consellrepublica.cat","description":"\ud83c\udf97Catalan-Norwegian, democrat, economist, proud mother & wife. Desde Scandinavia em faig ress\u00f2 de la lluita de la Naci\u00f3 Catalana. Views my own. @Foreign_cat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14934,"friends_count":1808,"listed_count":57,"favourites_count":18433,"statuses_count":10003,"created_at":"Sat Feb 24 21:37:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265323517115019265\/Q34rtbay_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265323517115019265\/Q34rtbay_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/967513857127276545\/1594154806","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0fSi no f\u00f3s que als pa\u00efsos m\u00e9s democr\u00e0tics del m\u00f3n no passen mai aquestes coses, diries que alg\u00fa el t\u00e9 amena\u00e7at perque renunci\u00ef al seu asc\u00f3 al Parlament Europeu. \n\n\ud83d\udc49No veig per qu\u00e8 ho hauria de fer, quan el TJUE li ha reconegut. \n\nCoses meves, segur...\n\nhttps:\/\/t.co\/plmODTq07O","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/plmODTq07O","expanded_url":"https:\/\/www.vilaweb.cat\/noticies\/junqueras-cedeix-lesco-deurodiputat\/","display_url":"vilaweb.cat\/noticies\/junqu\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":21,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1o3LXrxiqG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286246203827662852","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cat_nordic","name":"nordic.cat \/\/*\\\\","id":967513857127276545,"id_str":"967513857127276545","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500538660"}
