{"created_at":"Thu Jul 23 11:53:07 +0000 2020","id":1286268101093396480,"id_str":"1286268101093396480","text":"RT @greenpeacefr: .@FdeRugy votre hypocrisie anti-climat a motiv\u00e9 nos militant\u00b7es pour un #jeudiphoto de nuit ! #ClimatPasCETA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":777241466699673601,"id_str":"777241466699673601","name":"L\u00e9o #StopProductionNonEssentielle #RestezChezVous","screen_name":"Leolecolo","location":"Paris","url":null,"description":"Oui, voir Nature&Progr\u00e8s m\u00eame! et puis local et de saison","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":259,"listed_count":3,"favourites_count":11745,"statuses_count":13754,"created_at":"Sat Sep 17 20:23:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780037155355815936\/IO_Ncqhf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780037155355815936\/IO_Ncqhf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/777241466699673601\/1574326652","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:37:12 +0000 2020","id":1286218797431619584,"id_str":"1286218797431619584","text":".@FdeRugy votre hypocrisie anti-climat a motiv\u00e9 nos militant\u00b7es pour un #jeudiphoto de nuit ! #ClimatPasCETA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4008771,"id_str":"4008771","name":"Greenpeace France","screen_name":"greenpeacefr","location":"Paris","url":"http:\/\/www.greenpeace.fr","description":"Greenpeace agit partout dans le monde pour prot\u00e9ger l\u2019environnement, le climat, la biodiversit\u00e9 et promouvoir la paix.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":437747,"friends_count":631,"listed_count":3109,"favourites_count":7631,"statuses_count":24228,"created_at":"Tue Apr 10 09:53:55 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"31B404","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514786708559122432\/wFynDQ2x_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514786708559122432\/wFynDQ2x_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4008771\/1587407621","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286216565982146561,"quoted_status_id_str":"1286216565982146561","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:28:20 +0000 2020","id":1286216565982146561,"id_str":"1286216565982146561","text":"\u201cCETA ou climat, vous avez (mal) choisi\u201d : c'est le message que nous voulons transmettre \u00e0 @FdeRugy \u00e0 #Nantes pour\u2026 https:\/\/t.co\/Jf3Jz16t4g","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1063102408824446976,"id_str":"1063102408824446976","name":"Greenpeace Nantes","screen_name":"GPeaceNantes","location":"Nantes, France","url":"http:\/\/www.greenpeace.fr\/nantes","description":"Livre Blanc Climat, pour Nantes M\u00e9tropole 2020-2030 : https:\/\/alternatiba.eu\/nantes\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2020\/01\/LivreBlancClimatNantes280120.pdf","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":312,"friends_count":47,"listed_count":6,"favourites_count":297,"statuses_count":546,"created_at":"Thu Nov 15 16:12:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063104241018064898\/mTXt-FqP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063104241018064898\/mTXt-FqP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1063102408824446976\/1582459584","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cCETA ou climat, vous avez (mal) choisi\u201d : c'est le message que nous voulons transmettre \u00e0 @FdeRugy \u00e0 #Nantes pour d\u00e9noncer son vote. Il a vot\u00e9 pour le CETA alors qu\u2019il se pr\u00e9tend pour le climat. Stop \u00e0 l\u2019hypocrisie ! #ClimatPasCETA https:\/\/t.co\/o5np9DMydT https:\/\/t.co\/Vf8n9SEWjr","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Nantes","indices":[102,109]},{"text":"ClimatPasCETA","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5np9DMydT","expanded_url":"https:\/\/www.greenpeace.fr\/ceta-ou-climat-il-faut-choisir\/","display_url":"greenpeace.fr\/ceta-ou-climat\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FdeRugy","name":"Fran\u00e7ois de Rugy","id":455806353,"id_str":"455806353","indices":[91,99]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286216563134210048,"id_str":"1286216563134210048","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vf8n9SEWjr","display_url":"pic.twitter.com\/Vf8n9SEWjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GPeaceNantes\/status\/1286216565982146561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286216563134210048,"id_str":"1286216563134210048","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vf8n9SEWjr","display_url":"pic.twitter.com\/Vf8n9SEWjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GPeaceNantes\/status\/1286216565982146561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nantes","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jf3Jz16t4g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286216565982146561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FdeRugy","name":"Fran\u00e7ois de Rugy","id":455806353,"id_str":"455806353","indices":[91,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/npMyKSGVAM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GPeaceNantes\/status\/1286216565982146561","display":"twitter.com\/GPeaceNantes\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[{"text":"jeudiphoto","indices":[72,83]},{"text":"ClimatPasCETA","indices":[94,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FdeRugy","name":"Fran\u00e7ois de Rugy","id":455806353,"id_str":"455806353","indices":[1,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1286216565982146561,"quoted_status_id_str":"1286216565982146561","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:28:20 +0000 2020","id":1286216565982146561,"id_str":"1286216565982146561","text":"\u201cCETA ou climat, vous avez (mal) choisi\u201d : c'est le message que nous voulons transmettre \u00e0 @FdeRugy \u00e0 #Nantes pour\u2026 https:\/\/t.co\/Jf3Jz16t4g","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1063102408824446976,"id_str":"1063102408824446976","name":"Greenpeace Nantes","screen_name":"GPeaceNantes","location":"Nantes, France","url":"http:\/\/www.greenpeace.fr\/nantes","description":"Livre Blanc Climat, pour Nantes M\u00e9tropole 2020-2030 : https:\/\/alternatiba.eu\/nantes\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2020\/01\/LivreBlancClimatNantes280120.pdf","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":312,"friends_count":47,"listed_count":6,"favourites_count":297,"statuses_count":546,"created_at":"Thu Nov 15 16:12:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063104241018064898\/mTXt-FqP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063104241018064898\/mTXt-FqP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1063102408824446976\/1582459584","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cCETA ou climat, vous avez (mal) choisi\u201d : c'est le message que nous voulons transmettre \u00e0 @FdeRugy \u00e0 #Nantes pour d\u00e9noncer son vote. Il a vot\u00e9 pour le CETA alors qu\u2019il se pr\u00e9tend pour le climat. Stop \u00e0 l\u2019hypocrisie ! #ClimatPasCETA https:\/\/t.co\/o5np9DMydT https:\/\/t.co\/Vf8n9SEWjr","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Nantes","indices":[102,109]},{"text":"ClimatPasCETA","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5np9DMydT","expanded_url":"https:\/\/www.greenpeace.fr\/ceta-ou-climat-il-faut-choisir\/","display_url":"greenpeace.fr\/ceta-ou-climat\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FdeRugy","name":"Fran\u00e7ois de Rugy","id":455806353,"id_str":"455806353","indices":[91,99]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286216563134210048,"id_str":"1286216563134210048","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vf8n9SEWjr","display_url":"pic.twitter.com\/Vf8n9SEWjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GPeaceNantes\/status\/1286216565982146561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286216563134210048,"id_str":"1286216563134210048","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPJkXWoAAC7m9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vf8n9SEWjr","display_url":"pic.twitter.com\/Vf8n9SEWjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GPeaceNantes\/status\/1286216565982146561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nantes","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jf3Jz16t4g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286216565982146561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FdeRugy","name":"Fran\u00e7ois de Rugy","id":455806353,"id_str":"455806353","indices":[91,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/npMyKSGVAM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GPeaceNantes\/status\/1286216565982146561","display":"twitter.com\/GPeaceNantes\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"jeudiphoto","indices":[90,101]},{"text":"ClimatPasCETA","indices":[112,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"greenpeacefr","name":"Greenpeace France","id":4008771,"id_str":"4008771","indices":[3,16]},{"screen_name":"FdeRugy","name":"Fran\u00e7ois de Rugy","id":455806353,"id_str":"455806353","indices":[19,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595505187663"}
