{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:52 +0000 2020","id":1286249163815104513,"id_str":"1286249163815104513","text":"RT @CarmenSGuevara: @catenerg @mfprojects @EngagerCOST @aeioLuz @nuribaeza @Vicpelsi In September we will officially present the results of\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":709725061243117569,"id_str":"709725061243117569","name":"Gesti\u00f3n Familiar","screen_name":"FamiliarGestion","location":"Le\u00f3n, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.gestionfamiliar.es","description":"Programa de la Fundaci\u00f3n de Familias Monoparentales Isadora Duncan sobre  educaci\u00f3n financiera familiar y para la prevenci\u00f3n de la pobreza energ\u00e9tica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":1222,"listed_count":11,"favourites_count":1748,"statuses_count":1475,"created_at":"Tue Mar 15 12:56:55 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131142314213216256\/j2233S-i_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131142314213216256\/j2233S-i_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/709725061243117569\/1593588188","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:51:26 +0000 2020","id":1286222376611520512,"id_str":"1286222376611520512","text":"@catenerg @mfprojects @EngagerCOST @aeioLuz @nuribaeza @Vicpelsi In September we will officially present the result\u2026 https:\/\/t.co\/w3Hb0aoyty","display_text_range":[65,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286191663916949504,"in_reply_to_status_id_str":"1286191663916949504","in_reply_to_user_id":1095985896619499520,"in_reply_to_user_id_str":"1095985896619499520","in_reply_to_screen_name":"catenerg","user":{"id":1049549969852633088,"id_str":"1049549969852633088","name":"Carmen S\u00e1nchez-Guevara","screen_name":"CarmenSGuevara","location":null,"url":null,"description":"Carmen S\u00e1nchez-Guevara Profesora ayudante doctora en @La_UPM. Madre de m\u00faltiples","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":497,"listed_count":2,"favourites_count":167,"statuses_count":449,"created_at":"Tue Oct 09 06:39:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054994622236295169\/YJ53_aZ7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054994622236295169\/YJ53_aZ7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049549969852633088\/1582209747","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@catenerg @mfprojects @EngagerCOST @aeioLuz @nuribaeza @Vicpelsi In September we will officially present the results of the study and will upload it to the Web in Open Access, OK?","display_text_range":[65,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"catenerg","name":"C\u00e1tedra Transici\u00f3n Energ\u00e9tica Urbana UPV-Las Naves","id":1095985896619499520,"id_str":"1095985896619499520","indices":[0,9]},{"screen_name":"mfprojects","name":"marielle feenstra","id":2900384314,"id_str":"2900384314","indices":[10,21]},{"screen_name":"EngagerCOST","name":"European Energy Poverty COST Action","id":969250435574980608,"id_str":"969250435574980608","indices":[22,34]},{"screen_name":"aeioLuz","name":"AeioLuz","id":4263305007,"id_str":"4263305007","indices":[35,43]},{"screen_name":"nuribaeza","name":"Nuria Baeza","id":1515907351,"id_str":"1515907351","indices":[44,54]},{"screen_name":"Vicpelsi","name":"Victoria Pellicer","id":460094170,"id_str":"460094170","indices":[55,64]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3Hb0aoyty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286222376611520512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"catenerg","name":"C\u00e1tedra Transici\u00f3n Energ\u00e9tica Urbana UPV-Las Naves","id":1095985896619499520,"id_str":"1095985896619499520","indices":[0,9]},{"screen_name":"mfprojects","name":"marielle feenstra","id":2900384314,"id_str":"2900384314","indices":[10,21]},{"screen_name":"EngagerCOST","name":"European Energy Poverty COST Action","id":969250435574980608,"id_str":"969250435574980608","indices":[22,34]},{"screen_name":"aeioLuz","name":"AeioLuz","id":4263305007,"id_str":"4263305007","indices":[35,43]},{"screen_name":"nuribaeza","name":"Nuria Baeza","id":1515907351,"id_str":"1515907351","indices":[44,54]},{"screen_name":"Vicpelsi","name":"Victoria Pellicer","id":460094170,"id_str":"460094170","indices":[55,64]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenSGuevara","name":"Carmen S\u00e1nchez-Guevara","id":1049549969852633088,"id_str":"1049549969852633088","indices":[3,18]},{"screen_name":"catenerg","name":"C\u00e1tedra Transici\u00f3n Energ\u00e9tica Urbana UPV-Las Naves","id":1095985896619499520,"id_str":"1095985896619499520","indices":[20,29]},{"screen_name":"mfprojects","name":"marielle feenstra","id":2900384314,"id_str":"2900384314","indices":[30,41]},{"screen_name":"EngagerCOST","name":"European Energy Poverty COST Action","id":969250435574980608,"id_str":"969250435574980608","indices":[42,54]},{"screen_name":"aeioLuz","name":"AeioLuz","id":4263305007,"id_str":"4263305007","indices":[55,63]},{"screen_name":"nuribaeza","name":"Nuria Baeza","id":1515907351,"id_str":"1515907351","indices":[64,74]},{"screen_name":"Vicpelsi","name":"Victoria Pellicer","id":460094170,"id_str":"460094170","indices":[75,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1595500672664"}
