{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:04 +0000 2020","id":1286249214155120641,"id_str":"1286249214155120641","text":"Armadilhas! Me disseram:\n\n\u201cEu gosto dos seus textos. \u00c9 triste que voc\u00ea tem poucos seguidores. Povo gostam de ver bu\u2026 https:\/\/t.co\/h2oDjj68jg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72106548,"id_str":"72106548","name":"Mario Meireles","screen_name":"mariohmeireles","location":"Sao Paulo, Brazil","url":"http:\/\/www.mariomeireles.com.br","description":"Ex-engenheiro (USP\/SP) Diretor Instituto LifeCoaching, Autor de 6 livros empoderadores, Mentor e estrategista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded #NosVemosNoTopo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":276,"friends_count":25,"listed_count":2,"favourites_count":346,"statuses_count":481,"created_at":"Sun Sep 06 19:32:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D9F1F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"401FC2","profile_sidebar_fill_color":"95F0EB","profile_text_color":"114245","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089527925676879873\/a016aX_U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089527925676879873\/a016aX_U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72106548\/1548595665","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Armadilhas! Me disseram:\n\n\u201cEu gosto dos seus textos. \u00c9 triste que voc\u00ea tem poucos seguidores. Povo gostam de ver bunda. \u00c9 muito injusto.\u201d\n\n1) Se enxergo como Injusti\u00e7a contradigo meu discurso sobre a exatid\u00e3o do universo.\n\n2) Talvez eu precise escrever mais: O Universo S\u00f3 Acerta!","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2oDjj68jg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249214155120641","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500684666"}
