{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:04 +0000 2020","id":1286249214121582592,"id_str":"1286249214121582592","text":"RT @elcornerdelsur: Manu Chaves, nueva renovaci\u00f3n en las filas del CD Estepona FS El C\u00f3rner del Sur https:\/\/t.co\/QsxFYJTiJP https:\/\/t.co\/3f\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1164931500703436800,"id_str":"1164931500703436800","name":"Francis Fern\u00e1ndez L\u00f3pez","screen_name":"FrancisFernnd20","location":"Almer\u00eda, Spain","url":null,"description":"#Soccer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":114,"listed_count":0,"favourites_count":909,"statuses_count":79500,"created_at":"Fri Aug 23 16:04:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164931546081562627\/GlkDsace_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164931546081562627\/GlkDsace_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 16:34:39 +0000 2020","id":1271481047163842563,"id_str":"1271481047163842563","text":"Manu Chaves, nueva renovaci\u00f3n en las filas del CD Estepona FS El C\u00f3rner del Sur https:\/\/t.co\/QsxFYJTiJP https:\/\/t.co\/3f1xGVEJq7","display_text_range":[0,103],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.nextscripts.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003enext \u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898447565808599040,"id_str":"898447565808599040","name":"El C\u00f3rner del Sur","screen_name":"elcornerdelsur","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elcornerdelsur.com\/","description":"Medio digital sobre #f\u00fatbol en #Andaluc\u00eda: #LigaSantander, #LigaSmartBank,  #PrimeraIberdrola, Grupo IV de #SegundaB, Tercera Divisi\u00f3n... Colaboraciones, MD.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5512,"friends_count":5497,"listed_count":14,"favourites_count":1331,"statuses_count":16943,"created_at":"Fri Aug 18 07:32:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214578640933072898\/ye-pMw7n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214578640933072898\/ye-pMw7n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898447565808599040\/1520164664","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":135,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QsxFYJTiJP","expanded_url":"https:\/\/www.elcornerdelsur.com\/manu-chaves-nueva-renovacion-en-las-filas-del-cd-estepona-fs\/","display_url":"elcornerdelsur.com\/manu-chaves-nu\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1271481044563374080,"id_str":"1271481044563374080","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaU1Rf_XsAAaA7T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaU1Rf_XsAAaA7T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3f1xGVEJq7","display_url":"pic.twitter.com\/3f1xGVEJq7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcornerdelsur\/status\/1271481047163842563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1310,"h":744,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271481044563374080,"id_str":"1271481044563374080","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaU1Rf_XsAAaA7T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaU1Rf_XsAAaA7T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3f1xGVEJq7","display_url":"pic.twitter.com\/3f1xGVEJq7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcornerdelsur\/status\/1271481047163842563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1310,"h":744,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QsxFYJTiJP","expanded_url":"https:\/\/www.elcornerdelsur.com\/manu-chaves-nueva-renovacion-en-las-filas-del-cd-estepona-fs\/","display_url":"elcornerdelsur.com\/manu-chaves-nu\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elcornerdelsur","name":"El C\u00f3rner del Sur","id":898447565808599040,"id_str":"898447565808599040","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500684658"}
