{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:48 +0000 2020","id":1286248895354482694,"id_str":"1286248895354482694","text":"Trabzon'un b\u00fct\u00fcn kritik ma\u00e7lar\u0131nda Ali Palab\u0131y\u0131k g\u00f6rev alm\u0131\u015ft\u0131. Kupa finalinde de ayn\u0131 ismin g\u00f6rev almas\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtmad\u2026 https:\/\/t.co\/nwL44ewv10","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106287283995664390,"id_str":"1106287283995664390","name":"Burak","screen_name":"burakmendia","location":null,"url":null,"description":"Bo\u015funa ya\u015f\u0131yoruz am\u0131na koyum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":327,"friends_count":424,"listed_count":0,"favourites_count":7501,"statuses_count":7892,"created_at":"Thu Mar 14 20:13:37 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277382576823578624\/oarDT_b1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277382576823578624\/oarDT_b1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106287283995664390\/1595098131","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286247274167894016,"quoted_status_id_str":"1286247274167894016","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:30:22 +0000 2020","id":1286247274167894016,"id_str":"1286247274167894016","text":"Trabzonspor ile Aytemiz Alanyaspor aras\u0131nda 29 Temmuz \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc oynanacak Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131n\u0131 Al\u2026 https:\/\/t.co\/2yIoi0wU37","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18426124,"id_str":"18426124","name":"Sporx","screen_name":"sporx","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/sporx","description":"T\u00fcrkiye'nin en geni\u015f ve h\u0131zl\u0131 dijital spor i\u00e7erik platformu http:\/\/Sporx.com'un resmi hesab\u0131d\u0131r; @sporxtv @sporxespor Youtube http:\/\/bit.ly\/38qUfmV","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":646085,"friends_count":57,"listed_count":960,"favourites_count":8650,"statuses_count":438720,"created_at":"Sun Dec 28 12:03:41 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E4E4E4","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233830597094789120\/dNwIsMt1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233830597094789120\/dNwIsMt1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18426124\/1585292682","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Trabzonspor ile Aytemiz Alanyaspor aras\u0131nda 29 Temmuz \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc oynanacak Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131n\u0131 Ali Palab\u0131y\u0131k y\u00f6netecek. https:\/\/t.co\/AuxcbiNoCn","display_text_range":[0,137],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286247247324368896,"id_str":"1286247247324368896","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdmrDn4X0AAr0-z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdmrDn4X0AAr0-z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AuxcbiNoCn","display_url":"pic.twitter.com\/AuxcbiNoCn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sporx\/status\/1286247274167894016\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EdmrDn4X0AAr0-z.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286247247324368896,"id_str":"1286247247324368896","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdmrDn4X0AAr0-z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdmrDn4X0AAr0-z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AuxcbiNoCn","display_url":"pic.twitter.com\/AuxcbiNoCn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sporx\/status\/1286247274167894016\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EdmrDn4X0AAr0-z.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":10,"retweet_count":0,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2yIoi0wU37","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286247274167894016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/HVqkHWU9Dl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sporx\/status\/1286247274167894016","display":"twitter.com\/sporx\/status\/1\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Trabzon'un b\u00fct\u00fcn kritik ma\u00e7lar\u0131nda Ali Palab\u0131y\u0131k g\u00f6rev alm\u0131\u015ft\u0131. Kupa finalinde de ayn\u0131 ismin g\u00f6rev almas\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtmad\u0131 :) g\u00f6stere g\u00f6stere yap\u0131yorlar. Kaybettikleri de de ba\u015fak\u015fehir g\u00f6ksel g\u00fcmu\u015fda\u011f su\u00e7lu oluyor. G\u00f6stere g\u00f6stere yap\u0131yorlar art\u0131k :)","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwL44ewv10","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248895354482694","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500608658"}
