{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:44 +0000 2020","id":1286249381906259976,"id_str":"1286249381906259976","text":"RT @PamelaTamby: Minorer la gravit\u00e9 d'un viol pour ne pas faire descendre un criminel de son pi\u00e9destal de h\u00e9ros pr\u00e9fabriqu\u00e9 par les m\u00e9dias.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":918110892314779648,"id_str":"918110892314779648","name":"GrowingTree13","screen_name":"GrowingTree13","location":null,"url":null,"description":"Libert\u00e9 \u00c9galit\u00e9 Fraternit\u00e9 La\u00efcit\u00e9 et aussi lecture, yoga, nature, poilade et \u00e9merveillement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":199,"friends_count":405,"listed_count":1,"favourites_count":42218,"statuses_count":6261,"created_at":"Wed Oct 11 13:47:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918411988107251712\/7dptNNke_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918411988107251712\/7dptNNke_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/918110892314779648\/1507801703","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:49:08 +0000 2020","id":1286221798657462272,"id_str":"1286221798657462272","text":"Minorer la gravit\u00e9 d'un viol pour ne pas faire descendre un criminel de son pi\u00e9destal de h\u00e9ros pr\u00e9fabriqu\u00e9 par les\u2026 https:\/\/t.co\/bK01iPk0dU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271930623,"id_str":"271930623","name":"Pamela Tamby","screen_name":"PamelaTamby","location":"France","url":null,"description":"DEA de Lettres @Sorbonne_Univ_\nAmoureuse de la FR. Travaille dans la Pub. Politique, Philosophie, Litt\u00e9rature, Histoire. Devise:Think Different.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4790,"friends_count":2755,"listed_count":34,"favourites_count":6984,"statuses_count":28535,"created_at":"Fri Mar 25 13:28:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199745508622979078\/pJHchM9S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199745508622979078\/pJHchM9S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271930623\/1563016402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286177292205645830,"quoted_status_id_str":"1286177292205645830","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:52:17 +0000 2020","id":1286177292205645830,"id_str":"1286177292205645830","text":"Si reconnu coupable ou pas d'une agression sexuelle, \u00e7a ne change rien au fait qu'Adama Traor\u00e9 a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par les fl\u2026 https:\/\/t.co\/CFv0SNRsK1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2993797484,"id_str":"2993797484","name":"Psycho Log \ud83d\udd3b","screen_name":"Nuisette_Virile","location":"Poitiers, France","url":null,"description":"psychologue irl\u00a0\u00a0(\u256f\u00b0\u25a1\u00b0)\u256f \ufe35 \u253b\u2501\u253b\n\u2022 nique le m\u00e9pris de classe, le racisme structurel, les violences polici\u00e8res, le privil\u00e8ge blanc, l'aristocratie stato-financi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":408,"friends_count":1005,"listed_count":3,"favourites_count":19903,"statuses_count":14979,"created_at":"Fri Jan 23 21:46:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094961114935382018\/_xMtn2Rb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094961114935382018\/_xMtn2Rb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2993797484\/1576606650","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si reconnu coupable ou pas d'une agression sexuelle, \u00e7a ne change rien au fait qu'Adama Traor\u00e9 a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par les flics parce qu'il \u00e9tait noir.\n\nAux fachos de Twitter, on entendait moins vos grandes gueules pour soutenir Ad\u00e8le Haenel.\n\n#Polanski #adamalevioleur @laveritepradama https:\/\/t.co\/Us7HdnErEx","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Polanski","indices":[235,244]},{"text":"adamalevioleur","indices":[245,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laveritepradama","name":"La V\u00e9rit\u00e9 Pour Adama","id":783710695716159489,"id_str":"783710695716159489","indices":[261,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286177289961709568,"id_str":"1286177289961709568","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Us7HdnErEx","display_url":"pic.twitter.com\/Us7HdnErEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nuisette_Virile\/status\/1286177292205645830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286177289961709568,"id_str":"1286177289961709568","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Us7HdnErEx","display_url":"pic.twitter.com\/Us7HdnErEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nuisette_Virile\/status\/1286177292205645830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":107,"retweet_count":48,"favorite_count":177,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CFv0SNRsK1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286177292205645830","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/nQi73zeseM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Nuisette_Virile\/status\/1286177292205645830","display":"twitter.com\/Nuisette_Viril\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Minorer la gravit\u00e9 d'un viol pour ne pas faire descendre un criminel de son pi\u00e9destal de h\u00e9ros pr\u00e9fabriqu\u00e9 par les m\u00e9dias. Affirmer qu'#AdamaTraore a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 parce qu'il \u00e9tait noir en occultant que deux des policiers qui l'ont interpell\u00e9 l'\u00e9taient aussi. \n\nSi, \u00e7a change tout!","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"AdamaTraore","indices":[135,147]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":19,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bK01iPk0dU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286221798657462272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1286177292205645830,"quoted_status_id_str":"1286177292205645830","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:52:17 +0000 2020","id":1286177292205645830,"id_str":"1286177292205645830","text":"Si reconnu coupable ou pas d'une agression sexuelle, \u00e7a ne change rien au fait qu'Adama Traor\u00e9 a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par les fl\u2026 https:\/\/t.co\/CFv0SNRsK1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2993797484,"id_str":"2993797484","name":"Psycho Log \ud83d\udd3b","screen_name":"Nuisette_Virile","location":"Poitiers, France","url":null,"description":"psychologue irl\u00a0\u00a0(\u256f\u00b0\u25a1\u00b0)\u256f \ufe35 \u253b\u2501\u253b\n\u2022 nique le m\u00e9pris de classe, le racisme structurel, les violences polici\u00e8res, le privil\u00e8ge blanc, l'aristocratie stato-financi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":408,"friends_count":1005,"listed_count":3,"favourites_count":19903,"statuses_count":14979,"created_at":"Fri Jan 23 21:46:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094961114935382018\/_xMtn2Rb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094961114935382018\/_xMtn2Rb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2993797484\/1576606650","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si reconnu coupable ou pas d'une agression sexuelle, \u00e7a ne change rien au fait qu'Adama Traor\u00e9 a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par les flics parce qu'il \u00e9tait noir.\n\nAux fachos de Twitter, on entendait moins vos grandes gueules pour soutenir Ad\u00e8le Haenel.\n\n#Polanski #adamalevioleur @laveritepradama https:\/\/t.co\/Us7HdnErEx","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Polanski","indices":[235,244]},{"text":"adamalevioleur","indices":[245,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laveritepradama","name":"La V\u00e9rit\u00e9 Pour Adama","id":783710695716159489,"id_str":"783710695716159489","indices":[261,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286177289961709568,"id_str":"1286177289961709568","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Us7HdnErEx","display_url":"pic.twitter.com\/Us7HdnErEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nuisette_Virile\/status\/1286177292205645830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286177289961709568,"id_str":"1286177289961709568","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlrbkZXoAATf4u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Us7HdnErEx","display_url":"pic.twitter.com\/Us7HdnErEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nuisette_Virile\/status\/1286177292205645830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":107,"retweet_count":48,"favorite_count":177,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CFv0SNRsK1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286177292205645830","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/nQi73zeseM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Nuisette_Virile\/status\/1286177292205645830","display":"twitter.com\/Nuisette_Viril\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PamelaTamby","name":"Pamela Tamby","id":271930623,"id_str":"271930623","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500724661"}
