{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:07 +0000 2020","id":1286248975058821125,"id_str":"1286248975058821125","text":"RT @FCBfemeni: \ud83d\udc67 Mar\u00eda Molina, Ari Mingueza, Emma Ram\u00edrez, Meritxell Mu\u00f1oz, Esther Laborde i Sara Ismael, les 6 jugadores del Bar\u00e7a B a l'e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4186715680,"id_str":"4186715680","name":"Sara Ismael Salgueda","screen_name":"saaraismael","location":"Ripoll, Catalunya","url":null,"description":"Jugadora del FCBarcelona","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1116,"friends_count":326,"listed_count":8,"favourites_count":3898,"statuses_count":402,"created_at":"Sat Nov 14 13:35:56 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217248335951736832\/T8bXywPz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217248335951736832\/T8bXywPz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4186715680\/1567977740","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:42:44 +0000 2020","id":1286220190863237121,"id_str":"1286220190863237121","text":"\ud83d\udc67 Mar\u00eda Molina, Ari Mingueza, Emma Ram\u00edrez, Meritxell Mu\u00f1oz, Esther Laborde i Sara Ismael, les 6 jugadores del Bar\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/2FHRMwDGF6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2196387576,"id_str":"2196387576","name":"FC Barcelona Femen\u00ed (\ud83c\udfe0)","screen_name":"FCBfemeni","location":"Ciutat Esportiva Joan Gamper","url":"https:\/\/www.facebook.com\/FCBfemeni","description":"Official account. Compte oficial. Cuenta oficial. For\u00e7a Bar\u00e7a! #FCBfemen\u00ed","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":282269,"friends_count":61,"listed_count":585,"favourites_count":2729,"statuses_count":22440,"created_at":"Fri Nov 15 18:04:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237325001507966978\/NvyYDdm4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237325001507966978\/NvyYDdm4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2196387576\/1589023841","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc67 Mar\u00eda Molina, Ari Mingueza, Emma Ram\u00edrez, Meritxell Mu\u00f1oz, Esther Laborde i Sara Ismael, les 6 jugadores del Bar\u00e7a B a l'estada de la Vall d'en Bas\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 La Masia, el futur del Bar\u00e7a!\n\n#FCBFemeni #FCBMasia https:\/\/t.co\/X3kiVErUiy","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[{"text":"FCBFemeni","indices":[185,195]},{"text":"FCBMasia","indices":[196,205]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286218890490589185,"id_str":"1286218890490589185","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmRRCcWsAEeMGf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmRRCcWsAEeMGf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X3kiVErUiy","display_url":"pic.twitter.com\/X3kiVErUiy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FCBfemeni\/status\/1286220190863237121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1317,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":771,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286218890490589185,"id_str":"1286218890490589185","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmRRCcWsAEeMGf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmRRCcWsAEeMGf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X3kiVErUiy","display_url":"pic.twitter.com\/X3kiVErUiy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FCBfemeni\/status\/1286220190863237121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1317,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":771,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":32,"favorite_count":305,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2FHRMwDGF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286220190863237121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FCBfemeni","name":"FC Barcelona Femen\u00ed (\ud83c\udfe0)","id":2196387576,"id_str":"2196387576","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500627661"}
