{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:10 +0000 2020","id":1286248987650150400,"id_str":"1286248987650150400","text":"RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Y\u00fcksek Asker\u00ee \u015e\u00fbra \u00fcyeleriyle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret etti https:\/\/t.co\/RTDWGtyThE https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3038761643,"id_str":"3038761643","name":"Melek Sofu","screen_name":"cgmhefs","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":493,"friends_count":562,"listed_count":7,"favourites_count":3949,"statuses_count":58379,"created_at":"Sun Feb 15 11:03:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202142203642073088\/bTHjdAUg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202142203642073088\/bTHjdAUg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3038761643\/1424003894","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:47:42 +0000 2020","id":1286221440283541505,"id_str":"1286221440283541505","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Y\u00fcksek Asker\u00ee \u015e\u00fbra \u00fcyeleriyle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret etti https:\/\/t.co\/RTDWGtyThE https:\/\/t.co\/IyNBrLiFea","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":272613386,"id_str":"272613386","name":"T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","screen_name":"tcbestepe","location":"Ankara","url":"https:\/\/www.tccb.gov.tr","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7812974,"friends_count":9,"listed_count":2634,"favourites_count":0,"statuses_count":11945,"created_at":"Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152214087331471360\/6tFUQM1K_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152214087331471360\/6tFUQM1K_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/272613386\/1563356961","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":8,"reply_count":43,"retweet_count":499,"favorite_count":2804,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RTDWGtyThE","expanded_url":"https:\/\/www.tccb.gov.tr\/haberler\/410\/120679\/cumhurbaskani-erdogan-yuksek-asker-s-ra-uyeleriyle-birlikte-anitkabir-i-ziyaret-etti","display_url":"tccb.gov.tr\/haberler\/410\/1\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RTErdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[14,24]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286221410805977088,"id_str":"1286221410805977088","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjvWXkAA_6cO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjvWXkAA_6cO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IyNBrLiFea","display_url":"pic.twitter.com\/IyNBrLiFea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcbestepe\/status\/1286221440283541505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1366,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286221410805977088,"id_str":"1286221410805977088","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjvWXkAA_6cO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjvWXkAA_6cO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IyNBrLiFea","display_url":"pic.twitter.com\/IyNBrLiFea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcbestepe\/status\/1286221440283541505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1366,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1286221411087003649,"id_str":"1286221411087003649","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjwZXsAEErXH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjwZXsAEErXH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IyNBrLiFea","display_url":"pic.twitter.com\/IyNBrLiFea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcbestepe\/status\/1286221440283541505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":818,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1396,"resize":"fit"}}},{"id":1286221411078541312,"id_str":"1286221411078541312","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjwXWkAAksHR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjwXWkAAksHR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IyNBrLiFea","display_url":"pic.twitter.com\/IyNBrLiFea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcbestepe\/status\/1286221440283541505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1394,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":817,"resize":"fit"}}},{"id":1286221411107971072,"id_str":"1286221411107971072","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjweXoAAR6Ok.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmTjweXoAAR6Ok.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IyNBrLiFea","display_url":"pic.twitter.com\/IyNBrLiFea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcbestepe\/status\/1286221440283541505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1298,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":761,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RTDWGtyThE","expanded_url":"https:\/\/www.tccb.gov.tr\/haberler\/410\/120679\/cumhurbaskani-erdogan-yuksek-asker-s-ra-uyeleriyle-birlikte-anitkabir-i-ziyaret-etti","display_url":"tccb.gov.tr\/haberler\/410\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tcbestepe","name":"T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","id":272613386,"id_str":"272613386","indices":[3,13]},{"screen_name":"RTErdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[29,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500630663"}
