{"created_at":"Thu Jul 23 10:39:05 +0000 2020","id":1286249469990842368,"id_str":"1286249469990842368","text":"RT @ancormesa: \ud83d\ude95Quienes llevan a\u00f1os tratando de desmantelar el sector del taxi, un \u00e1mbito de aut\u00f3nomos, son quienes tienen o han tenido una\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4016211855,"id_str":"4016211855","name":"Des\ud83d\udd3be\uff2e\uff35\uff34\uff32\uff29\uff21\ud83e\udda6 \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff","screen_name":"SrDesventura","location":"En una manada de nutrias","url":"https:\/\/www.instagram.com\/srdesventura\/","description":"Tambi\u00e9n conocido como Nutria. Hago memes y dibujo monigotes cuando me inspiro. Cr\u00e9ditos a @LeahVillArt por la foto de perfil. \ud83d\udc9c\u2728 \u263c \\|+|\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":938,"friends_count":5001,"listed_count":20,"favourites_count":319314,"statuses_count":390788,"created_at":"Thu Oct 22 10:37:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233533271255998465\/67goNRgv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233533271255998465\/67goNRgv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4016211855\/1507402705","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:16 +0000 2020","id":1286249262318313473,"id_str":"1286249262318313473","text":"\ud83d\ude95Quienes llevan a\u00f1os tratando de desmantelar el sector del taxi, un \u00e1mbito de aut\u00f3nomos, son quienes tienen o han t\u2026 https:\/\/t.co\/NdCaszzFOx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":229010011,"id_str":"229010011","name":"Ancor Mesa M\u00e9ndez","screen_name":"ancormesa","location":null,"url":"https:\/\/t.me\/ancormesa","description":"Soci\u00f3logo y Doctor en Psicolog\u00eda Social. Profe en la UB y UAB. En la Direcci\u00f3n Ejecutiva de @bcnencomu, Coordinador de @Podem_BCN y Conseller en @BCN_SantsMont.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4174,"friends_count":3208,"listed_count":22,"favourites_count":16893,"statuses_count":5402,"created_at":"Tue Dec 21 08:17:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187650921465077762\/PTvUOJtQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187650921465077762\/PTvUOJtQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229010011\/1557128524","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude95Quienes llevan a\u00f1os tratando de desmantelar el sector del taxi, un \u00e1mbito de aut\u00f3nomos, son quienes tienen o han tenido una relaci\u00f3n directa con las multinacionales extractivas.\n\n\ud83d\ude21PP y Ciudadanos atacan al taxi por encargo.\n\n#Antipatriotas\n\nhttps:\/\/t.co\/hyb3RM29YU","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"Antipatriotas","indices":[226,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyb3RM29YU","expanded_url":"https:\/\/laultimahora.es\/los-vinculos-de-pp-y-ciudadanos-con-uber-y-cabify-que-explican-su-politica-en-contra-del-sector-del-taxi\/","display_url":"laultimahora.es\/los-vinculos-d\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NdCaszzFOx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249262318313473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ancormesa","name":"Ancor Mesa M\u00e9ndez","id":229010011,"id_str":"229010011","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500745662"}
