{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:03 +0000 2020","id":1286248454965125121,"id_str":"1286248454965125121","text":"RT @cci_paca: #LaPhraseDuJour \"Il appartient maintenant \u00e0 l'Etat de laisser les #CCI poursuivre leurs missions (...), galvanis\u00e9es par la so\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3432771538,"id_str":"3432771538","name":"Gourronc christelle","screen_name":"cgourronc","location":"Angers, France","url":"http:\/\/www.mainetloire.cci.fr","description":"Ev\u00e9nementiel & Relations presse #Communication #Marketing @CCI49 @Anjoueco","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":287,"friends_count":313,"listed_count":134,"favourites_count":404,"statuses_count":3421,"created_at":"Thu Aug 20 12:03:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819509303161880576\/cPP7omIv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819509303161880576\/cPP7omIv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3432771538\/1592297658","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:19:35 +0000 2020","id":1286244563057807361,"id_str":"1286244563057807361","text":"#LaPhraseDuJour \"Il appartient maintenant \u00e0 l'Etat de laisser les #CCI poursuivre leurs missions (...), galvanis\u00e9es\u2026 https:\/\/t.co\/rjIskgjPLv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1241362591,"id_str":"1241362591","name":"CCI Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","screen_name":"cci_paca","location":"Marseille","url":"http:\/\/www.paca.cci.fr\/","description":"Pr\u00e9sident #RolandGomez \ud83d\udde8\ufe0f #reseauCCI #Entreprises #Territoires #regionSud \ud83d\udd09 #ActionRegionale #ProgrammesEurop\u00e9ens #TeamFranceExport #ConjonctureEconomique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7499,"friends_count":2388,"listed_count":211,"favourites_count":3815,"statuses_count":6430,"created_at":"Mon Mar 04 13:25:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114130480071356418\/YcbccZZo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114130480071356418\/YcbccZZo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1241362591\/1589358581","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#LaPhraseDuJour \"Il appartient maintenant \u00e0 l'Etat de laisser les #CCI poursuivre leurs missions (...), galvanis\u00e9es par la solidarit\u00e9 et l'entraide qui ont \u00e9man\u00e9 de cette crise, en mettant fin \u00e0 la baisse de leurs ressources fiscales.\" @didier_kling : https:\/\/t.co\/VOh4kEzvS0 https:\/\/t.co\/vTV2rBx5xI","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPhraseDuJour","indices":[0,15]},{"text":"CCI","indices":[66,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VOh4kEzvS0","expanded_url":"https:\/\/www-lesechos-fr.cdn.ampproject.org\/c\/s\/www.lesechos.fr\/amp\/1225548","display_url":"www-lesechos-fr.cdn.ampproject.org\/c\/s\/www.lesech\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"didier_kling","name":"Didier Kling","id":954027339029143553,"id_str":"954027339029143553","indices":[236,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286244265182539776,"id_str":"1286244265182539776","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmoWCiWsAAWdKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmoWCiWsAAWdKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vTV2rBx5xI","display_url":"pic.twitter.com\/vTV2rBx5xI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cci_paca\/status\/1286244563057807361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286244265182539776,"id_str":"1286244265182539776","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmoWCiWsAAWdKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmoWCiWsAAWdKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vTV2rBx5xI","display_url":"pic.twitter.com\/vTV2rBx5xI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cci_paca\/status\/1286244563057807361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPhraseDuJour","indices":[0,15]},{"text":"CCI","indices":[66,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjIskgjPLv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286244563057807361","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPhraseDuJour","indices":[14,29]},{"text":"CCI","indices":[80,84]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cci_paca","name":"CCI Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","id":1241362591,"id_str":"1241362591","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500503661"}
