{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:13 +0000 2020","id":1286248748562161666,"id_str":"1286248748562161666","text":"500 ki\u015fi davetli namaz k\u0131lacak ve ki\u015fi ba\u015f\u0131 42 polis g\u00f6rev yapacak \u00f6yle mi vali bey? \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nEeee maksat i\u015f yap\u0131yoru\u2026 https:\/\/t.co\/9kEh6stpWz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243411987,"id_str":"1243411987","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u3010\ud835\udcd0\ud835\udcd3\ud835\udcd8\ud835\udcdb \u3011\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83d\ude48 \ud83d\ude49 \ud83d\ude4a","screen_name":"Qleblebi_tozu","location":"Man Adas\u0131","url":null,"description":"leblebi tozunu a\u011fz\u0131n\u0131za ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z zaman konu\u015fma kabiliyetinizi yitirirsiniz.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":123,"listed_count":0,"favourites_count":2221,"statuses_count":1104,"created_at":"Tue Mar 05 10:27:49 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283317614387888129\/Ua4QbxCN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283317614387888129\/Ua4QbxCN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1243411987\/1592119136","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286245977444290562,"quoted_status_id_str":"1286245977444290562","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:25:12 +0000 2020","id":1286245977444290562,"id_str":"1286245977444290562","text":"Ayasofya Camimizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ile ilgili g\u00fcvenlik tedbirleri kapsam\u0131nda 21 bin Polisimiz g\u00f6rev yapacak.\n\n\u2757Tarihi Yar\u0131m\u2026 https:\/\/t.co\/U2m65XQQnZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1056311460614365184,"id_str":"1056311460614365184","name":"Ali Yerlikaya","screen_name":"AliYerlikaya","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.istanbul.gov.tr\/istanbul-valisi-ali-yerlikaya","description":"\u0130stanbul Valisi","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":253226,"friends_count":442,"listed_count":89,"favourites_count":538,"statuses_count":1081,"created_at":"Sat Oct 27 22:27:32 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275800456460218368\/NAm1cFI7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275800456460218368\/NAm1cFI7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1056311460614365184\/1595470115","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayasofya Camimizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ile ilgili g\u00fcvenlik tedbirleri kapsam\u0131nda 21 bin Polisimiz g\u00f6rev yapacak.\n\n\u2757Tarihi Yar\u0131mada istikametine giden t\u00fcm yollar,\n\n\u26d4\ufe0f23 Temmuz saat 20.00\u2019den itibaren trafi\u011fe kapat\u0131lacak.\n\nL\u00fctfen; \n\ud83d\ude37maske,\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0fMesafe,\ud83e\uddf4Temizlik\n\n\u25b6\ufe0f https:\/\/t.co\/Cz1rz5qC8V https:\/\/t.co\/E9q63ggdCM","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz1rz5qC8V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39irnP","display_url":"bit.ly\/39irnP","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286245969651290112,"id_str":"1286245969651290112","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmp5QLX0AA4UTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmp5QLX0AA4UTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9q63ggdCM","display_url":"pic.twitter.com\/E9q63ggdCM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AliYerlikaya\/status\/1286245977444290562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1242,"h":932,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286245969651290112,"id_str":"1286245969651290112","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmp5QLX0AA4UTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmp5QLX0AA4UTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9q63ggdCM","display_url":"pic.twitter.com\/E9q63ggdCM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AliYerlikaya\/status\/1286245977444290562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1242,"h":932,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":9,"retweet_count":38,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2m65XQQnZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286245977444290562","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/iwAu7DYVcL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/AliYerlikaya\/status\/1286245977444290562","display":"twitter.com\/AliYerlikaya\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"500 ki\u015fi davetli namaz k\u0131lacak ve ki\u015fi ba\u015f\u0131 42 polis g\u00f6rev yapacak \u00f6yle mi vali bey? \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nEeee maksat i\u015f yap\u0131yoruz olacak gibi.\n\nDavetiyesi olmadan cumaya gidenleri kim koruyacak vali bey?","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9kEh6stpWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248748562161666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500573660"}
