{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:56 +0000 2020","id":1286249432221130754,"id_str":"1286249432221130754","text":"RT @AgIzquierda: Ayuso acus\u00f3 a S\u00e1nchez de comprar m\u00e1s de 5.000 mascarillas defectuosas.\n\n4 meses despu\u00e9s se demuestra que fue ella qui\u00e9n la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853680210,"id_str":"853680210","name":"Roi.cgs","screen_name":"82Roivr82","location":"Euskadi","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":1268,"listed_count":0,"favourites_count":4337,"statuses_count":3632,"created_at":"Sat Sep 29 22:16:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000256039341\/54fd18e84766d618ee67fd93320d980f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000256039341\/54fd18e84766d618ee67fd93320d980f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853680210\/1365272862","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:10:03 +0000 2020","id":1286030771774513152,"id_str":"1286030771774513152","text":"Ayuso acus\u00f3 a S\u00e1nchez de comprar m\u00e1s de 5.000 mascarillas defectuosas.\n\n4 meses despu\u00e9s se demuestra que fue ella q\u2026 https:\/\/t.co\/Y0aTQ0ho3x","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252712485741907968,"id_str":"1252712485741907968","name":"Agrupacion De Izquierda","screen_name":"AgIzquierda","location":null,"url":null,"description":"Uni\u00f3n de todas esas personas que se identifiquen con la izquierda. #AgIzquierda\n                                                         \u00daNETE.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7885,"friends_count":8518,"listed_count":9,"favourites_count":4919,"statuses_count":6697,"created_at":"Tue Apr 21 21:35:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277351473895145472\/A321Md-i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277351473895145472\/A321Md-i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252712485741907968\/1589407715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayuso acus\u00f3 a S\u00e1nchez de comprar m\u00e1s de 5.000 mascarillas defectuosas.\n\n4 meses despu\u00e9s se demuestra que fue ella qui\u00e9n las compr\u00f3.\n\nIncompetencia y un peligro para la sociedad tener una presidenta as\u00ed.","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":25,"retweet_count":554,"favorite_count":899,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y0aTQ0ho3x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286030771774513152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgIzquierda","name":"Agrupacion De Izquierda","id":1252712485741907968,"id_str":"1252712485741907968","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500736657"}
