{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:18 +0000 2020","id":1286249021208764416,"id_str":"1286249021208764416","text":"@MarceloAdnet Nota 9,5 \nEssa Dilma a\u00ed tem que lapidar.","display_text_range":[14,54],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286090368803471361,"in_reply_to_status_id_str":"1286090368803471361","in_reply_to_user_id":146367309,"in_reply_to_user_id_str":"146367309","in_reply_to_screen_name":"MarceloAdnet","user":{"id":358941599,"id_str":"358941599","name":"Ricardo Galv\u00e3o \ud83d\udc13","screen_name":"RicardoGalvao79","location":"Minas Brasil, Belo Horizonte","url":null,"description":"Se n\u00e3o pode apoiar, tudo bem!\nS\u00f3 n\u00e3o me pe\u00e7a pra parar!\nAqui \u00e9 Galo!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":313,"friends_count":932,"listed_count":1,"favourites_count":1578,"statuses_count":18639,"created_at":"Sat Aug 20 19:22:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278699703626985472\/YUROR7Ag_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278699703626985472\/YUROR7Ag_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/358941599\/1580486058","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarceloAdnet","name":"Marcelo Adnet","id":146367309,"id_str":"146367309","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500638664"}
