{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:15 +0000 2020","id":1286249260263120896,"id_str":"1286249260263120896","text":"RT @noblec0rs: Salut, je l\u00e2che mon appartement sur tours mi ao\u00fbt, c'est un meubl\u00e9 de +\/-40m2 (cuisine \u00e9quip\u00e9e frigo plaques micro ondes fou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1244338381896679424,"id_str":"1244338381896679424","name":"cleme","screen_name":"clemecleme_","location":"Tours, France","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCA-E8NYqSrs9uCAdb5pvfIQ","description":"22 \ud83c\udf4aM2 Mondes anglophones \u00e0 distance \ud83c\udf93     \n Spondy qui fait des vid\u00e9os \u267f\ufe0f F\u00e9ministe, anti-validiste et alli\u00e9e qui apprend \u270c\ud83c\udffb beaucoup de love \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc31\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":539,"listed_count":0,"favourites_count":2577,"statuses_count":1536,"created_at":"Sun Mar 29 18:59:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254795876305960960\/cn0_0Coj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254795876305960960\/cn0_0Coj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1244338381896679424\/1585510898","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:31:09 +0000 2020","id":1286202175945932802,"id_str":"1286202175945932802","text":"Salut, je l\u00e2che mon appartement sur tours mi ao\u00fbt, c'est un meubl\u00e9 de +\/-40m2 (cuisine \u00e9quip\u00e9e frigo plaques micro\u2026 https:\/\/t.co\/xU7cUtBxD3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1483734247,"id_str":"1483734247","name":"Mato","screen_name":"noblec0rs","location":"Entutat","url":null,"description":"vg nb fondu de musique \ud83e\udd87, f\u00e9ru d'art et d'histoire | apprenti arch\u00e9ologue le dimanche emo a plein temps |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":876,"friends_count":749,"listed_count":10,"favourites_count":66971,"statuses_count":47204,"created_at":"Wed Jun 05 01:11:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"04868A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184987105094766592\/7qxIy4a0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184987105094766592\/7qxIy4a0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1483734247\/1565903484","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Salut, je l\u00e2che mon appartement sur tours mi ao\u00fbt, c'est un meubl\u00e9 de +\/-40m2 (cuisine \u00e9quip\u00e9e frigo plaques micro ondes four, lit double, canap\u00e9 clic clac, table a manger etc) en PLEIN centre a c\u00f4t\u00e9 de Plume, 500e\/mois sans \u00e9lectricit\u00e9, RT STP! Dm si int\u00e9ress\u00e9 on s'arrange","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":109,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xU7cUtBxD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286202175945932802","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"noblec0rs","name":"Mato","id":1483734247,"id_str":"1483734247","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500695659"}
