{"created_at":"Thu Jul 23 11:53:04 +0000 2020","id":1286268088523030537,"id_str":"1286268088523030537","text":"RT @prazapublica: O Estado constata que a Liga co\u00f1eceu o brote do Fuenlabrada antes de viaxar \u00e1 Coru\u00f1a e o Concello leva o caso \u00e1 Fiscal\u00eda\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":880968435299217408,"id_str":"880968435299217408","name":"MJ","screen_name":"MJ18612","location":"Ourense, Galicia","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1292,"friends_count":1959,"listed_count":1,"favourites_count":86611,"statuses_count":72348,"created_at":"Sat Jul 01 01:56:57 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239989805825634311\/emxjaoT3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239989805825634311\/emxjaoT3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/880968435299217408\/1584471603","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 11:47:00 +0000 2020","id":1286266560043130880,"id_str":"1286266560043130880","text":"O Estado constata que a Liga co\u00f1eceu o brote do Fuenlabrada antes de viaxar \u00e1 Coru\u00f1a e o Concello leva o caso \u00e1 Fis\u2026 https:\/\/t.co\/vTwS5oXQLo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399016002,"id_str":"399016002","name":"Praza P\u00fablica","screen_name":"prazapublica","location":null,"url":"http:\/\/praza.gal","description":"O xornal da Galicia que v\u00e9n\n-\nFaite socia, faite socio - http:\/\/praza.gal\/faitedepraza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26125,"friends_count":261,"listed_count":603,"favourites_count":888,"statuses_count":141988,"created_at":"Wed Oct 26 21:32:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072476146833469440\/Eh_NYzr1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072476146833469440\/Eh_NYzr1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399016002\/1544533236","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O Estado constata que a Liga co\u00f1eceu o brote do Fuenlabrada antes de viaxar \u00e1 Coru\u00f1a e o Concello leva o caso \u00e1 Fiscal\u00eda https:\/\/t.co\/vHDCulldzx","display_text_range":[0,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHDCulldzx","expanded_url":"https:\/\/praza.gal\/acontece\/o-estado-constata-que-a-liga-coneceu-o-brote-do-fuenlabrada-antes-de-viaxar-e-a-coruna-leva-o-caso-a-fiscalia","display_url":"praza.gal\/acontece\/o-est\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTwS5oXQLo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286266560043130880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prazapublica","name":"Praza P\u00fablica","id":399016002,"id_str":"399016002","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595505184666"}
