{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:43 +0000 2020","id":1286248874399739904,"id_str":"1286248874399739904","text":"@kerami_ozdemir Nacizane fikrim...Yunana artik rahat yok...\nYava\u015f yava\u015f adalar tart\u0131\u015fmaya a\u00e7\u0131lacak...\nZaman\u0131 geldig\u2026 https:\/\/t.co\/sMmPJCwt9I","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286246503128891394,"in_reply_to_status_id_str":"1286246503128891394","in_reply_to_user_id":864168875386183681,"in_reply_to_user_id_str":"864168875386183681","in_reply_to_screen_name":"kerami_ozdemir","user":{"id":1181853820990758912,"id_str":"1181853820990758912","name":"Xwelam","screen_name":"xwelam","location":null,"url":null,"description":"insanim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":273,"friends_count":479,"listed_count":0,"favourites_count":29203,"statuses_count":2050,"created_at":"Wed Oct 09 08:48:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181854247140433920\/X0lSrCpJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181854247140433920\/X0lSrCpJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@kerami_ozdemir Nacizane fikrim...Yunana artik rahat yok...\nYava\u015f yava\u015f adalar tart\u0131\u015fmaya a\u00e7\u0131lacak...\nZaman\u0131 geldiginde de zatan bizim olan adalar\n\u0130stenecektir...","display_text_range":[16,162],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kerami_ozdemir","name":"KERAM\u0130 \u00d6ZDEM\u0130R","id":864168875386183681,"id_str":"864168875386183681","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sMmPJCwt9I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248874399739904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"kerami_ozdemir","name":"KERAM\u0130 \u00d6ZDEM\u0130R","id":864168875386183681,"id_str":"864168875386183681","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500603662"}
