{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:38 +0000 2020","id":1286248601769914368,"id_str":"1286248601769914368","text":"RT @saidahamada: Et ils \u00e9taient o\u00f9 ces militants quand je me suis battu et que j'ai fait voter le verdissement des navires et l'\u00e9lectrifica\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":755301984354336768,"id_str":"755301984354336768","name":"Zichert Ph.","screen_name":"zichert_ph","location":"Marseille, France","url":"http:\/\/www.ccimp.com\/","description":"Artiste-Financier impertinent Pr\u00e9sident Via Marseille Fos, Elu @cci_amp @cci_paca Tweets n'engagent que moi \ud83d\ude0e #monportsengage #MarseilleFos #Shipping","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3115,"friends_count":2303,"listed_count":132,"favourites_count":44154,"statuses_count":36481,"created_at":"Tue Jul 19 07:23:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277599931344314373\/8zUlIu4n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277599931344314373\/8zUlIu4n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/755301984354336768\/1590224413","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 09:28:45 +0000 2020","id":1286231770753622017,"id_str":"1286231770753622017","text":"Et ils \u00e9taient o\u00f9 ces militants quand je me suis battu et que j'ai fait voter le verdissement des navires et l'\u00e9lec\u2026 https:\/\/t.co\/2hZSRqe8uA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":119509912,"id_str":"119509912","name":"Sa\u00efd Ahamada","screen_name":"saidahamada","location":"Marseille","url":"https:\/\/www.fb.com\/deputesaidahamada\/","description":"D\u00e9put\u00e9 @LaREM_AN de #Marseille. #Polville #Affmar. Administrateur territorial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6125,"friends_count":1344,"listed_count":131,"favourites_count":798,"statuses_count":2098,"created_at":"Wed Mar 03 21:40:41 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238410210278084609\/68NqCcTk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238410210278084609\/68NqCcTk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119509912\/1593300868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286210429421785091,"quoted_status_id_str":"1286210429421785091","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:03:57 +0000 2020","id":1286210429421785091,"id_str":"1286210429421785091","text":"Greenpeace devant la permanence de @saidahamada ! Il pr\u00e9tend d\u00e9fendre le climat, mais a vot\u00e9 pour le CETA. Le CETA\u2026 https:\/\/t.co\/sydbmPzNuI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3337918715,"id_str":"3337918715","name":"Greenpeace Marseille","screen_name":"Greenpeace_13","location":"Marseille, France","url":"https:\/\/www.greenpeace.fr\/marseille\/","description":"Greenpeace d\u00e9nonce les atteintes \u00e0 l'environnement & apporte des solutions pour sa protection ! \ud83c\udf0d\nActions locales \u00e0 Marseille. Suivez-nous sur les r\u00e9seaux ! \ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":691,"friends_count":300,"listed_count":14,"favourites_count":2390,"statuses_count":5651,"created_at":"Sat Jun 20 23:45:40 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73C82C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065494699056734209\/GBiIDtH6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065494699056734209\/GBiIDtH6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3337918715\/1587753354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Greenpeace devant la permanence de @saidahamada ! Il pr\u00e9tend d\u00e9fendre le climat, mais a vot\u00e9 pour le CETA. Le CETA c\u2019est + d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre et + de pouvoir aux multinationales \ud83d\udc4e #ClimatPasCETA\n\nBonjour \ud83d\ude09\n@attac_fr @ConfPaysanne @greenpeacefr https:\/\/t.co\/HbLKcvWmpO","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"ClimatPasCETA","indices":[197,211]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saidahamada","name":"Sa\u00efd Ahamada","id":119509912,"id_str":"119509912","indices":[35,47]},{"screen_name":"attac_fr","name":"Attac France","id":19491190,"id_str":"19491190","indices":[223,232]},{"screen_name":"ConfPaysanne","name":"Conf' Paysanne","id":365942872,"id_str":"365942872","indices":[233,246]},{"screen_name":"greenpeacefr","name":"Greenpeace France","id":4008771,"id_str":"4008771","indices":[247,260]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286210379245326338,"id_str":"1286210379245326338","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HbLKcvWmpO","display_url":"pic.twitter.com\/HbLKcvWmpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286210379245326338,"id_str":"1286210379245326338","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HbLKcvWmpO","display_url":"pic.twitter.com\/HbLKcvWmpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":19,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sydbmPzNuI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286210429421785091","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saidahamada","name":"Sa\u00efd Ahamada","id":119509912,"id_str":"119509912","indices":[35,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/6sYBeOa32g","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091","display":"twitter.com\/Greenpeace_13\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Et ils \u00e9taient o\u00f9 ces militants quand je me suis battu et que j'ai fait voter le verdissement des navires et l'\u00e9lectrification \u00e0 quai ? Cessez de faire de la com et venez discuter. Je n'ai jamais refus\u00e9 le d\u00e9bat. https:\/\/t.co\/6sYBeOa32g","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6sYBeOa32g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091","display_url":"twitter.com\/Greenpeace_13\/\u2026","indices":[213,236]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hZSRqe8uA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286231770753622017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1286210429421785091,"quoted_status_id_str":"1286210429421785091","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:03:57 +0000 2020","id":1286210429421785091,"id_str":"1286210429421785091","text":"Greenpeace devant la permanence de @saidahamada ! Il pr\u00e9tend d\u00e9fendre le climat, mais a vot\u00e9 pour le CETA. Le CETA\u2026 https:\/\/t.co\/sydbmPzNuI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3337918715,"id_str":"3337918715","name":"Greenpeace Marseille","screen_name":"Greenpeace_13","location":"Marseille, France","url":"https:\/\/www.greenpeace.fr\/marseille\/","description":"Greenpeace d\u00e9nonce les atteintes \u00e0 l'environnement & apporte des solutions pour sa protection ! \ud83c\udf0d\nActions locales \u00e0 Marseille. Suivez-nous sur les r\u00e9seaux ! \ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":691,"friends_count":300,"listed_count":14,"favourites_count":2390,"statuses_count":5651,"created_at":"Sat Jun 20 23:45:40 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73C82C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065494699056734209\/GBiIDtH6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065494699056734209\/GBiIDtH6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3337918715\/1587753354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Greenpeace devant la permanence de @saidahamada ! Il pr\u00e9tend d\u00e9fendre le climat, mais a vot\u00e9 pour le CETA. Le CETA c\u2019est + d\u2019\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre et + de pouvoir aux multinationales \ud83d\udc4e #ClimatPasCETA\n\nBonjour \ud83d\ude09\n@attac_fr @ConfPaysanne @greenpeacefr https:\/\/t.co\/HbLKcvWmpO","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"ClimatPasCETA","indices":[197,211]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saidahamada","name":"Sa\u00efd Ahamada","id":119509912,"id_str":"119509912","indices":[35,47]},{"screen_name":"attac_fr","name":"Attac France","id":19491190,"id_str":"19491190","indices":[223,232]},{"screen_name":"ConfPaysanne","name":"Conf' Paysanne","id":365942872,"id_str":"365942872","indices":[233,246]},{"screen_name":"greenpeacefr","name":"Greenpeace France","id":4008771,"id_str":"4008771","indices":[247,260]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286210379245326338,"id_str":"1286210379245326338","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HbLKcvWmpO","display_url":"pic.twitter.com\/HbLKcvWmpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286210379245326338,"id_str":"1286210379245326338","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmJhnlWkAIt7SG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HbLKcvWmpO","display_url":"pic.twitter.com\/HbLKcvWmpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":19,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sydbmPzNuI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286210429421785091","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saidahamada","name":"Sa\u00efd Ahamada","id":119509912,"id_str":"119509912","indices":[35,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/6sYBeOa32g","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Greenpeace_13\/status\/1286210429421785091","display":"twitter.com\/Greenpeace_13\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saidahamada","name":"Sa\u00efd Ahamada","id":119509912,"id_str":"119509912","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500538662"}
