{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:52 +0000 2020","id":1286248408815210499,"id_str":"1286248408815210499","text":"RT @Amk84000: Rien ne justifie la mort d\u2019un homme et la peine de la famille Traor\u00e9 est l\u00e9gitime. Mais le r\u00e9cit, relay\u00e9 par certains m\u00e9dias\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78572595,"id_str":"78572595","name":"anne testuz \ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e","screen_name":"annetestuz","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.annetestuz.com","description":"Anne Testuz Communication #ComPol #Medias #RP #Afrique #Europe #AixMarseilleProvence #SocialMedia #Politique #international #Estonie #Numerique #data","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4366,"friends_count":2945,"listed_count":639,"favourites_count":10427,"statuses_count":61204,"created_at":"Wed Sep 30 10:58:14 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196798050200670208\/Y8fofy1z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196798050200670208\/Y8fofy1z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78572595\/1516189295","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:30:56 +0000 2020","id":1286247417503977472,"id_str":"1286247417503977472","text":"Rien ne justifie la mort d\u2019un homme et la peine de la famille Traor\u00e9 est l\u00e9gitime. Mais le r\u00e9cit, relay\u00e9 par certai\u2026 https:\/\/t.co\/Xr0rUMa00R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47336512,"id_str":"47336512","name":"Amine El-Khatmi","screen_name":"Amk84000","location":"Paris","url":"https:\/\/www.fayard.fr\/documents-temoignages\/combats-pour-la-france-9782213713106","description":"Pr\u00e9sident du Printemps R\u00e9publicain @printempsrepub, auteur de Non je ne me tairai plus @editionsLattes (2017) et Combats pour la France @editionsFayard (2019)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30124,"friends_count":2018,"listed_count":189,"favourites_count":15966,"statuses_count":42637,"created_at":"Mon Jun 15 13:40:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271426936498249729\/bJ8-vep0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271426936498249729\/bJ8-vep0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47336512\/1572952153","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1285886644764246016,"quoted_status_id_str":"1285886644764246016","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 10:37:21 +0000 2020","id":1285886644764246016,"id_str":"1285886644764246016","text":"L'homme qui accuse Adama Traor\u00e9 de viol a \u00e9t\u00e9 indemnis\u00e9.  https:\/\/t.co\/A69Vb97Qea","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948102937284431872,"id_str":"948102937284431872","name":"Commissaires de la Police Nationale SCPN","screen_name":"ScpnCommissaire","location":"Courbevoie, France","url":"http:\/\/www.le-scpn.fr","description":"Le SCPN repr\u00e9sente les Commissaires de Police. Force de proposition pour une police nationale forte et respect\u00e9e. #FDO #BlueLivesMatter #JeSoutiensLaPolice","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17321,"friends_count":710,"listed_count":91,"favourites_count":58,"statuses_count":1197,"created_at":"Tue Jan 02 08:05:29 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027873300058447872\/z-M_G4ap_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027873300058447872\/z-M_G4ap_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948102937284431872\/1533899065","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":34,"retweet_count":156,"favorite_count":378,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A69Vb97Qea","expanded_url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/actualite-france\/accusations-nbsp-de-viol-contre-adama-traore-le-codetenu-a-ete-indemnise-20200722","display_url":"lefigaro.fr\/actualite-fran\u2026","indices":[58,81]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ickP6mPUdN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/scpncommissaire\/status\/1285886644764246016","display":"twitter.com\/scpncommissair\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rien ne justifie la mort d\u2019un homme et la peine de la famille Traor\u00e9 est l\u00e9gitime. Mais le r\u00e9cit, relay\u00e9 par certains m\u00e9dias complaisants, qui voudrait qu\u2019Adama a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 parce que noir par des policiers racistes s\u2019acharnant sur une famille de braves gens n\u2019est plus acceptable ! https:\/\/t.co\/ickP6mPUdN","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ickP6mPUdN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scpncommissaire\/status\/1285886644764246016","display_url":"twitter.com\/scpncommissair\u2026","indices":[280,303]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xr0rUMa00R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286247417503977472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1285886644764246016,"quoted_status_id_str":"1285886644764246016","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 10:37:21 +0000 2020","id":1285886644764246016,"id_str":"1285886644764246016","text":"L'homme qui accuse Adama Traor\u00e9 de viol a \u00e9t\u00e9 indemnis\u00e9.  https:\/\/t.co\/A69Vb97Qea","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948102937284431872,"id_str":"948102937284431872","name":"Commissaires de la Police Nationale SCPN","screen_name":"ScpnCommissaire","location":"Courbevoie, France","url":"http:\/\/www.le-scpn.fr","description":"Le SCPN repr\u00e9sente les Commissaires de Police. Force de proposition pour une police nationale forte et respect\u00e9e. #FDO #BlueLivesMatter #JeSoutiensLaPolice","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17321,"friends_count":710,"listed_count":91,"favourites_count":58,"statuses_count":1197,"created_at":"Tue Jan 02 08:05:29 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027873300058447872\/z-M_G4ap_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027873300058447872\/z-M_G4ap_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948102937284431872\/1533899065","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":34,"retweet_count":156,"favorite_count":378,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A69Vb97Qea","expanded_url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/actualite-france\/accusations-nbsp-de-viol-contre-adama-traore-le-codetenu-a-ete-indemnise-20200722","display_url":"lefigaro.fr\/actualite-fran\u2026","indices":[58,81]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ickP6mPUdN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/scpncommissaire\/status\/1285886644764246016","display":"twitter.com\/scpncommissair\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Amk84000","name":"Amine El-Khatmi","id":47336512,"id_str":"47336512","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500492658"}
