{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:41 +0000 2020","id":1286249369314963458,"id_str":"1286249369314963458","text":"On peut aussi se f\u00e9liciter de l\u2019accessibilit\u00e9 \u00e0 une meilleure alimentation au plus grand nombre","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":98207051,"id_str":"98207051","name":"Xavier Terlet","screen_name":"xavierterlet","location":"France","url":"http:\/\/www.proteinesxtc.com","description":"L'#alimentation demain l'#innovation, #tendances #food #SIAL Co-dirigeant @ProteinesXTC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4408,"friends_count":225,"listed_count":210,"favourites_count":4081,"statuses_count":8512,"created_at":"Sun Dec 20 21:21:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109199850095235072\/xddLFuNH_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109199850095235072\/xddLFuNH_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/98207051\/1553288104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286026068198150145,"quoted_status_id_str":"1286026068198150145","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:51:22 +0000 2020","id":1286026068198150145,"id_str":"1286026068198150145","text":"Un sondage de l'Agence Bio indique que 77% des Fran\u00e7ais ach\u00e8tent dor\u00e9navant leurs carottes bio en GMS. Ils ne sont\u2026 https:\/\/t.co\/TBZIaHsvVm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":449760247,"id_str":"449760247","name":"MEVEL","screen_name":"OlivierMEVEL","location":"NANTES","url":null,"description":"Consultant en strat\u00e9gie et marketing des fili\u00e8res alimentaires, Ma\u00eetre de Conf\u00e9rences HDR en Sciences de Gestion, Sp\u00e9cialiste de la transition alimentaire","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7143,"friends_count":5485,"listed_count":80,"favourites_count":5087,"statuses_count":7054,"created_at":"Thu Dec 29 13:25:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133048723913814016\/7x0NV6lR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133048723913814016\/7x0NV6lR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/449760247\/1558974445","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un sondage de l'Agence Bio indique que 77% des Fran\u00e7ais ach\u00e8tent dor\u00e9navant leurs carottes bio en GMS. Ils ne sont plus que 24% \u00e0 fr\u00e9quenter les sp\u00e9cialistes de la Bio alors m\u00eame que le march\u00e9 va continuer de cro\u00eetre en 2020 de 12%..Les prix bas ont eu raison de @Biocoop&amp;consorts","display_text_range":[0,284],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Biocoop","name":"Biocoop","id":343922907,"id_str":"343922907","indices":[263,271]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBZIaHsvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286026068198150145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/z2SPF8rmqT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/oliviermevel\/status\/1286026068198150145","display":"twitter.com\/oliviermevel\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500721659"}
