{"created_at":"Thu Jul 23 10:53:20 +0000 2020","id":1286253056129150978,"id_str":"1286253056129150978","text":"RT @harptrucker: Bruno Sandras (UMP) 2011, condamn\u00e9 pour d\u00e9tournement de fonds publics et prise ill\u00e9gale d\u2019int\u00e9r\u00eats.\nCharles Fabre (UMP) 20\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1212375161141264385,"id_str":"1212375161141264385","name":"ISA","screen_name":"mado1406","location":null,"url":null,"description":"Mensonges permanents, cupidit\u00e9, corruption, perversion, je d\u00e9sesp\u00e8re !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":356,"listed_count":0,"favourites_count":11624,"statuses_count":7534,"created_at":"Wed Jan 01 14:09:20 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 05:03:13 +0000 2020","id":1285802559815335936,"id_str":"1285802559815335936","text":"Bruno Sandras (UMP) 2011, condamn\u00e9 pour d\u00e9tournement de fonds publics et prise ill\u00e9gale d\u2019int\u00e9r\u00eats.\nCharles Fabre (\u2026 https:\/\/t.co\/FPFhqUwoBN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1285802558351523840,"in_reply_to_status_id_str":"1285802558351523840","in_reply_to_user_id":559005043,"in_reply_to_user_id_str":"559005043","in_reply_to_screen_name":"harptrucker","user":{"id":559005043,"id_str":"559005043","name":"Robert CaVaChier #Macronavirus a quand la fin ?","screen_name":"harptrucker","location":"Arvernie","url":"http:\/\/www.lepotcommun.fr\/pot\/i30rrjc9","description":"siamo tutti antifascisti\n\nsmicard la 50 aine, 1m80\/105 kg de COLERE contre l'injustice\n\nune mob pour robert  :\n\nhttp:\/\/lepotcommun.fr\/pot\/i30rrjc9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":804,"friends_count":748,"listed_count":3,"favourites_count":69224,"statuses_count":63610,"created_at":"Fri Apr 20 22:53:29 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258446068108402690\/fQ8ITrh0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258446068108402690\/fQ8ITrh0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/559005043\/1585600757","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bruno Sandras (UMP) 2011, condamn\u00e9 pour d\u00e9tournement de fonds publics et prise ill\u00e9gale d\u2019int\u00e9r\u00eats.\nCharles Fabre (UMP) 2010, mis en examen pour favoritisme\n5\/","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":24,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPFhqUwoBN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285802559815335936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harptrucker","name":"Robert CaVaChier #Macronavirus a quand la fin ?","id":559005043,"id_str":"559005043","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595501600664"}
