{"created_at":"Thu Jul 23 11:55:53 +0000 2020","id":1286268797326852096,"id_str":"1286268797326852096","text":"RT @OsmarTerra: Informar e n\u00e3o assustar. Nas \u00faltimas 72 horas ocorreram 272 \u00f3bitos no Brasil os demais at\u00e9 completar 1384 foram nos \u00faltimos\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":964625079853346816,"id_str":"964625079853346816","name":"Dilei","screen_name":"ValdileiPeixoto","location":"Jardim Mangueiral ","url":null,"description":"Trabalhar e minha vida!\nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos. vasco da Gama minha inspira\u00e7\u00e3o.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":496,"friends_count":1232,"listed_count":0,"favourites_count":19064,"statuses_count":4203,"created_at":"Fri Feb 16 22:18:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964657911250214914\/KJXuu8Dg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964657911250214914\/KJXuu8Dg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/964625079853346816\/1518827342","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:49:21 +0000 2020","id":1286116159008407552,"id_str":"1286116159008407552","text":"Informar e n\u00e3o assustar. Nas \u00faltimas 72 horas ocorreram 272 \u00f3bitos no Brasil os demais at\u00e9 completar 1384 foram nos\u2026 https:\/\/t.co\/LaHXwR9r4G","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52722451,"id_str":"52722451","name":"Osmar Terra","screen_name":"OsmarTerra","location":"Porto Alegre","url":"http:\/\/osmarterra.com.br","description":"M\u00e9dico,Min. do Des. Social(2016\/18), Min. da Cidadania(2019),Sec. Estadual da Sa\u00fade do RS(2003\/2010),Prefeito de Sta Rosa(1993\/96), e atual Dep. Federal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":309233,"friends_count":10678,"listed_count":627,"favourites_count":4703,"statuses_count":24425,"created_at":"Wed Jul 01 13:19:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083109126694227968\/nRH2Z5DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083109126694227968\/nRH2Z5DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52722451\/1547068315","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Informar e n\u00e3o assustar. Nas \u00faltimas 72 horas ocorreram 272 \u00f3bitos no Brasil os demais at\u00e9 completar 1384 foram nos \u00faltimos 2 meses. A grande  m\u00eddia divulga tudo como se fosse na \u00faltimas 24 horas, e n\u00e3o \u00e9!! https:\/\/t.co\/5vtn3rQTvs","display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286116143044886528,"id_str":"1286116143044886528","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edkz0WYWAAAc6Op.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edkz0WYWAAAc6Op.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5vtn3rQTvs","display_url":"pic.twitter.com\/5vtn3rQTvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OsmarTerra\/status\/1286116159008407552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":748,"h":421,"resize":"fit"},"large":{"w":748,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286116143044886528,"id_str":"1286116143044886528","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edkz0WYWAAAc6Op.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edkz0WYWAAAc6Op.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5vtn3rQTvs","display_url":"pic.twitter.com\/5vtn3rQTvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OsmarTerra\/status\/1286116159008407552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":748,"h":421,"resize":"fit"},"large":{"w":748,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":72,"reply_count":145,"retweet_count":1929,"favorite_count":6312,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaHXwR9r4G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286116159008407552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OsmarTerra","name":"Osmar Terra","id":52722451,"id_str":"52722451","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595505353658"}
