{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:42 +0000 2020","id":1286248618555396096,"id_str":"1286248618555396096","text":"RT @ForcadellCarme: La compet\u00e8ncia sobre el 100.2 \u00e9s de l' Audi\u00e8ncia provincial, per\u00f2 el Suprem l'assumeix per poder revocar-me'l. No em so\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":837778833856217089,"id_str":"837778833856217089","name":"Joan","screen_name":"Joan78693779","location":"Vic Catalunya","url":null,"description":"M\u2019agrada la muntanya","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":155,"listed_count":0,"favourites_count":15558,"statuses_count":12036,"created_at":"Fri Mar 03 21:36:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065565052542046208\/PyMDdIop_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065565052542046208\/PyMDdIop_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/837778833856217089\/1542885576","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:41:01 +0000 2020","id":1286219757985955840,"id_str":"1286219757985955840","text":"La compet\u00e8ncia sobre el 100.2 \u00e9s de l' Audi\u00e8ncia provincial, per\u00f2 el Suprem l'assumeix per poder revocar-me'l. No e\u2026 https:\/\/t.co\/yzlxCMV5oW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2347190174,"id_str":"2347190174","name":"Carme Forcadell","screen_name":"ForcadellCarme","location":null,"url":"http:\/\/parlament.cat","description":"\u203c\ufe0fA causa de l\u2019injust empresonament de la presidenta Forcadell aquest compte estar\u00e0 gestionat pel seu entorn fins que sigui alliberada.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355436,"friends_count":291,"listed_count":1280,"favourites_count":1639,"statuses_count":3191,"created_at":"Sun Feb 16 17:32:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658951782673068033\/h_mwsnqQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658951782673068033\/h_mwsnqQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2347190174\/1516208083","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La compet\u00e8ncia sobre el 100.2 \u00e9s de l' Audi\u00e8ncia provincial, per\u00f2 el Suprem l'assumeix per poder revocar-me'l. No em sorpr\u00e8n, d'aquest Tribunal no espero just\u00edcia, s\u00e9 que \u00e9s venjan\u00e7a.","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":106,"reply_count":393,"retweet_count":1708,"favorite_count":3668,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzlxCMV5oW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286219757985955840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ForcadellCarme","name":"Carme Forcadell","id":2347190174,"id_str":"2347190174","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500542664"}
