{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:46 +0000 2020","id":1286248383666106370,"id_str":"1286248383666106370","text":"Nous ne pouvons qu'afficher un grand scepticisme devant ces accords r\u00e9gionaux patronat-syndicats qui pr\u00e9figurent de\u2026 https:\/\/t.co\/hO6l38jeW9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":938335651644215296,"id_str":"938335651644215296","name":"G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s Pays valencien","screen_name":"GenerationsPV","location":"V","url":"https:\/\/www.facebook.com\/generationspaysvalencien\/","description":"Comit\u00e9 local de G\u00e9n\u00e9ration.s Monde de la r\u00e9gion de Valencia, en Espagne.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":309,"friends_count":563,"listed_count":3,"favourites_count":2572,"statuses_count":1116,"created_at":"Wed Dec 06 09:13:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938337680093478913\/BSfPwHhB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938337680093478913\/BSfPwHhB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/938335651644215296\/1520378148","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nous ne pouvons qu'afficher un grand scepticisme devant ces accords r\u00e9gionaux patronat-syndicats qui pr\u00e9figurent des accords politiques r\u00e9unissant des lib\u00e9raux productivistes acharn\u00e9s et des d\u00e9fenseurs de la protection publique des travailleurs. https:\/\/t.co\/U8eKvqBQmN","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8eKvqBQmN","expanded_url":"https:\/\/www.levante-emv.com\/comunitat-valenciana\/2020\/07\/23\/primer-acuerdo-social-reconstruccion-presiona\/2034181.html","display_url":"levante-emv.com\/comunitat-vale\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hO6l38jeW9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248383666106370","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500486662"}
