{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:27 +0000 2020","id":1286248807295057920,"id_str":"1286248807295057920","text":"RT @ASMOfficiel: \u2b1b\ufe0fEric de Cromi\u00e8res nous a quitt\u00e9s.\nC\u2019est avec une grande tristesse que l\u2019ASM Clermont Auvergne \u00e0 la douleur de vous faire\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2838174808,"id_str":"2838174808","name":"Firefox","screen_name":"Firefox081","location":"Clermont-Ferrand, Auvergne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":67,"listed_count":2,"favourites_count":550,"statuses_count":1943,"created_at":"Mon Oct 20 14:33:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618748703231356928\/lPsq3Mux_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618748703231356928\/lPsq3Mux_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2838174808\/1430841434","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:33:19 +0000 2020","id":1286172519108612098,"id_str":"1286172519108612098","text":"\u2b1b\ufe0fEric de Cromi\u00e8res nous a quitt\u00e9s.\nC\u2019est avec une grande tristesse que l\u2019ASM Clermont Auvergne \u00e0 la douleur de vou\u2026 https:\/\/t.co\/7sk521oWek","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":522994958,"id_str":"522994958","name":"ASM Rugby","screen_name":"ASMOfficiel","location":"Clermont Ferrand, France","url":"http:\/\/www.asm-rugby.com","description":"Compte Officiel de l'ASM Clermont Auvergne","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":248011,"friends_count":154,"listed_count":587,"favourites_count":1457,"statuses_count":14635,"created_at":"Tue Mar 13 07:39:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286173303854505986\/iBlXWIRd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286173303854505986\/iBlXWIRd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/522994958\/1595482587","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2b1b\ufe0fEric de Cromi\u00e8res nous a quitt\u00e9s.\nC\u2019est avec une grande tristesse que l\u2019ASM Clermont Auvergne \u00e0 la douleur de vous faire part du d\u00e9c\u00e8s, cette nuit, de son pr\u00e9sident depuis juin 2013, \u00c9ric de Cromi\u00e8res \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 66 ans. \nhttps:\/\/t.co\/4Y8SZsiv6Q https:\/\/t.co\/R4cwqSFyDR","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Y8SZsiv6Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jy8gp2","display_url":"bit.ly\/3jy8gp2","indices":[223,246]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286172251755356161,"id_str":"1286172251755356161","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edlm2TnXoAEK8gy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edlm2TnXoAEK8gy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R4cwqSFyDR","display_url":"pic.twitter.com\/R4cwqSFyDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ASMOfficiel\/status\/1286172519108612098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286172251755356161,"id_str":"1286172251755356161","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edlm2TnXoAEK8gy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edlm2TnXoAEK8gy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R4cwqSFyDR","display_url":"pic.twitter.com\/R4cwqSFyDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ASMOfficiel\/status\/1286172519108612098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":429,"reply_count":274,"retweet_count":900,"favorite_count":2129,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sk521oWek","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286172519108612098","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASMOfficiel","name":"ASM Rugby","id":522994958,"id_str":"522994958","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500587663"}
