{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:36 +0000 2020","id":1286249348356083714,"id_str":"1286249348356083714","text":"@AMTQuito Se\u00f1ores AMT, intento renovar la matricula en l\u00ednea de nuestro auto, y NO ES POSIBLE, no se abre o no habi\u2026 https:\/\/t.co\/atbxCbscvB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":545416010,"in_reply_to_user_id_str":"545416010","in_reply_to_screen_name":"AMTQuito","user":{"id":2565924260,"id_str":"2565924260","name":"FAUSTO CHILUISA","screen_name":"faustochiluisa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":12,"listed_count":0,"favourites_count":49,"statuses_count":15,"created_at":"Fri Jun 13 21:15:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AMTQuito Se\u00f1ores AMT, intento renovar la matricula en l\u00ednea de nuestro auto, y NO ES POSIBLE, no se abre o no habilitan la p\u00e1gina para el efecto. Se termina julio y nuestra placa termina en 6. Hay gu\u00eda o para proceder, pero no se puede proceder al tr\u00e1mite. SOLUCION URGENTE .","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AMTQuito","name":"AMT Quito","id":545416010,"id_str":"545416010","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atbxCbscvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249348356083714","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AMTQuito","name":"AMT Quito","id":545416010,"id_str":"545416010","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500716662"}
