{"created_at":"Thu Jul 23 11:54:30 +0000 2020","id":1286268449233211400,"id_str":"1286268449233211400","text":"RT @elcultural: Libreros de toda Espa\u00f1a celebran hoy un inusual #DiaDelLibro. Para paliar un poco la extra\u00f1eza nos cuentan an\u00e9cdotas recopi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":804028550,"id_str":"804028550","name":"Paco G\u00f3mez Escribano","screen_name":"gomezescribano","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.pacogomezescribano.com\/","description":"Intento aprender a contar historias. Tengo 8 novelas publicadas. La \u00faltima: Prohibido fijar c\u00e1rteles (Editorial Milenio).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2077,"friends_count":1866,"listed_count":46,"favourites_count":10859,"statuses_count":11839,"created_at":"Wed Sep 05 06:53:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128972373640830976\/maAINfoY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128972373640830976\/maAINfoY_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/804028550\/1558002983","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:46:41 +0000 2020","id":1286206081430163458,"id_str":"1286206081430163458","text":"Libreros de toda Espa\u00f1a celebran hoy un inusual #DiaDelLibro. Para paliar un poco la extra\u00f1eza nos cuentan an\u00e9cdota\u2026 https:\/\/t.co\/X3EHd5fHM4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":85788285,"id_str":"85788285","name":"El Cultural","screen_name":"elcultural","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.elcultural.com","description":"Revista cultural de @elmundoes. Nuestra edici\u00f3n impresa sale los viernes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":139741,"friends_count":803,"listed_count":2878,"favourites_count":975,"statuses_count":42334,"created_at":"Wed Oct 28 10:34:08 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"29292B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9E3329","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085491337401647104\/blgGFLz8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085491337401647104\/blgGFLz8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/85788285\/1594908611","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Libreros de toda Espa\u00f1a celebran hoy un inusual #DiaDelLibro. Para paliar un poco la extra\u00f1eza nos cuentan an\u00e9cdotas recopiladas durante varios a\u00f1os sobre su m\u00e1s sensible y sorprendente material de trabajo: los lectores.\nhttps:\/\/t.co\/UozHVRtCje https:\/\/t.co\/7erhGKWwjl","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaDelLibro","indices":[48,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UozHVRtCje","expanded_url":"https:\/\/elcultural.com\/historias-de-librerias-lectores-para-todos-los-gustos","display_url":"elcultural.com\/historias-de-l\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286204116029583360,"id_str":"1286204116029583360","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmD1DSWsAACCeW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmD1DSWsAACCeW.png","url":"https:\/\/t.co\/7erhGKWwjl","display_url":"pic.twitter.com\/7erhGKWwjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcultural\/status\/1286206081430163458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":696,"h":403,"resize":"fit"},"large":{"w":696,"h":403,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286204116029583360,"id_str":"1286204116029583360","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmD1DSWsAACCeW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmD1DSWsAACCeW.png","url":"https:\/\/t.co\/7erhGKWwjl","display_url":"pic.twitter.com\/7erhGKWwjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcultural\/status\/1286206081430163458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":696,"h":403,"resize":"fit"},"large":{"w":696,"h":403,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":29,"favorite_count":75,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaDelLibro","indices":[48,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3EHd5fHM4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286206081430163458","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaDelLibro","indices":[64,76]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elcultural","name":"El Cultural","id":85788285,"id_str":"85788285","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595505270666"}
