{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:29 +0000 2020","id":1286249318983360513,"id_str":"1286249318983360513","text":"RT @jotaalonso: La fiscal federal Incardona de Lomas de Zamora habr\u00eda presentado s\u00edntomas de Covid al igual que el imputado Coste y sus abo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":901592023504998400,"id_str":"901592023504998400","name":"Javier Luca- 1979\u270c\ufe0f","screen_name":"javierled22","location":null,"url":null,"description":"Seguidor del movimiento Nac y Pop- Antigorilas-Detesto imb\u00e9ciles que solo creen en la meritocracia y el exitismo- La Patria es el otro , el resto es verso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2710,"friends_count":3089,"listed_count":2,"favourites_count":100427,"statuses_count":153299,"created_at":"Sat Aug 26 23:47:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276301355729268736\/UXQVHBJW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276301355729268736\/UXQVHBJW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/901592023504998400\/1578276135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:45:26 +0000 2020","id":1286115170708852736,"id_str":"1286115170708852736","text":"La fiscal federal Incardona de Lomas de Zamora habr\u00eda presentado s\u00edntomas de Covid al igual que el imputado Coste y\u2026 https:\/\/t.co\/Nby5Nkgz67","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286115168947253253,"in_reply_to_status_id_str":"1286115168947253253","in_reply_to_user_id":124010482,"in_reply_to_user_id_str":"124010482","in_reply_to_screen_name":"jotaalonso","user":{"id":124010482,"id_str":"124010482","name":"Juan Alonso","screen_name":"jotaalonso","location":null,"url":null,"description":"Periodista. Jefe de investigaci\u00f3n period\u00edstica de Radio Nacional. Premio Walsh 2017 por la Facultad de Periodismo de La Plata.\nInstagram: jotaalonso3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82763,"friends_count":8030,"listed_count":289,"favourites_count":36887,"statuses_count":89544,"created_at":"Wed Mar 17 23:39:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8291CC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"043385","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"5044AB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230693045630226432\/3uCIqEjU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230693045630226432\/3uCIqEjU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124010482\/1547179469","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La fiscal federal Incardona de Lomas de Zamora habr\u00eda presentado s\u00edntomas de Covid al igual que el imputado Coste y sus abogados defensores que a esta hora padec\u00edan de fiebre alta. La fiscal Incardona y el juez Aug\u00e9 est\u00e1n a cargo de la pesquisa heredada del juez Villena.","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":70,"favorite_count":113,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nby5Nkgz67","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286115170708852736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jotaalonso","name":"Juan Alonso","id":124010482,"id_str":"124010482","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500709659"}
