{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:37 +0000 2020","id":1286248849238106112,"id_str":"1286248849238106112","text":"RT @mehmetcek06: Pardon, konu\u015fan kim ?\nY\u00fczy\u0131llar boyu b\u00fct\u00fcn mazlum co\u011frafyalar\u0131, uzak Afrika \u00fclkelerinin madenlerini, Asya`n\u0131n petrollerini\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285702912,"id_str":"285702912","name":"islam Av\u015far \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"avsarislam06","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Ne mutlu T\u00fcrkiye'liyim Diyene.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":512,"friends_count":712,"listed_count":0,"favourites_count":3932,"statuses_count":2701,"created_at":"Thu Apr 21 16:43:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284785671203426305\/BU2WY5my_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284785671203426305\/BU2WY5my_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/285702912\/1595151748","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:20:10 +0000 2020","id":1286244710642786306,"id_str":"1286244710642786306","text":"Pardon, konu\u015fan kim ?\nY\u00fczy\u0131llar boyu b\u00fct\u00fcn mazlum co\u011frafyalar\u0131, uzak Afrika \u00fclkelerinin madenlerini, Asya`n\u0131n petro\u2026 https:\/\/t.co\/5oakPjSTZy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3435658931,"id_str":"3435658931","name":"Mehmet \u00c7ek","screen_name":"mehmetcek06","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/mhmt_cek","description":"Mehmet \u00c7ek, Yazar-Gazeteci\ud83d\udde8\ufe0f Journalist, SABAH \/ Avrupa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39525,"friends_count":3261,"listed_count":41,"favourites_count":23432,"statuses_count":14512,"created_at":"Sat Aug 22 16:45:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086731253657882624\/hW10lO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086731253657882624\/hW10lO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3435658931\/1529931400","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286239913856372739,"quoted_status_id_str":"1286239913856372739","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:01:07 +0000 2020","id":1286239913856372739,"id_str":"1286239913856372739","text":"#Sondakika Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron: T\u00fcrkiye, Akdeniz'de AB \u00fcyesi \u00fclkelerin egemenlik haklar\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fi i\u00e7i\u2026 https:\/\/t.co\/m94tnRXmYv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284067212,"id_str":"284067212","name":"euronews T\u00fcrk\u00e7e","screen_name":"euronews_tr","location":"Avrupa","url":"http:\/\/tr.euronews.com","description":"Uluslararas\u0131 haber kanal\u0131 euronews\u2019in T\u00fcrk\u00e7e Twitter hesab\u0131 #Allviews #NoComment","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":523804,"friends_count":20,"listed_count":1077,"favourites_count":0,"statuses_count":87732,"created_at":"Mon Apr 18 15:20:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"626262","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168803689563348992\/Nqt3-lXz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168803689563348992\/Nqt3-lXz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284067212\/1585145240","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Sondakika Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron: T\u00fcrkiye, Akdeniz'de AB \u00fcyesi \u00fclkelerin egemenlik haklar\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fi i\u00e7in cezaland\u0131r\u0131lmal\u0131\n\nhttps:\/\/t.co\/Ohhsc7Peeu","display_text_range":[0,158],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sondakika","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ohhsc7Peeu","expanded_url":"https:\/\/tr.euronews.com\/2020\/07\/23\/fransa-cumhurbaskan-macron-turkiye-cezaland-r-lmal","display_url":"tr.euronews.com\/2020\/07\/23\/fra\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":26,"reply_count":53,"retweet_count":24,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sondakika","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m94tnRXmYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286239913856372739","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/317awDD3bl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/euronews_tr\/status\/1286239913856372739","display":"twitter.com\/euronews_tr\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pardon, konu\u015fan kim ?\nY\u00fczy\u0131llar boyu b\u00fct\u00fcn mazlum co\u011frafyalar\u0131, uzak Afrika \u00fclkelerinin madenlerini, Asya`n\u0131n petrollerini iliklerine kadar s\u00f6m\u00fcr\u00fcp, s\u00f6m\u00fcrge koloniler olu\u015fturmu\u015f, her itiraz ve ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k talebini soyk\u0131r\u0131mlarla bast\u0131rm\u0131\u015f Fransa`n\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":15,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5oakPjSTZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286244710642786306","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":1286239913856372739,"quoted_status_id_str":"1286239913856372739","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:01:07 +0000 2020","id":1286239913856372739,"id_str":"1286239913856372739","text":"#Sondakika Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron: T\u00fcrkiye, Akdeniz'de AB \u00fcyesi \u00fclkelerin egemenlik haklar\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fi i\u00e7i\u2026 https:\/\/t.co\/m94tnRXmYv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284067212,"id_str":"284067212","name":"euronews T\u00fcrk\u00e7e","screen_name":"euronews_tr","location":"Avrupa","url":"http:\/\/tr.euronews.com","description":"Uluslararas\u0131 haber kanal\u0131 euronews\u2019in T\u00fcrk\u00e7e Twitter hesab\u0131 #Allviews #NoComment","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":523804,"friends_count":20,"listed_count":1077,"favourites_count":0,"statuses_count":87732,"created_at":"Mon Apr 18 15:20:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"626262","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168803689563348992\/Nqt3-lXz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168803689563348992\/Nqt3-lXz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284067212\/1585145240","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Sondakika Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron: T\u00fcrkiye, Akdeniz'de AB \u00fcyesi \u00fclkelerin egemenlik haklar\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fi i\u00e7in cezaland\u0131r\u0131lmal\u0131\n\nhttps:\/\/t.co\/Ohhsc7Peeu","display_text_range":[0,158],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sondakika","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ohhsc7Peeu","expanded_url":"https:\/\/tr.euronews.com\/2020\/07\/23\/fransa-cumhurbaskan-macron-turkiye-cezaland-r-lmal","display_url":"tr.euronews.com\/2020\/07\/23\/fra\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":26,"reply_count":53,"retweet_count":24,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sondakika","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m94tnRXmYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286239913856372739","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/317awDD3bl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/euronews_tr\/status\/1286239913856372739","display":"twitter.com\/euronews_tr\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mehmetcek06","name":"Mehmet \u00c7ek","id":3435658931,"id_str":"3435658931","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500597663"}
