{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:14 +0000 2020","id":1286248501106671618,"id_str":"1286248501106671618","text":"RT @devenincucesi: yani p\u0131nar, katilin evli oldu\u011funu \u00f6\u011frendikten sonra ili\u015fkiye devam etmi\u015f olsa \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeyi hak etmi\u015f mi olacakt\u0131? \u201cevli o\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109698003,"id_str":"109698003","name":"Pell\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8","screen_name":"Pello_Pelloo","location":"Istanbul, Turkey","url":null,"description":"Based in Izmir| Formerly Istanbul\u2728 MA Student in Gender Studies\ud83c\udf31\ud83c\udf08BA Degree in Translation Studies\ud83e\udd70 Fueled by an Insatiable Curiosity\ud83d\udc40","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":1002,"listed_count":0,"favourites_count":5921,"statuses_count":1364,"created_at":"Fri Jan 29 23:30:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DEADAE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918572867754823681\/k2eeB4bS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918572867754823681\/k2eeB4bS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109698003\/1550320021","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 10:09:32 +0000 2020","id":1285879644676399107,"id_str":"1285879644676399107","text":"yani p\u0131nar, katilin evli oldu\u011funu \u00f6\u011frendikten sonra ili\u015fkiye devam etmi\u015f olsa \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeyi hak etmi\u015f mi olacakt\u0131? \u201ce\u2026 https:\/\/t.co\/SgkxynSGVy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1327411610,"id_str":"1327411610","name":"Deniz D\u00fclgero\u011flu","screen_name":"devenincucesi","location":null,"url":"https:\/\/spoti.fi\/2yo8ITN","description":"Eskiden di\u015f \u00e7ekiyordum, \u015fimdi reklam yaz\u0131yorum. Ortado\u011fuya inat ya\u015f\u0131yorum bu hayat\u0131. Podcast'im Merdiven Alt\u0131 Terapi'yi dinlemek i\u00e7in: https:\/\/t.co\/s3LDEFmdVN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63159,"friends_count":982,"listed_count":46,"favourites_count":28295,"statuses_count":12042,"created_at":"Thu Apr 04 17:20:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A72FED","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277334583990554624\/tx2Ey1IK_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277334583990554624\/tx2Ey1IK_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1327411610\/1556098487","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"yani p\u0131nar, katilin evli oldu\u011funu \u00f6\u011frendikten sonra ili\u015fkiye devam etmi\u015f olsa \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeyi hak etmi\u015f mi olacakt\u0131? \u201cevli oldu\u011funu \u00f6\u011frenince adam\u0131 reddetmi\u015f zaten\u201d diye savunmay\u0131 b\u0131rakal\u0131m l\u00fctfen.","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":60,"favorite_count":1462,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SgkxynSGVy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285879644676399107","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"devenincucesi","name":"Deniz D\u00fclgero\u011flu","id":1327411610,"id_str":"1327411610","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500514662"}
