{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:02 +0000 2020","id":1286248450754072576,"id_str":"1286248450754072576","text":"RT @UsuariesDelTren: El mejor compromiso de puntualidad es \u201cCONTRATO EXPR\u00c9S DE M\u00c1S TRABAJADORES\u201d https:\/\/t.co\/ya0xaQCYzA https:\/\/t.co\/Iogpi\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1237104121859264512,"id_str":"1237104121859264512","name":"razor1523","screen_name":"razor15231","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":18,"listed_count":0,"favourites_count":5,"statuses_count":205,"created_at":"Mon Mar 09 19:53:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 06:10:06 +0000 2020","id":1286181777875312642,"id_str":"1286181777875312642","text":"El mejor compromiso de puntualidad es \u201cCONTRATO EXPR\u00c9S DE M\u00c1S TRABAJADORES\u201d https:\/\/t.co\/ya0xaQCYzA https:\/\/t.co\/IogpiIWu3R","display_text_range":[0,99],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":984123100794146816,"id_str":"984123100794146816","name":"Usuaries Del Tren Valenci\u00e0","screen_name":"UsuariesDelTren","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\u201cUn pa\u00eds desarrollado no es un lugar donde los pobres tienen autom\u00f3viles. Es donde los ricos usan el transporte p\u00fablico \"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":610,"friends_count":910,"listed_count":5,"favourites_count":1799,"statuses_count":1687,"created_at":"Wed Apr 11 17:36:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104175041263161345\/1JEkWZnr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104175041263161345\/1JEkWZnr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/984123100794146816\/1557906679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286172729524314115,"quoted_status_id_str":"1286172729524314115","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:34:09 +0000 2020","id":1286172729524314115,"id_str":"1286172729524314115","text":"#INFO \u2139\n\n\ud83d\udee4\ufe0f Nuevo compromiso de puntualidad de Renfe: \u201cDEVOLUCI\u00d3N XPRESS\u201d\n\n\ud83d\ude88 En los servicios de Cercan\u00edas del N\u00facl\u2026 https:\/\/t.co\/0SfGJZHQqo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":702054940710203394,"id_str":"702054940710203394","name":"Cercan\u00edas Val\u00e8ncia","screen_name":"CercaniasVLC","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.renfe.com\/content\/renfe\/es\/es\/cercanias\/cercanias-valencia","description":"Canal oficial de Renfe Cercan\u00edas Val\u00e8ncia. \nAtencion al cliente: \n912 320 320 \/ 96 335 74 00. Normas de uso http:\/\/j.mp\/1EUomCq","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9682,"friends_count":68,"listed_count":63,"favourites_count":499,"statuses_count":27144,"created_at":"Tue Feb 23 08:58:36 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B40404","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274336537338052608\/_ibaNyqF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274336537338052608\/_ibaNyqF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/702054940710203394\/1592660729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#INFO \u2139\n\n\ud83d\udee4\ufe0f Nuevo compromiso de puntualidad de Renfe: \u201cDEVOLUCI\u00d3N XPRESS\u201d\n\n\ud83d\ude88 En los servicios de Cercan\u00edas del N\u00facleo de Val\u00e8ncia, @Renfe \ud83d\ude89 indemnizar\u00e1  con un nuevo billete a los usuarios que lleguen a su destino con un retraso superior a 15 minutos. https:\/\/t.co\/4w9dWpj9SA","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"INFO","indices":[0,5]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Renfe","name":"Renfe","id":104434158,"id_str":"104434158","indices":[131,137]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286172695818895360,"id_str":"1286172695818895360","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","url":"https:\/\/t.co\/4w9dWpj9SA","display_url":"pic.twitter.com\/4w9dWpj9SA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286172695818895360,"id_str":"1286172695818895360","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","url":"https:\/\/t.co\/4w9dWpj9SA","display_url":"pic.twitter.com\/4w9dWpj9SA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"INFO","indices":[0,5]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0SfGJZHQqo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286172729524314115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ya0xaQCYzA","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115","display":"twitter.com\/CercaniasVLC\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ya0xaQCYzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115","display_url":"twitter.com\/CercaniasVLC\/s\u2026","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286181750083919872,"id_str":"1286181750083919872","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlvfLpXoAAbl70.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlvfLpXoAAbl70.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IogpiIWu3R","display_url":"pic.twitter.com\/IogpiIWu3R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UsuariesDelTren\/status\/1286181777875312642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286181750083919872,"id_str":"1286181750083919872","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlvfLpXoAAbl70.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlvfLpXoAAbl70.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IogpiIWu3R","display_url":"pic.twitter.com\/IogpiIWu3R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UsuariesDelTren\/status\/1286181777875312642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1286172729524314115,"quoted_status_id_str":"1286172729524314115","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:34:09 +0000 2020","id":1286172729524314115,"id_str":"1286172729524314115","text":"#INFO \u2139\n\n\ud83d\udee4\ufe0f Nuevo compromiso de puntualidad de Renfe: \u201cDEVOLUCI\u00d3N XPRESS\u201d\n\n\ud83d\ude88 En los servicios de Cercan\u00edas del N\u00facl\u2026 https:\/\/t.co\/0SfGJZHQqo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":702054940710203394,"id_str":"702054940710203394","name":"Cercan\u00edas Val\u00e8ncia","screen_name":"CercaniasVLC","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.renfe.com\/content\/renfe\/es\/es\/cercanias\/cercanias-valencia","description":"Canal oficial de Renfe Cercan\u00edas Val\u00e8ncia. \nAtencion al cliente: \n912 320 320 \/ 96 335 74 00. Normas de uso http:\/\/j.mp\/1EUomCq","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9682,"friends_count":68,"listed_count":63,"favourites_count":499,"statuses_count":27144,"created_at":"Tue Feb 23 08:58:36 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B40404","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274336537338052608\/_ibaNyqF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274336537338052608\/_ibaNyqF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/702054940710203394\/1592660729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#INFO \u2139\n\n\ud83d\udee4\ufe0f Nuevo compromiso de puntualidad de Renfe: \u201cDEVOLUCI\u00d3N XPRESS\u201d\n\n\ud83d\ude88 En los servicios de Cercan\u00edas del N\u00facleo de Val\u00e8ncia, @Renfe \ud83d\ude89 indemnizar\u00e1  con un nuevo billete a los usuarios que lleguen a su destino con un retraso superior a 15 minutos. https:\/\/t.co\/4w9dWpj9SA","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"INFO","indices":[0,5]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Renfe","name":"Renfe","id":104434158,"id_str":"104434158","indices":[131,137]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286172695818895360,"id_str":"1286172695818895360","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","url":"https:\/\/t.co\/4w9dWpj9SA","display_url":"pic.twitter.com\/4w9dWpj9SA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286172695818895360,"id_str":"1286172695818895360","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdlnQJ4XgAAjKUx.png","url":"https:\/\/t.co\/4w9dWpj9SA","display_url":"pic.twitter.com\/4w9dWpj9SA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"INFO","indices":[0,5]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0SfGJZHQqo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286172729524314115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ya0xaQCYzA","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115","display":"twitter.com\/CercaniasVLC\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ya0xaQCYzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CercaniasVLC\/status\/1286172729524314115","display_url":"twitter.com\/CercaniasVLC\/s\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UsuariesDelTren","name":"Usuaries Del Tren Valenci\u00e0","id":984123100794146816,"id_str":"984123100794146816","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500502657"}
