{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:28 +0000 2020","id":1286248811501891584,"id_str":"1286248811501891584","text":"@Mn_Sa_ @Albiol_XG Almenys jo s\u00f3c biling\u00fce a la terra on vics.  Passi-ho b\u00e8!!!","display_text_range":[19,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286207935052492801,"in_reply_to_status_id_str":"1286207935052492801","in_reply_to_user_id":914877559938088960,"in_reply_to_user_id_str":"914877559938088960","in_reply_to_screen_name":"Mn_Sa_","user":{"id":913088116679901186,"id_str":"913088116679901186","name":"Ramon Cam\u00f3s","screen_name":"RamonCamos","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":169,"listed_count":0,"favourites_count":2592,"statuses_count":345,"created_at":"Wed Sep 27 17:09:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061401730921959424\/sml_bpJQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061401730921959424\/sml_bpJQ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mn_Sa_","name":"Xn ufc","id":914877559938088960,"id_str":"914877559938088960","indices":[0,7]},{"screen_name":"Albiol_XG","name":"Xavier Garc\u00eda Albiol","id":243153735,"id_str":"243153735","indices":[8,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500588666"}
