{"created_at":"Thu Jul 23 10:39:11 +0000 2020","id":1286249495173505024,"id_str":"1286249495173505024","text":"RT @semseddinbektas: Peygamber efendimiz (sav)ve sahabeyi kiram (r.anhum)Zilhicce\u2019nin ilk yar\u0131s\u0131n\u0131 zikir, tesbihat,ibadet, tefekk\u00fcr ve infa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234088435947909120,"id_str":"1234088435947909120","name":"Nermince \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Nermince7","location":null,"url":null,"description":"Do\u011frulu\u011fun yolcusu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":794,"friends_count":1453,"listed_count":0,"favourites_count":13326,"statuses_count":6251,"created_at":"Sun Mar 01 12:10:41 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234090560706818059\/c2k3qspu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234090560706818059\/c2k3qspu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:22:02 +0000 2020","id":1286109281968893954,"id_str":"1286109281968893954","text":"Peygamber efendimiz (sav)ve sahabeyi kiram (r.anhum)Zilhicce\u2019nin ilk yar\u0131s\u0131n\u0131 zikir, tesbihat,ibadet, tefekk\u00fcr ve i\u2026 https:\/\/t.co\/4MvXEn85CA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1031969263672860675,"id_str":"1031969263672860675","name":"\u015eemseddin Bekta\u015fo\u011flu","screen_name":"semseddinbektas","location":"\u0130stanbul","url":"http:\/\/www.instagram.com\/semseddinbektasoglu\/","description":"Resm\u00ee Twitter Hesab\u0131.  Yazar, radyo ve tv programc\u0131s\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38954,"friends_count":12,"listed_count":15,"favourites_count":538,"statuses_count":500,"created_at":"Tue Aug 21 18:20:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249460411038158849\/2eRzEDd2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249460411038158849\/2eRzEDd2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1031969263672860675\/1591998517","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Peygamber efendimiz (sav)ve sahabeyi kiram (r.anhum)Zilhicce\u2019nin ilk yar\u0131s\u0131n\u0131 zikir, tesbihat,ibadet, tefekk\u00fcr ve infakla ge\u00e7irirlerdi.\n\nAbdullah b \u00d6mer ve Ebu H\u00fcreyre (r. anhuma)Zilhicce\u2019nin ilk on g\u00fcn\u00fcnde \u00e7ar\u015f\u0131 pazara \u00e7\u0131k\u0131p y\u00fcksek sesle tekbir al\u0131rlar,halk da onlara kat\u0131l\u0131rd\u0131.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":35,"retweet_count":309,"favorite_count":1748,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MvXEn85CA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286109281968893954","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"semseddinbektas","name":"\u015eemseddin Bekta\u015fo\u011flu","id":1031969263672860675,"id_str":"1031969263672860675","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500751666"}
