{"created_at":"Thu Jul 23 11:53:05 +0000 2020","id":1286268092696408064,"id_str":"1286268092696408064","text":"RT @10delBarca: Seg\u00fan el Presidente de los \u00e1rbitros en el a\u00f1o 2020 ha habido menos errores que nunca \ud83d\ude31\n\nLa Liga ha sido un atraco a mano ar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347427357,"id_str":"347427357","name":"PRIMAS LAS MEJORES","screen_name":"Jon_Gomez_Milan","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/primas_lasmejores_29.1\/","description":"Fan de @Alejandragh15 \ud83e\udd48\ud83e\udd48(me sigue desde el 14\/02\/2015) y @love_yolii \ud83e\udd49(me sigue desde el 19\/04\/2015) las mejores de GH15 y de todo GH | 29,1%","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1603,"friends_count":493,"listed_count":10,"favourites_count":182019,"statuses_count":80417,"created_at":"Tue Aug 02 19:46:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196534107745980416\/T8fIQrM9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196534107745980416\/T8fIQrM9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347427357\/1462554363","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 11:28:32 +0000 2020","id":1286261912318152705,"id_str":"1286261912318152705","text":"Seg\u00fan el Presidente de los \u00e1rbitros en el a\u00f1o 2020 ha habido menos errores que nunca \ud83d\ude31\n\nLa Liga ha sido un atraco a\u2026 https:\/\/t.co\/KvDlb94hGY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":929939810,"id_str":"929939810","name":"EL 10 DEL BAR\u00c7A TV - RADIO","screen_name":"10delBarca","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.xn--el10delbara-v9a.com","description":"Programa Radio\/TV\u00a1EL BAR\u00c7A SE RESPETA!Facebook:http:\/\/Facebook.com\/el10delBarsa Youtube:http:\/\/YouTube.com\/El10delBar\u00e7aTV Director @MARuiz10Barca IG @10delBarca","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55676,"friends_count":51816,"listed_count":228,"favourites_count":9082,"statuses_count":14401,"created_at":"Tue Nov 06 15:19:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AB9E6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117546632340492288\/e8yZO8F1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117546632340492288\/e8yZO8F1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/929939810\/1544092375","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286228169427648512,"quoted_status_id_str":"1286228169427648512","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 09:14:27 +0000 2020","id":1286228169427648512,"id_str":"1286228169427648512","text":"\ud83d\udcca Carlos Velasco Carballo, presidente del @CTA_RFEF, hace balance de la temporada arbitral en cifras\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"En el a\u00f1o\u2026 https:\/\/t.co\/h5pwzedfxP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.twitter.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio - LiveCut\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":137415452,"id_str":"137415452","name":"RFEF","screen_name":"rfef","location":"Ciudad del F\u00fatbol, Las Rozas","url":"http:\/\/rfef.es","description":"Twitter oficial de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol \u00b7 Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol: @SeFutbol","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1059280,"friends_count":188,"listed_count":2996,"favourites_count":823,"statuses_count":28294,"created_at":"Mon Apr 26 17:48:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F2F213","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105071788990566401\/4L4iUJSL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105071788990566401\/4L4iUJSL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/137415452\/1398364892","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcca Carlos Velasco Carballo, presidente del @CTA_RFEF, hace balance de la temporada arbitral en cifras\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"En el a\u00f1o 2020 en Espa\u00f1a hay menos errores que nunca en la historia del f\u00fatbol de nuestro pa\u00eds\" https:\/\/t.co\/so72raSckZ","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CTA_RFEF","name":"CTA","id":601860495,"id_str":"601860495","indices":[42,51]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286227576654983168,"id_str":"1286227576654983168","indices":[202,225],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/so72raSckZ","display_url":"pic.twitter.com\/so72raSckZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rfef\/status\/1286228169427648512\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":567264,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/1280x720\/_Q40cHMkCEJYrJkz.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/pl\/y-bUJf4XIW92GZW8.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/640x360\/OE6qi34S0bpmhGqF.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/480x270\/hqnsClf0ovjmulKS.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286227576654983168,"id_str":"1286227576654983168","indices":[202,225],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/so72raSckZ","display_url":"pic.twitter.com\/so72raSckZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rfef\/status\/1286228169427648512\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":567264,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/1280x720\/_Q40cHMkCEJYrJkz.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/pl\/y-bUJf4XIW92GZW8.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/640x360\/OE6qi34S0bpmhGqF.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/480x270\/hqnsClf0ovjmulKS.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":89,"reply_count":102,"retweet_count":19,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5pwzedfxP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286228169427648512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CTA_RFEF","name":"CTA","id":601860495,"id_str":"601860495","indices":[42,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/66sMtV7XYD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/rfef\/status\/1286228169427648512","display":"twitter.com\/rfef\/status\/12\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Seg\u00fan el Presidente de los \u00e1rbitros en el a\u00f1o 2020 ha habido menos errores que nunca \ud83d\ude31\n\nLa Liga ha sido un atraco a mano armada visto por el mundo entero \n\nConclusi\u00f3n: Se equivocan menos pero ante la duda se equivocan siempre a favor del mismo \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n#NosTomanPorTontos #Chorizos","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"NosTomanPorTontos","indices":[247,265]},{"text":"Chorizos","indices":[266,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvDlb94hGY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286261912318152705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1286228169427648512,"quoted_status_id_str":"1286228169427648512","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 09:14:27 +0000 2020","id":1286228169427648512,"id_str":"1286228169427648512","text":"\ud83d\udcca Carlos Velasco Carballo, presidente del @CTA_RFEF, hace balance de la temporada arbitral en cifras\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"En el a\u00f1o\u2026 https:\/\/t.co\/h5pwzedfxP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.twitter.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio - LiveCut\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":137415452,"id_str":"137415452","name":"RFEF","screen_name":"rfef","location":"Ciudad del F\u00fatbol, Las Rozas","url":"http:\/\/rfef.es","description":"Twitter oficial de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol \u00b7 Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol: @SeFutbol","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1059280,"friends_count":188,"listed_count":2996,"favourites_count":823,"statuses_count":28294,"created_at":"Mon Apr 26 17:48:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F2F213","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105071788990566401\/4L4iUJSL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105071788990566401\/4L4iUJSL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/137415452\/1398364892","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcca Carlos Velasco Carballo, presidente del @CTA_RFEF, hace balance de la temporada arbitral en cifras\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"En el a\u00f1o 2020 en Espa\u00f1a hay menos errores que nunca en la historia del f\u00fatbol de nuestro pa\u00eds\" https:\/\/t.co\/so72raSckZ","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CTA_RFEF","name":"CTA","id":601860495,"id_str":"601860495","indices":[42,51]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286227576654983168,"id_str":"1286227576654983168","indices":[202,225],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/so72raSckZ","display_url":"pic.twitter.com\/so72raSckZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rfef\/status\/1286228169427648512\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":567264,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/1280x720\/_Q40cHMkCEJYrJkz.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/pl\/y-bUJf4XIW92GZW8.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/640x360\/OE6qi34S0bpmhGqF.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/480x270\/hqnsClf0ovjmulKS.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286227576654983168,"id_str":"1286227576654983168","indices":[202,225],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1286227576654983168\/img\/olsb1G9Ozdt_7ozT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/so72raSckZ","display_url":"pic.twitter.com\/so72raSckZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rfef\/status\/1286228169427648512\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":567264,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/1280x720\/_Q40cHMkCEJYrJkz.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/pl\/y-bUJf4XIW92GZW8.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/640x360\/OE6qi34S0bpmhGqF.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1286227576654983168\/vid\/480x270\/hqnsClf0ovjmulKS.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":89,"reply_count":102,"retweet_count":19,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5pwzedfxP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286228169427648512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CTA_RFEF","name":"CTA","id":601860495,"id_str":"601860495","indices":[42,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/66sMtV7XYD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/rfef\/status\/1286228169427648512","display":"twitter.com\/rfef\/status\/12\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10delBarca","name":"EL 10 DEL BAR\u00c7A TV - RADIO","id":929939810,"id_str":"929939810","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595505185661"}
