{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:34 +0000 2020","id":1286249088317640705,"id_str":"1286249088317640705","text":"\u27a1\ufe0fQuels ont \u00e9t\u00e9 les \u00e9changes avec le gouvernement au sujet du r\u00e9f\u00e9rentiel sanitaire ?\nR\u00e9ponse \u00e0 THE DATE RE-START,\u2026 https:\/\/t.co\/tImK2CxH2o","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":848908728334249984,"id_str":"848908728334249984","name":"Prestalians","screen_name":"Prestalians_","location":"France","url":"http:\/\/www.prestalians.fr","description":"Collectif de prestataires #exposition #\u00e9v\u00e9nement #eventprofs #scenographie #museographie #agencement #logistique #audiovisuel #stand #\u00e9v\u00e9nementiel @ffm2e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":932,"friends_count":1139,"listed_count":7,"favourites_count":334,"statuses_count":1333,"created_at":"Mon Apr 03 14:43:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848915521135415298\/AdIAElIO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848915521135415298\/AdIAElIO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/848908728334249984\/1491293791","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u27a1\ufe0fQuels ont \u00e9t\u00e9 les \u00e9changes avec le gouvernement au sujet du r\u00e9f\u00e9rentiel sanitaire ?\nR\u00e9ponse \u00e0 THE DATE RE-START, avec Eric Cholot, le 26 ao\u00fbt prochain \u00e0 partir de 14h \ud83d\ude03\nPour vous inscrire : https:\/\/t.co\/L4hvuJSV1U\n#eventprofs #THEDATE https:\/\/t.co\/YfU5qXd86X","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[{"text":"eventprofs","indices":[216,227]},{"text":"THEDATE","indices":[228,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4hvuJSV1U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rt7t50AoVAW","display_url":"ow.ly\/Rt7t50AoVAW","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286249082462273538,"id_str":"1286249082462273538","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsucTWAAIT1sn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsucTWAAIT1sn.png","url":"https:\/\/t.co\/YfU5qXd86X","display_url":"pic.twitter.com\/YfU5qXd86X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prestalians_\/status\/1286249088317640705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286249082462273538,"id_str":"1286249082462273538","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsucTWAAIT1sn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsucTWAAIT1sn.png","url":"https:\/\/t.co\/YfU5qXd86X","display_url":"pic.twitter.com\/YfU5qXd86X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prestalians_\/status\/1286249088317640705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tImK2CxH2o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249088317640705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500654664"}
