{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:52 +0000 2020","id":1286248408827727872,"id_str":"1286248408827727872","text":"RT @gundel_gaukeley: \"Die StA hat den Mann NICHT wegen Mordes angeklagt. Das gehe aus der Antragsschrift vom 28.11.2019 hervor, die ans Lan\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1194285692517527553,"id_str":"1194285692517527553","name":"Bettina H\u00fcbner","screen_name":"hubner_bettina","location":null,"url":null,"description":"Ausdruckst\u00e4nzerin beim Aldi hinter der Fischtheke, schizophrene Vordenkerin des globalen Gulags, zittert bei JEDER dt. Hymne mit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":922,"friends_count":1019,"listed_count":1,"favourites_count":71553,"statuses_count":5286,"created_at":"Tue Nov 12 16:09:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194286682473930752\/5r1448G1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194286682473930752\/5r1448G1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1194285692517527553\/1582368308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 11:45:19 +0000 2020","id":1285903750935334912,"id_str":"1285903750935334912","text":"\"Die StA hat den Mann NICHT wegen Mordes angeklagt. Das gehe aus der Antragsschrift vom 28.11.2019 hervor, die ans\u2026 https:\/\/t.co\/oAq2QnoeBe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1036270573138141187,"id_str":"1036270573138141187","name":"Gundel Gaukeley","screen_name":"gundel_gaukeley","location":"K\u00f6ln, Deutschland","url":null,"description":"Beliebtheit\u00a0sollte kein\u00a0Ma\u00dfstab\u00a0f\u00fcr die\u00a0Wahl\u00a0von\u00a0Politikern\u00a0sein. Wenn es auf die\u00a0Popularit\u00e4t\u00a0ank\u00e4me, s\u00e4\u00dfen Donald Duck und die Muppets l\u00e4ngst im\u00a0Senat.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3957,"friends_count":4070,"listed_count":6,"favourites_count":60490,"statuses_count":30940,"created_at":"Sun Sep 02 15:12:12 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171092588591570945\/4zqw7vAr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171092588591570945\/4zqw7vAr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1036270573138141187\/1567457877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Die StA hat den Mann NICHT wegen Mordes angeklagt. Das gehe aus der Antragsschrift vom 28.11.2019 hervor, die ans Landgericht Frankfurt geschickt wurde. \nIn dem Schreiben hei\u00dfe es, der T\u00e4ter Habte Araya habe einen Menschen get\u00f6tet, 'ohne M\u00f6rder zu sein'.\"\nhttps:\/\/t.co\/xEWkLLXgVy","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xEWkLLXgVy","expanded_url":"https:\/\/m.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/junge-8-vor-ice-geschubst-ermittlungen-gegen-habte-araya-abgeschlossen-66466240,view=amp.bildMobile.html?__twitter_impression=true&s=09","display_url":"m.bild.de\/regional\/frank\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":30,"retweet_count":127,"favorite_count":105,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oAq2QnoeBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285903750935334912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gundel_gaukeley","name":"Gundel Gaukeley","id":1036270573138141187,"id_str":"1036270573138141187","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1595500492661"}
