{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:14 +0000 2020","id":1286248501102477319,"id_str":"1286248501102477319","text":"@ProfDemirtas Savunduklar\u0131 sadece namus(!) da de\u011fil. Bunlar \u00e7ok dindard\u0131r(!), hepsi \u00f6nce sahibinin sonra Allah'\u0131n(!\u2026 https:\/\/t.co\/YzRgECkLY0","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286244902175735813,"in_reply_to_status_id_str":"1286244902175735813","in_reply_to_user_id":276799677,"in_reply_to_user_id_str":"276799677","in_reply_to_screen_name":"ProfDemirtas","user":{"id":75772386,"id_str":"75772386","name":"Aysel \u00d6zdemir \ud83d\udc8e","screen_name":"ayselozdemir919","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/ozdemir.aysel","description":"Professional Guitarist. Sagittarius. White blue and red. Zagreb.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":97,"listed_count":0,"favourites_count":327,"statuses_count":529,"created_at":"Sun Sep 20 11:54:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284211511179784193\/FMd686UG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284211511179784193\/FMd686UG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75772386\/1595082366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ProfDemirtas Savunduklar\u0131 sadece namus(!) da de\u011fil. Bunlar \u00e7ok dindard\u0131r(!), hepsi \u00f6nce sahibinin sonra Allah'\u0131n(!) adam\u0131d\u0131r, size bana kafir der fakat kendileri pisli\u011fin i\u00e7inden \u00e7\u0131kmazlar. Ger\u00e7ek y\u00fczlerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 i\u00e7in 20 y\u0131ldan az s\u00fcre yetti. Daha ne diyebilirim.","display_text_range":[14,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfDemirtas","name":"\u00d6zg\u00fcr Demirta\u015f","id":276799677,"id_str":"276799677","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzRgECkLY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248501102477319","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfDemirtas","name":"\u00d6zg\u00fcr Demirta\u015f","id":276799677,"id_str":"276799677","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500514661"}
