{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:37 +0000 2020","id":1286249352537812992,"id_str":"1286249352537812992","text":"@pabloVeg85 Egea no cay\u00f3 muy bien en el vesturio este a\u00f1o. Ya os lo digo yo, que me lo dijeron jugadores. Antes de\u2026 https:\/\/t.co\/JHtqsgv1b0","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286224598493736961,"in_reply_to_status_id_str":"1286224598493736961","in_reply_to_user_id":1231586819667582976,"in_reply_to_user_id_str":"1231586819667582976","in_reply_to_screen_name":"pabloVeg85","user":{"id":1231707321769897984,"id_str":"1231707321769897984","name":"ZIGANDISMO\ud83e\udd81","screen_name":"Pochettinismo","location":"Casa Lolo Selecci\u00f3n","url":null,"description":"Pochettinista. Hablo de f\u00fatbol. Socio y accionista del Real Oviedo.Lolo selecci\u00f3n, esta es mi canci\u00f3n, y no lo digo yo, lo dice la Constituci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":243,"friends_count":378,"listed_count":0,"favourites_count":2924,"statuses_count":796,"created_at":"Sun Feb 23 22:28:15 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285959286426918913\/XROSj5-3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285959286426918913\/XROSj5-3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1231707321769897984\/1595162420","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pabloVeg85 Egea no cay\u00f3 muy bien en el vesturio este a\u00f1o. Ya os lo digo yo, que me lo dijeron jugadores. Antes de los partidos el mismo discurso, y no tiene ni pu** idea de futbol","display_text_range":[12,180],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloVeg85","name":"Pablo Gonzalez Rodriguez","id":1231586819667582976,"id_str":"1231586819667582976","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHtqsgv1b0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249352537812992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloVeg85","name":"Pablo Gonzalez Rodriguez","id":1231586819667582976,"id_str":"1231586819667582976","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500717659"}
