{"created_at":"Thu Jul 23 11:54:27 +0000 2020","id":1286268436646187009,"id_str":"1286268436646187009","text":"RT @boye_g: Suma y sigue:\n\nJuan Carlos I regal\u00f3 un mill\u00f3n a su amiga Marta Gay\u00e1 para que tuviera \"una vida decente\" https:\/\/t.co\/k1ZqJ7i80P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1596274788,"id_str":"1596274788","name":"imaudos","screen_name":"imaudos","location":null,"url":null,"description":"\u00a1Se hace lo que se puede, que no es poco!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":11582,"statuses_count":4440,"created_at":"Mon Jul 15 17:04:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838640797461381120\/uhidZ4Lv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838640797461381120\/uhidZ4Lv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 04:20:56 +0000 2020","id":1286154302814392320,"id_str":"1286154302814392320","text":"Suma y sigue:\n\nJuan Carlos I regal\u00f3 un mill\u00f3n a su amiga Marta Gay\u00e1 para que tuviera \"una vida decente\"\u2026 https:\/\/t.co\/kUb0f0UFSt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":535153760,"id_str":"535153760","name":"Gonzalo Boye","screen_name":"boye_g","location":null,"url":"http:\/\/www.boye-elbal.com","description":"Abogado en @BoyeElbal, profesor de derecho procesal penal y escribo en @Contrapoder_CM - RT no significa adhesi\u00f3n.   IG: boye_g1","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":208724,"friends_count":695,"listed_count":988,"favourites_count":70677,"statuses_count":105027,"created_at":"Sat Mar 24 08:42:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075694336338288646\/JBySEtR7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075694336338288646\/JBySEtR7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/535153760\/1470561847","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Suma y sigue:\n\nJuan Carlos I regal\u00f3 un mill\u00f3n a su amiga Marta Gay\u00e1 para que tuviera \"una vida decente\" https:\/\/t.co\/k1ZqJ7i80P a trav\u00e9s de @voz_populi","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1ZqJ7i80P","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/rey-emerito-marta-gaya_0_1375663284.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/rey-eme\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[140,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":109,"reply_count":268,"retweet_count":2173,"favorite_count":2305,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kUb0f0UFSt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286154302814392320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1ZqJ7i80P","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/rey-emerito-marta-gaya_0_1375663284.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/rey-eme\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"boye_g","name":"Gonzalo Boye","id":535153760,"id_str":"535153760","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595505267665"}
