{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:29 +0000 2020","id":1286258127051137024,"id_str":"1286258127051137024","text":"El celobert #musica #podcastsmusica : Can\u00e7ons per cantar al teu gos D'acord que hi ha dies que et fa pal haver-lo d\u2026 https:\/\/t.co\/LYAsoBH1rU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2481664598,"id_str":"2481664598","name":"Podcasts.cat","screen_name":"PodcastsCat","location":"No et perdis cap programa en catal\u00e0","url":"http:\/\/Podcasts.cat","description":"http:\/\/Podcasts.cat \u00e9s una guia amb els millors #podcasts de r\u00e0dio i televisi\u00f3 en catal\u00e0.\n\nPosa'ns de plana d'inici a la teva SmartTV, Tauleta, Tel\u00e8fon...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":560,"friends_count":2511,"listed_count":13,"favourites_count":1082,"statuses_count":34319,"created_at":"Wed May 07 08:20:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FB9F12","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463992597984182272\/IPjsZhQE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463992597984182272\/IPjsZhQE_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2481664598\/1399451014","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El celobert #musica #podcastsmusica : Can\u00e7ons per cantar al teu gos D'acord que hi ha dies que et fa pal haver-lo de treure a passejar de bon mat\u00ed. Per\u00f2 en el fons saps que s'ho mereix, o sigui que fes el favor de posar-li aquest programa. Ell tamb\u00e9 ho f\u2026 https:\/\/t.co\/OG7C1luZ46","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"musica","indices":[12,19]},{"text":"podcastsmusica","indices":[20,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OG7C1luZ46","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/3jAF5Bx","display_url":"ift.tt\/3jAF5Bx","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"musica","indices":[12,19]},{"text":"podcastsmusica","indices":[20,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYAsoBH1rU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286258127051137024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595502809666"}
