{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:29 +0000 2020","id":1286249067316678657,"id_str":"1286249067316678657","text":"RT @NaphtalineLeBon: Quand la milice fran\u00e7aise est fortement mise en cause dans les #ViolencesPolici\u00e8res \n\nViolences polici\u00e8res . Le mainti\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1697052822,"id_str":"1697052822","name":"onoublirarien#laec2022","screen_name":"noamrespect","location":"Madinina valdahon","url":null,"description":"libert\u00e9 -\u00e9galit\u00e9 -fraternit\u00e9. mutil\u00e9-\u00e9borgn\u00e9-matraqu\u00e9 vive la r\u00e9publique j\u2019emmerde toute larem ,rn,lr et tous ceux qui les supportent\ud83d\udd95\ud83c\udffe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":647,"friends_count":1516,"listed_count":0,"favourites_count":50453,"statuses_count":47654,"created_at":"Sat Aug 24 17:58:59 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248566549247447042\/giL_7lta_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248566549247447042\/giL_7lta_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1697052822\/1586421101","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:55 +0000 2020","id":1286248671961546753,"id_str":"1286248671961546753","text":"Quand la milice fran\u00e7aise est fortement mise en cause dans les #ViolencesPolici\u00e8res \n\nViolences polici\u00e8res . Le mai\u2026 https:\/\/t.co\/LEbWilkte3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225498576677220352,"id_str":"1225498576677220352","name":"Le jour viendra o\u00f9 le peuple vaincra","screen_name":"NaphtalineLeBon","location":null,"url":null,"description":"Les moutons ont peur du loup alors que c'est toujours leur berger qui les m\u00e8ne \u00e0 l'abattoir...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9804,"friends_count":4687,"listed_count":25,"favourites_count":12190,"statuses_count":19740,"created_at":"Thu Feb 06 19:17:03 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234684987305185283\/dOcK6UIg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234684987305185283\/dOcK6UIg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225498576677220352\/1581017129","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Quand la milice fran\u00e7aise est fortement mise en cause dans les #ViolencesPolici\u00e8res \n\nViolences polici\u00e8res . Le maintien de l\u2019ordre fran\u00e7ais en manifestation mis en cause\n\n https:\/\/t.co\/OSYYXJQLwv","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"ViolencesPolici\u00e8res","indices":[63,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSYYXJQLwv","expanded_url":"https:\/\/www.worldzine.fr\/2020\/07\/22\/violences-policieres-le-maintien-de-lordre-francais-en-manifestation-mis-en-cause\/","display_url":"worldzine.fr\/2020\/07\/22\/vio\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ViolencesPolici\u00e8res","indices":[63,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEbWilkte3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248671961546753","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ViolencesPolici\u00e8res","indices":[84,104]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaphtalineLeBon","name":"Le jour viendra o\u00f9 le peuple vaincra","id":1225498576677220352,"id_str":"1225498576677220352","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500649657"}
