{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:36 +0000 2020","id":1286249096693665797,"id_str":"1286249096693665797","text":"Sercan ve Bar\u0131\u015f'\u0131n en b\u00fcy\u00fck moment\u0131 \u015fey d\u00f6vmecilerinin ayn\u0131 olmas\u0131 FMWD\u00d6W\u00d6DMW\u00d6DMW\u00d6 kesin a\u015f\u0131klar ya kesiinnn gidip\u2026 https:\/\/t.co\/4u1AVwjy8X","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1262712100197208066,"id_str":"1262712100197208066","name":"\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude26 \ud835\ude0a\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude33\ud83c\udf52\u1d48\u1d49\u1da0\u207f\u1d49","screen_name":"cembaraonkala","location":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ","url":null,"description":"hazmedemeyenler giremez\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f                                            \n                             can\u0131m s\u0131k\u0131l\u0131nca moment atar\u0131m\ud83d\ude0b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":468,"friends_count":272,"listed_count":0,"favourites_count":28537,"statuses_count":9116,"created_at":"Tue May 19 11:50:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285952619169685511\/ZylbtnVQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285952619169685511\/ZylbtnVQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1262712100197208066\/1595188207","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sercan ve Bar\u0131\u015f'\u0131n en b\u00fcy\u00fck moment\u0131 \u015fey d\u00f6vmecilerinin ayn\u0131 olmas\u0131 FMWD\u00d6W\u00d6DMW\u00d6DMW\u00d6 kesin a\u015f\u0131klar ya kesiinnn gidip bak\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 izleyeyim :D  #cembar","display_text_range":[0,150],"entities":{"hashtags":[{"text":"cembar","indices":[143,150]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4u1AVwjy8X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249096693665797","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500656661"}
