{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:01 +0000 2020","id":1286248698238902272,"id_str":"1286248698238902272","text":"Hoy toca ponerse a r\u00e9gimen porque he cogido peso. Pero la culpa de que tenga que hacer R\u00c9GIMEN es del Gobierno este\u2026 https:\/\/t.co\/zCvwMPCjbA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":33743813,"id_str":"33743813","name":"V \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"uve1789","location":"D\u2019on tu vulguis","url":null,"description":"Cabez\u00f3n. Sense p\u00e0tria. Camino per l'esquerra. Alli me vereis. Si hi ha aigua em mullo. Hazlo o no lo hagas. Pero no lo intentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":996,"friends_count":580,"listed_count":15,"favourites_count":18139,"statuses_count":35416,"created_at":"Tue Apr 21 00:54:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269717860689096707\/wTfh3lLj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269717860689096707\/wTfh3lLj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33743813\/1456602302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy toca ponerse a r\u00e9gimen porque he cogido peso. Pero la culpa de que tenga que hacer R\u00c9GIMEN es del Gobierno este social-comunista que tenemos y de la UE y del 5G. Con esta opresi\u00f3n no se puede vivir. Esto con el Partido Holand\u00e9s no hubiera ocurrido ya que al no tener para","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCvwMPCjbA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248698238902272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500561662"}
