{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:41 +0000 2020","id":1286258177378521095,"id_str":"1286258177378521095","text":"Avrupa bizi k\u0131skan\u0131yo ondand\u0131r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1268850220269477888,"id_str":"1268850220269477888","name":"Ariya Gezmi\u015f","screen_name":"AriyaDevrim","location":null,"url":null,"description":"Be\u015fikta\u015f\u270c\nDersim\/Mersin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":95,"listed_count":0,"favourites_count":1041,"statuses_count":33,"created_at":"Fri Jun 05 10:21:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268852206998097922\/HHAO8E-F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268852206998097922\/HHAO8E-F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1268850220269477888\/1591352965","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1285973378306723840,"quoted_status_id_str":"1285973378306723840","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 16:22:00 +0000 2020","id":1285973378306723840,"id_str":"1285973378306723840","text":"179 \u00fclkenin demokrasi karnesi \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\n\nT\u00fcrkiye 140. s\u0131rada yer ald\u0131 \n\n\"Eksik demokrasiden\" \"\u0131l\u0131ml\u0131 otokrasiye\" ge\u2026 https:\/\/t.co\/XVoH3ayyag","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61020403,"id_str":"61020403","name":"DW T\u00fcrk\u00e7e","screen_name":"dw_turkce","location":"Bonn, Germany","url":"http:\/\/dw.com\/turkish","description":"Deutsche Welle T\u00fcrk\u00e7e'nin resmi Twitter hesab\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":631822,"friends_count":122,"listed_count":1707,"favourites_count":69,"statuses_count":104397,"created_at":"Tue Jul 28 21:12:26 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F4F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"9DCEE3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131055518385090560\/4POGDZsY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131055518385090560\/4POGDZsY_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61020403\/1585576330","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"179 \u00fclkenin demokrasi karnesi \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\n\nT\u00fcrkiye 140. s\u0131rada yer ald\u0131 \n\n\"Eksik demokrasiden\" \"\u0131l\u0131ml\u0131 otokrasiye\" gerileyen T\u00fcrkiye, 2019 verilerine g\u00f6re en sert d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fayan \u00fclkeler aras\u0131nda\n\nhttps:\/\/t.co\/kIoLne3MGD https:\/\/t.co\/EGg0maaHsv","display_text_range":[0,217],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIoLne3MGD","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/1BRKjYleMajxw?t=74","display_url":"pscp.tv\/w\/1BRKjYleMajx\u2026","indices":[194,217]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1285952258434269190,"id_str":"1285952258434269190","indices":[218,241],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1285952258434269190\/img\/Bnkj9rKmJW-Pnmbx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1285952258434269190\/img\/Bnkj9rKmJW-Pnmbx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EGg0maaHsv","display_url":"pic.twitter.com\/EGg0maaHsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/1285973378306723840\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":122640,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/vid\/480x270\/4Hpc-7T_Z93nLelu.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/vid\/1280x720\/YGS_H9-lbCi4CQFg.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/vid\/640x360\/OyDibElaJpjVDa8L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/pl\/FI2xt_yeW0PiKk1U.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1285952258434269190,"id_str":"1285952258434269190","indices":[218,241],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1285952258434269190\/img\/Bnkj9rKmJW-Pnmbx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1285952258434269190\/img\/Bnkj9rKmJW-Pnmbx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EGg0maaHsv","display_url":"pic.twitter.com\/EGg0maaHsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/1285973378306723840\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":122640,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/vid\/480x270\/4Hpc-7T_Z93nLelu.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/vid\/1280x720\/YGS_H9-lbCi4CQFg.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/vid\/640x360\/OyDibElaJpjVDa8L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1285952258434269190\/pl\/FI2xt_yeW0PiKk1U.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":125,"reply_count":104,"retweet_count":643,"favorite_count":1269,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVoH3ayyag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285973378306723840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/glabIYyWGk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/1285973378306723840","display":"twitter.com\/dw_turkce\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595502821665"}
