{"created_at":"Thu Jul 23 11:55:54 +0000 2020","id":1286268801521254400,"id_str":"1286268801521254400","text":"RT @goldi: Erinnert ihr euch noch, als Cem \u00d6zdemir als Sprecher der Gr\u00fcnen-Fraktion zur\u00fccktrat, sein Bundestagsmandat nicht antrat und sich\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1227859313693204481,"id_str":"1227859313693204481","name":"senorspielbergo","screen_name":"senorspielb3rg0","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":46,"statuses_count":71,"created_at":"Thu Feb 13 07:37:40 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:23:42 +0000 2020","id":1286200301175873536,"id_str":"1286200301175873536","text":"Erinnert ihr euch noch, als Cem \u00d6zdemir als Sprecher der Gr\u00fcnen-Fraktion zur\u00fccktrat, sein Bundestagsmandat nicht an\u2026 https:\/\/t.co\/83KGpuZgxN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870020082,"id_str":"870020082","name":"Fabian Goldmann","screen_name":"goldi","location":null,"url":"http:\/\/fabiangoldmann.de","description":"meist Journalist | am Wochenende Ultral\u00e4ufer | formell Islamwissenschaftler | im Herzen Battlerapper | Blog: http:\/\/schant.al | fka @fabikde","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7005,"friends_count":254,"listed_count":175,"favourites_count":2519,"statuses_count":7208,"created_at":"Tue Oct 09 14:51:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C4C0C4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232225977679384578\/QF2lmOtf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232225977679384578\/QF2lmOtf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870020082\/1529681311","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Erinnert ihr euch noch, als Cem \u00d6zdemir als Sprecher der Gr\u00fcnen-Fraktion zur\u00fccktrat, sein Bundestagsmandat nicht antrat und sich f\u00fcr 7 Jahre aus der Bundespolitik zur\u00fcckzog, weil er bei Dienstfl\u00fcgen erworbene Lufthansa-Bonusmeilen f\u00fcr 6 private Fl\u00fcge genutzt hatte? #Amthor","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amthor","indices":[266,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":48,"retweet_count":356,"favorite_count":2271,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/83KGpuZgxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286200301175873536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goldi","name":"Fabian Goldmann","id":870020082,"id_str":"870020082","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1595505354658"}
