{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:47 +0000 2020","id":1286248639531290625,"id_str":"1286248639531290625","text":"BENDICI\u00d3N DEL AZULEJO DE LA PATRONA. 23 DE JULIO. 2020\n\n#MESDELAPATRONA  En esta ocasi\u00f3n, este azulejo estar\u00e1 dedic\u2026 https:\/\/t.co\/LHcgu7NMI6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1319290465,"id_str":"1319290465","name":"\ud835\udd4a\ud835\udd38\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd38 \ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\ud835\udd4b\ud835\udd38","screen_name":"HdadSSantaMarta","location":" Patrona de Los Molares","url":null,"description":"Patrona inmemorial, Protectora eterna y Celestial depositaria de la Medalla de Oro de Los Molares (Sevilla)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":772,"friends_count":759,"listed_count":7,"favourites_count":11066,"statuses_count":6813,"created_at":"Sun Mar 31 23:18:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269242286405279744\/MgwdGhMJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269242286405279744\/MgwdGhMJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1319290465\/1574551849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BENDICI\u00d3N DEL AZULEJO DE LA PATRONA. 23 DE JULIO. 2020\n\n#MESDELAPATRONA  En esta ocasi\u00f3n, este azulejo estar\u00e1 dedicado a todas aquellas personas que, de una manera u otra, ofrecen su tiempo, esfuerzo y profesionalidad a la lucha contra el COVID-19... https:\/\/t.co\/XbTlzkl8zy","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"MESDELAPATRONA","indices":[56,71]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286248635181801473,"id_str":"1286248635181801473","indices":[251,274],"description":"Bendici\u00f3n del retablo cer\u00e1mico de la Patrona 2020. Esta tarde tras la misa de la novena Vespertina. En la Plaza Monse\u00f1or Miguel Oliver Rom\u00e1n","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsUaDXoAEVxtG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsUaDXoAEVxtG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XbTlzkl8zy","display_url":"pic.twitter.com\/XbTlzkl8zy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HdadSSantaMarta\/status\/1286248639531290625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":691,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":627,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286248635181801473,"id_str":"1286248635181801473","indices":[251,274],"description":"Bendici\u00f3n del retablo cer\u00e1mico de la Patrona 2020. Esta tarde tras la misa de la novena Vespertina. En la Plaza Monse\u00f1or Miguel Oliver Rom\u00e1n","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsUaDXoAEVxtG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsUaDXoAEVxtG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XbTlzkl8zy","display_url":"pic.twitter.com\/XbTlzkl8zy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HdadSSantaMarta\/status\/1286248639531290625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":691,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":627,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":750,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MESDELAPATRONA","indices":[56,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHcgu7NMI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248639531290625","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500547665"}
