{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:50 +0000 2020","id":1286248400422350849,"id_str":"1286248400422350849","text":"RT @turuksozu: Filistin Devlet Ba\u015fkan\u0131 Abbas:\n\n\"Do\u011fu T\u00fcrkistan'da \u00c7in'in uygulad\u0131\u011f\u0131 politikalar hakl\u0131 ve yerindedir. \u00c7in'in me\u015fru konumunu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":782531871884410880,"id_str":"782531871884410880","name":"Yasin Kayaalp","screen_name":"Y_asinK","location":"Rotterdam, Nederland","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":61,"friends_count":635,"listed_count":0,"favourites_count":21023,"statuses_count":626,"created_at":"Sun Oct 02 10:45:12 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185732122927124480\/Ux_nDmSP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185732122927124480\/Ux_nDmSP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/782531871884410880\/1529181857","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:22:16 +0000 2020","id":1286079144082776065,"id_str":"1286079144082776065","text":"Filistin Devlet Ba\u015fkan\u0131 Abbas:\n\n\"Do\u011fu T\u00fcrkistan'da \u00c7in'in uygulad\u0131\u011f\u0131 politikalar hakl\u0131 ve yerindedir. \u00c7in'in me\u015fru\u2026 https:\/\/t.co\/PN2B1jYbn9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":953773973749354501,"id_str":"953773973749354501","name":"T\u00fcrk S\u00f6z\u00fc","screen_name":"turuksozu","location":"Dilde fikirde i\u015fte birlik.","url":"http:\/\/instagram.com\/turuksozu","description":"T\u00fcrk d\u00fc\u015f\u00fcncesi, edebiyat, k\u00fclt\u00fcr, sanat, tarih, kitap, mimar\u00ee, din, felsefe, jeopolitik, mefk\u00fbre, uygarl\u0131k.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46047,"friends_count":29827,"listed_count":40,"favourites_count":10539,"statuses_count":2534,"created_at":"Wed Jan 17 23:40:10 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279766590318415873\/I3a9u1fp_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279766590318415873\/I3a9u1fp_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/953773973749354501\/1593955093","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Filistin Devlet Ba\u015fkan\u0131 Abbas:\n\n\"Do\u011fu T\u00fcrkistan'da \u00c7in'in uygulad\u0131\u011f\u0131 politikalar hakl\u0131 ve yerindedir. \u00c7in'in me\u015fru konumunu desteklemeye devam edece\u011fiz.\"","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":223,"reply_count":107,"retweet_count":149,"favorite_count":550,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PN2B1jYbn9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286079144082776065","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turuksozu","name":"T\u00fcrk S\u00f6z\u00fc","id":953773973749354501,"id_str":"953773973749354501","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500490657"}
