{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:24 +0000 2020","id":1286249298007654402,"id_str":"1286249298007654402","text":"@ArviTolvanen @JuhoVirola @PajulaMatias Mielest\u00e4ni riitt\u00e4isi tuoda kutsunnat koko ik\u00e4luokalle pelk\u00e4st\u00e4\u00e4n miespuolis\u2026 https:\/\/t.co\/GZof2LGFwm","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286223022895050752,"in_reply_to_status_id_str":"1286223022895050752","in_reply_to_user_id":1149197024530763776,"in_reply_to_user_id_str":"1149197024530763776","in_reply_to_screen_name":"ArviTolvanen","user":{"id":1239187228800290816,"id_str":"1239187228800290816","name":"Saku R\u00e4is\u00e4nen","screen_name":"sakuraisanen","location":"Oulu, Suomi","url":null,"description":"Oululainen koronaylioppilas ja tuleva varusmies. Teekkarikin musta tulee ens vuonna. Valmis asialliseen keskusteluun kenen tahansa kanssa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":297,"listed_count":0,"favourites_count":734,"statuses_count":326,"created_at":"Sun Mar 15 13:51:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275388664122613760\/bVCHnpcj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275388664122613760\/bVCHnpcj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ArviTolvanen @JuhoVirola @PajulaMatias Mielest\u00e4ni riitt\u00e4isi tuoda kutsunnat koko ik\u00e4luokalle pelk\u00e4st\u00e4\u00e4n miespuolisten sijaan. T\u00e4ll\u00f6in intti olisi naisia l\u00e4hemp\u00e4n\u00e4 jo kutsuntavaiheessa. Naisille rasti ruutuun osallistuuko kutsuntoihin vai ei, ja siit\u00e4 eteenp\u00e4in jos osallistuu niin muiden mukana jatkoon vaan","display_text_range":[40,308],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArviTolvanen","name":"Arvi Tolvanen","id":1149197024530763776,"id_str":"1149197024530763776","indices":[0,13]},{"screen_name":"JuhoVirola","name":"Juho Virola","id":935511348397723649,"id_str":"935511348397723649","indices":[14,25]},{"screen_name":"PajulaMatias","name":"Matias Pajula","id":4149988839,"id_str":"4149988839","indices":[26,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GZof2LGFwm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249298007654402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ArviTolvanen","name":"Arvi Tolvanen","id":1149197024530763776,"id_str":"1149197024530763776","indices":[0,13]},{"screen_name":"JuhoVirola","name":"Juho Virola","id":935511348397723649,"id_str":"935511348397723649","indices":[14,25]},{"screen_name":"PajulaMatias","name":"Matias Pajula","id":4149988839,"id_str":"4149988839","indices":[26,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fi","timestamp_ms":"1595500704658"}
