{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:07 +0000 2020","id":1286248471738097665,"id_str":"1286248471738097665","text":"ORH y @wobi_es presentan en exclusiva el seminario digital de Transformaci\u00f3n Empresarial con Charlene Li los pr\u00f3xim\u2026 https:\/\/t.co\/QoK2vQg5ja","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":405764646,"id_str":"405764646","name":"observatoriorh.com","screen_name":"ORH_RH","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.observatoriorh.com","description":"Publicaci\u00f3n impresa y online especializada en gesti\u00f3n de #RRHH #recursoshumanos  #liderazgo  #engagement #talento #laboral \nIG: https:\/\/t.co\/1CI8Ft9jPY","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12312,"friends_count":665,"listed_count":494,"favourites_count":1621,"statuses_count":24985,"created_at":"Sat Nov 05 19:22:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"BCA614","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FAFAFA","profile_text_color":"8F8B8F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880498755266588673\/vZVZAyNE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880498755266588673\/vZVZAyNE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/405764646\/1550762805","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ORH y @wobi_es presentan en exclusiva el seminario digital de Transformaci\u00f3n Empresarial con Charlene Li los pr\u00f3ximos 28, 29 y 30 Julio. S\u00f3lo si eres seguidor nuestro, tendr\u00e1s un 10% de descuento hasta el 24 de julio. + info, aqu\u00ed https:\/\/t.co\/8Y3xGZIM31","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Y3xGZIM31","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FBmy50AEVBA","display_url":"ow.ly\/FBmy50AEVBA","indices":[231,254]}],"user_mentions":[{"screen_name":"wobi_es","name":"WOBI En Espa\u00f1ol","id":59527038,"id_str":"59527038","indices":[6,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoK2vQg5ja","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248471738097665","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"wobi_es","name":"WOBI En Espa\u00f1ol","id":59527038,"id_str":"59527038","indices":[6,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500507660"}
