{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:52 +0000 2020","id":1286248408840314880,"id_str":"1286248408840314880","text":"@SahrawiFeminist Las mujeres somos a s\u00ed de tontas... \u00a1C\u00f3mo no se nos ha ocurrido antes! Y si te van a violar, hacer\u2026 https:\/\/t.co\/tp8S8o2BRJ","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286032997570039808,"in_reply_to_status_id_str":"1286032997570039808","in_reply_to_user_id":2715452153,"in_reply_to_user_id_str":"2715452153","in_reply_to_screen_name":"SahrawiFeminist","user":{"id":108068563,"id_str":"108068563","name":"Susana Qui\u00f1ones #BlackLifesMatter \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d","screen_name":"SusanaQQ","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/about.me\/susanaqq","description":"\ud83d\ude37 Mothering, loving, growing... living! \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc9c\ud83d\udc66\ud83c\udffd La bandera de Espa\u00f1a es de todos los espa\u00f1oles. Salud, amor y armon\u00eda. #ViveLaVidaQueDeseas \u2764\ufe0f#Ibiza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1386,"friends_count":3479,"listed_count":0,"favourites_count":36090,"statuses_count":33508,"created_at":"Sun Jan 24 18:48:07 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CEDCE0","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E837BF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E8BCE8","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104406113922023425\/LjFSTXJ7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104406113922023425\/LjFSTXJ7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108068563\/1511067539","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SahrawiFeminist Las mujeres somos a s\u00ed de tontas... \u00a1C\u00f3mo no se nos ha ocurrido antes! Y si te van a violar, hacer una ablaci\u00f3n, tu marido te maltrata, o tu jefe te acosa: s\u00f3lo tenemos que decir que nos sentimos hombres. \u00a1Ya no sufriremos m\u00e1s esas agresiones!","display_text_range":[17,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SahrawiFeminist","name":"N\u00e1sara \u26a2 \u0646\u0635\u0631\u0629 \ud83d\udc69\ud83c\udffe","id":2715452153,"id_str":"2715452153","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tp8S8o2BRJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248408840314880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SahrawiFeminist","name":"N\u00e1sara \u26a2 \u0646\u0635\u0631\u0629 \ud83d\udc69\ud83c\udffe","id":2715452153,"id_str":"2715452153","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500492664"}
