{"created_at":"Thu Jul 23 11:04:39 +0000 2020","id":1286255904070029321,"id_str":"1286255904070029321","text":"Pawe\u0142 Bobo\u0142owicz opowiada o wczorajszych decyzjach grupy Tr\u00f3jstronnej w Mi\u0144sku, trwaj\u0105cym konflikcie w Donbasie, zb\u2026 https:\/\/t.co\/TEib1Ba26o","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459133267,"id_str":"459133267","name":"RadioWNET","screen_name":"RadioWNET","location":"Polska","url":"http:\/\/WNET.fm","description":"Sp\u00f3\u0142dzielcze Radio WNET. Media prawdziwie publiczne. @skowronskiwnet\n\nWarszawa - 87.8 FM\nKrak\u00f3w - 95.2 FM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11013,"friends_count":15,"listed_count":53,"favourites_count":102,"statuses_count":11922,"created_at":"Mon Jan 09 09:43:46 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102854913716047872\/EV9qK8Ns_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102854913716047872\/EV9qK8Ns_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459133267\/1551947648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pawe\u0142 Bobo\u0142owicz opowiada o wczorajszych decyzjach grupy Tr\u00f3jstronnej w Mi\u0144sku, trwaj\u0105cym konflikcie w Donbasie, zbrodniach wojennych i kolejnej akcji antyterrorystycznej na Ukrainie.\n\nhttps:\/\/t.co\/tyYwoXiR7U","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyYwoXiR7U","expanded_url":"https:\/\/wnet.fm\/2020\/07\/23\/bobolowicz-zelenski-zaczal-negocjowac-z-terrorystami-na-ukrainie-trwa-wlasnie-kolejna-akcja-antyterrorystyczna\/","display_url":"wnet.fm\/2020\/07\/23\/bob\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TEib1Ba26o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286255904070029321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1595502279666"}
