{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:19 +0000 2020","id":1286249277040156677,"id_str":"1286249277040156677","text":"RT @zaidacastillo51: Tiene 11 a\u00f1os. Est\u00e1 perdida en el espacio. Pero es un genio y va a sobrevivir.\n LA NI\u00d1A PERDIDA de @RamonSomoza #cienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dragonkin.global\" rel=\"nofollow\"\u003eDragonKin_RS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1608590654,"id_str":"1608590654","name":"Ram\u00f3n Somoza","screen_name":"RamonSomoza","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/ramon.somoza.name","description":"Escritor, traductor, ingeniero inform\u00e1tico, padre de familia y muchas cosas m\u00e1s.  Autor de Sof\u00eda y el \u00c1ngel Ca\u00eddo- http:\/\/leer.la\/sofia y En \u00f3rbitas extra\u00f1as","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9462,"friends_count":607,"listed_count":414,"favourites_count":24565,"statuses_count":1597114,"created_at":"Sat Jul 20 16:30:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"036161","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425705643958235136\/td-grfGo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425705643958235136\/td-grfGo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1608590654\/1419344562","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 23 16:47:33 +0000 2019","id":1142836602009468929,"id_str":"1142836602009468929","text":"Tiene 11 a\u00f1os. Est\u00e1 perdida en el espacio. Pero es un genio y va a sobrevivir.\n LA NI\u00d1A PERDIDA de @RamonSomoza\u2026 https:\/\/t.co\/PKgtwvPtPx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":914141617757544448,"id_str":"914141617757544448","name":"Zaida Castillo","screen_name":"zaidacastillo51","location":"Toledo, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/zaida.castillo.9250","description":"Escritora-Poeta.\nA mis amados padres:\nPorque ya no est\u00e1is conmigo,\ntengo abrojos en el alma\ny el coraz\u00f3n Herido!\n#ElefantesAmarillos \n\ud83d\udeab MD","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9342,"friends_count":9416,"listed_count":43,"favourites_count":144652,"statuses_count":208232,"created_at":"Sat Sep 30 14:55:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248403761472475138\/qLl3YKs4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248403761472475138\/qLl3YKs4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/914141617757544448\/1585598930","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tiene 11 a\u00f1os. Est\u00e1 perdida en el espacio. Pero es un genio y va a sobrevivir.\n LA NI\u00d1A PERDIDA de @RamonSomoza #cienciaficion \n#Kindleunlimited https:\/\/t.co\/0wOQPJALiE","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"cienciaficion","indices":[112,126]},{"text":"Kindleunlimited","indices":[128,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0wOQPJALiE","expanded_url":"http:\/\/leer.la\/nina","display_url":"leer.la\/nina","indices":[145,168]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RamonSomoza","name":"Ram\u00f3n Somoza","id":1608590654,"id_str":"1608590654","indices":[99,111]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":158,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKgtwvPtPx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1142836602009468929","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RamonSomoza","name":"Ram\u00f3n Somoza","id":1608590654,"id_str":"1608590654","indices":[99,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zaidacastillo51","name":"Zaida Castillo","id":914141617757544448,"id_str":"914141617757544448","indices":[3,19]},{"screen_name":"RamonSomoza","name":"Ram\u00f3n Somoza","id":1608590654,"id_str":"1608590654","indices":[120,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500699659"}
