{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:16 +0000 2020","id":1286249012828545028,"id_str":"1286249012828545028","text":"RT @eminpazarci: \u015earap \u015fi\u015fesi a\u00e7mak i\u00e7in belediye kasas\u0131ndan 3.115 T.L's\u0131 \"bu\u015fon\" paras\u0131 \u00f6deyen ki\u015fiye \"Bu\u015fon Ekrem\" diyebiliriz de...\nHala\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234088435947909120,"id_str":"1234088435947909120","name":"Nermince \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Nermince7","location":null,"url":null,"description":"Do\u011frulu\u011fun yolcusu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":794,"friends_count":1453,"listed_count":0,"favourites_count":13314,"statuses_count":6244,"created_at":"Sun Mar 01 12:10:41 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234090560706818059\/c2k3qspu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234090560706818059\/c2k3qspu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:04:46 +0000 2020","id":1286195535150555138,"id_str":"1286195535150555138","text":"\u015earap \u015fi\u015fesi a\u00e7mak i\u00e7in belediye kasas\u0131ndan 3.115 T.L's\u0131 \"bu\u015fon\" paras\u0131 \u00f6deyen ki\u015fiye \"Bu\u015fon Ekrem\" diyebiliriz de.\u2026 https:\/\/t.co\/BUpGwnMY9U","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":142633837,"id_str":"142633837","name":"emin pazarc\u0131","screen_name":"eminpazarci","location":null,"url":null,"description":"AK\u015eAM Gazetesi Ankara Temsilcisi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":144179,"friends_count":6,"listed_count":206,"favourites_count":12729,"statuses_count":26996,"created_at":"Tue May 11 10:42:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538402627394879488\/efrC3At__normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538402627394879488\/efrC3At__normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/142633837\/1413384135","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u015earap \u015fi\u015fesi a\u00e7mak i\u00e7in belediye kasas\u0131ndan 3.115 T.L's\u0131 \"bu\u015fon\" paras\u0131 \u00f6deyen ki\u015fiye \"Bu\u015fon Ekrem\" diyebiliriz de...\nHala kendisini \u00e7\u0131lg\u0131nlar gibi alk\u0131\u015flayanlara ne isim verece\u011fiz?","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":67,"reply_count":448,"retweet_count":1017,"favorite_count":4255,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUpGwnMY9U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286195535150555138","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eminpazarci","name":"emin pazarc\u0131","id":142633837,"id_str":"142633837","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500636666"}
