{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:02 +0000 2020","id":1286248450758250496,"id_str":"1286248450758250496","text":"RT @suruagymotta: Linha do tempo da investiga\u00e7\u00e3o identifica 'digitais' de Serra na Qualicorp - Di\u00e1rio do Poder.       - Pa\u00eds desqualificado\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257073337450274816,"id_str":"1257073337450274816","name":"Jorge Tadeu Gomes Jardim","screen_name":"tadeu_jardim","location":null,"url":null,"description":"brasileiro, crist\u00e3o, advogado, conservador e bolsonarista!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":452,"friends_count":771,"listed_count":1,"favourites_count":36982,"statuses_count":34426,"created_at":"Sun May 03 22:23:58 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266351360649428998\/kzdzJ_O6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266351360649428998\/kzdzJ_O6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:22:31 +0000 2020","id":1286169803145781249,"id_str":"1286169803145781249","text":"Linha do tempo da investiga\u00e7\u00e3o identifica 'digitais' de Serra na Qualicorp - Di\u00e1rio do Poder.       - Pa\u00eds desquali\u2026 https:\/\/t.co\/hFYsjympzP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2803752921,"id_str":"2803752921","name":"Ricardo Suruagy","screen_name":"suruagymotta","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18028,"friends_count":17933,"listed_count":0,"favourites_count":61595,"statuses_count":116036,"created_at":"Sat Oct 04 04:14:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070860173328244736\/ZDF39Qno_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070860173328244736\/ZDF39Qno_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Linha do tempo da investiga\u00e7\u00e3o identifica 'digitais' de Serra na Qualicorp - Di\u00e1rio do Poder.       - Pa\u00eds desqualificado ? !Povo ?  S\u00f3 serve para bucha de canh\u00e3o ! https:\/\/13.92.157.192\/brasil-e-regioes\/sao-paulo\/linha-do-tempo-da-investigacao-ve-digitais-de-serra-na-qualicorp","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":18,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFYsjympzP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286169803145781249","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"suruagymotta","name":"Ricardo Suruagy","id":2803752921,"id_str":"2803752921","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500502658"}
