{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:40 +0000 2020","id":1286249113491779585,"id_str":"1286249113491779585","text":"RT @JoDoc_UdG: Una gran feina del nostre comit\u00e8 organitzador! \n@lvicensserra @georgiinapm @maricorominas @turismointegral @EscolaIrs @Mlina\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":119345460,"id_str":"119345460","name":"Miquel Sol\u00e0","screen_name":"miquelsola","location":"Girona, Catalunya","url":"https:\/\/www.udg.edu\/ca\/directori\/pagina-personal?ID=2000749","description":"Theoretical and Computational Chemist, Universitat de Girona. Hobbies: tennis, biking, watching Girona FC & FC Barcelona matches...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1590,"friends_count":815,"listed_count":58,"favourites_count":7994,"statuses_count":16018,"created_at":"Wed Mar 03 10:53:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F1C1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"08171A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444716322702651392\/Ei37zQNK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444716322702651392\/Ei37zQNK_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119345460\/1351003347","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:03:44 +0000 2020","id":1286240574358593537,"id_str":"1286240574358593537","text":"Una gran feina del nostre comit\u00e8 organitzador! \n@lvicensserra @georgiinapm @maricorominas @turismointegral\u2026 https:\/\/t.co\/ipgiX3LK0G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1230887609574002689,"id_str":"1230887609574002689","name":"Jornades Predoctorals UdG","screen_name":"JoDoc_UdG","location":null,"url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeGRJCRn1T1s5xFeFwYGQhB4d33q0ObaWgjKP5Bm6fX8vlUEg\/viewform","description":"IV Jornades d'Investigadors Predoctorals de la @univgirona, organitzada per @udgdoctorat. 13-16 de juliol de 2020, Facultat de Medicina i Infermeria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":231,"listed_count":0,"favourites_count":79,"statuses_count":196,"created_at":"Fri Feb 21 16:11:15 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230887956392632320\/hYwFPs5P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230887956392632320\/hYwFPs5P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1230887609574002689\/1590418452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1285070199939620864,"quoted_status_id_str":"1285070199939620864","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 20 04:33:05 +0000 2020","id":1285070199939620864,"id_str":"1285070199939620864","text":"Agra\u00efm molt\u00edssim la feina i la dedicaci\u00f3 a l'organitzaci\u00f3 de les @JoDoc_UdG 2020 als\/a les doctorand@s seg\u00fcents: \nL\u2026 https:\/\/t.co\/qs5tKqnabC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877094134904958976,"id_str":"877094134904958976","name":"Escola de Doctorat de la UdG","screen_name":"udgdoctorat","location":"Girona, Catalunya","url":"http:\/\/www2.udg.edu\/ed\/Not%C3%ADciesiagenda\/tabid\/17023\/language\/ca-ES\/Default.aspx","description":"Programes de Doctorat de la Universitat de Girona. El passaport per al teu futur. Contactem? Postgraduate Degree Programmes of the UdG. Contact #PhD #Doctorate","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":674,"friends_count":289,"listed_count":8,"favourites_count":352,"statuses_count":754,"created_at":"Tue Jun 20 09:21:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877095488423677952\/4-qdDGjb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877095488423677952\/4-qdDGjb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/877094134904958976\/1497951781","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Agra\u00efm molt\u00edssim la feina i la dedicaci\u00f3 a l'organitzaci\u00f3 de les @JoDoc_UdG 2020 als\/a les doctorand@s seg\u00fcents: \nLaia Vicens Serra \nAnnabel Gracia\nEmma Calder\u00f3n\nGeorgina Perpi\u00f1\u00e0\nMari Corominas\nHermina Andreu \nM\u00e9lina Ramos\nMarta Vallverd\u00fa\nMaria Bellmunt\nAlex Romero Casa\u00f1as","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoDoc_UdG","name":"Jornades Predoctorals UdG","id":1230887609574002689,"id_str":"1230887609574002689","indices":[65,75]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qs5tKqnabC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285070199939620864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JoDoc_UdG","name":"Jornades Predoctorals UdG","id":1230887609574002689,"id_str":"1230887609574002689","indices":[65,75]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/G9vgcA938O","expanded":"https:\/\/twitter.com\/udgdoctorat\/status\/1285070199939620864","display":"twitter.com\/udgdoctorat\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Una gran feina del nostre comit\u00e8 organitzador! \n@lvicensserra @georgiinapm @maricorominas @turismointegral @EscolaIrs @MlinaR20","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lvicensserra","name":"Laia Vicens Serra","id":336087043,"id_str":"336087043","indices":[48,61]},{"screen_name":"georgiinapm","name":"Georgina Perpi\u00f1\u00e0","id":216347980,"id_str":"216347980","indices":[62,74]},{"screen_name":"maricorominas","name":"Mari Corominas","id":1131566718118244352,"id_str":"1131566718118244352","indices":[75,89]},{"screen_name":"turismointegral","name":"Herm\u00ednia Andreu","id":160886830,"id_str":"160886830","indices":[90,106]},{"screen_name":"EscolaIrs","name":"International Rural School","id":1047001880109490178,"id_str":"1047001880109490178","indices":[107,117]},{"screen_name":"MlinaR20","name":"M\u00e9lina R.","id":1144179800124342272,"id_str":"1144179800124342272","indices":[118,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipgiX3LK0G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286240574358593537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lvicensserra","name":"Laia Vicens Serra","id":336087043,"id_str":"336087043","indices":[48,61]},{"screen_name":"georgiinapm","name":"Georgina Perpi\u00f1\u00e0","id":216347980,"id_str":"216347980","indices":[62,74]},{"screen_name":"maricorominas","name":"Mari Corominas","id":1131566718118244352,"id_str":"1131566718118244352","indices":[75,89]},{"screen_name":"turismointegral","name":"Herm\u00ednia Andreu","id":160886830,"id_str":"160886830","indices":[90,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_id":1285070199939620864,"quoted_status_id_str":"1285070199939620864","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 20 04:33:05 +0000 2020","id":1285070199939620864,"id_str":"1285070199939620864","text":"Agra\u00efm molt\u00edssim la feina i la dedicaci\u00f3 a l'organitzaci\u00f3 de les @JoDoc_UdG 2020 als\/a les doctorand@s seg\u00fcents: \nL\u2026 https:\/\/t.co\/qs5tKqnabC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877094134904958976,"id_str":"877094134904958976","name":"Escola de Doctorat de la UdG","screen_name":"udgdoctorat","location":"Girona, Catalunya","url":"http:\/\/www2.udg.edu\/ed\/Not%C3%ADciesiagenda\/tabid\/17023\/language\/ca-ES\/Default.aspx","description":"Programes de Doctorat de la Universitat de Girona. El passaport per al teu futur. Contactem? Postgraduate Degree Programmes of the UdG. Contact #PhD #Doctorate","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":674,"friends_count":289,"listed_count":8,"favourites_count":352,"statuses_count":754,"created_at":"Tue Jun 20 09:21:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877095488423677952\/4-qdDGjb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877095488423677952\/4-qdDGjb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/877094134904958976\/1497951781","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Agra\u00efm molt\u00edssim la feina i la dedicaci\u00f3 a l'organitzaci\u00f3 de les @JoDoc_UdG 2020 als\/a les doctorand@s seg\u00fcents: \nLaia Vicens Serra \nAnnabel Gracia\nEmma Calder\u00f3n\nGeorgina Perpi\u00f1\u00e0\nMari Corominas\nHermina Andreu \nM\u00e9lina Ramos\nMarta Vallverd\u00fa\nMaria Bellmunt\nAlex Romero Casa\u00f1as","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoDoc_UdG","name":"Jornades Predoctorals UdG","id":1230887609574002689,"id_str":"1230887609574002689","indices":[65,75]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qs5tKqnabC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285070199939620864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JoDoc_UdG","name":"Jornades Predoctorals UdG","id":1230887609574002689,"id_str":"1230887609574002689","indices":[65,75]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/G9vgcA938O","expanded":"https:\/\/twitter.com\/udgdoctorat\/status\/1285070199939620864","display":"twitter.com\/udgdoctorat\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoDoc_UdG","name":"Jornades Predoctorals UdG","id":1230887609574002689,"id_str":"1230887609574002689","indices":[3,13]},{"screen_name":"lvicensserra","name":"Laia Vicens Serra","id":336087043,"id_str":"336087043","indices":[63,76]},{"screen_name":"georgiinapm","name":"Georgina Perpi\u00f1\u00e0","id":216347980,"id_str":"216347980","indices":[77,89]},{"screen_name":"maricorominas","name":"Mari Corominas","id":1131566718118244352,"id_str":"1131566718118244352","indices":[90,104]},{"screen_name":"turismointegral","name":"Herm\u00ednia Andreu","id":160886830,"id_str":"160886830","indices":[105,121]},{"screen_name":"EscolaIrs","name":"International Rural School","id":1047001880109490178,"id_str":"1047001880109490178","indices":[122,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500660666"}
