{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:54 +0000 2020","id":1286249172207796225,"id_str":"1286249172207796225","text":"RT @BarcelonaLGTBI: Esc\u00f2cia impartir\u00e0 hist\u00f2ria del moviment LGTBI a les escoles. L'alumnat tamb\u00e9 rebr\u00e0 informaci\u00f3 i eines per lluitar contr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048908641565380608,"id_str":"1048908641565380608","name":"Narc\u00eds Lila","screen_name":"LilaNarcis","location":"Valls, Alt Camp","url":"http:\/\/www.comissiolila.cat","description":"A la Comissi\u00f3 d' igualtat de l' Institut NARC\u00cdS OLLER de Valls treballem per afavorir un entorn igualitari. Ens segueixes? #NarcisLila \nhttp:\/\/www.comissiolila.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":143,"listed_count":2,"favourites_count":1038,"statuses_count":750,"created_at":"Sun Oct 07 12:11:22 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265560608319168512\/fc20la4q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265560608319168512\/fc20la4q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1048908641565380608\/1590568083","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 21 10:01:10 +0000 2020","id":1285515151043694599,"id_str":"1285515151043694599","text":"Esc\u00f2cia impartir\u00e0 hist\u00f2ria del moviment LGTBI a les escoles. L'alumnat tamb\u00e9 rebr\u00e0 informaci\u00f3 i eines per lluitar c\u2026 https:\/\/t.co\/2iqyQepV1t","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1097164700616400897,"id_str":"1097164700616400897","name":"Centre LGTBI de Barcelona","screen_name":"BarcelonaLGTBI","location":"Barcelona, Spain","url":"http:\/\/www.centrelgtbi.barcelona","description":"L'espai municipal de refer\u00e8ncia sobre diversitat sexual i de g\u00e8nere. Canal de difusi\u00f3 de recursos, serveis i activitats.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5616,"friends_count":369,"listed_count":45,"favourites_count":2227,"statuses_count":2061,"created_at":"Sun Feb 17 16:03:43 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283675784524300288\/f5IbgYp8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283675784524300288\/f5IbgYp8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1097164700616400897\/1593326164","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Esc\u00f2cia impartir\u00e0 hist\u00f2ria del moviment LGTBI a les escoles. L'alumnat tamb\u00e9 rebr\u00e0 informaci\u00f3 i eines per lluitar contra l'LGTBI-f\u00f2bia https:\/\/t.co\/TKLZFPuCDD","display_text_range":[0,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKLZFPuCDD","expanded_url":"https:\/\/shangay.com\/2020\/07\/09\/escocia-primer-pais-historia-lgtbi-colegios-aulas\/","display_url":"shangay.com\/2020\/07\/09\/esc\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":63,"favorite_count":183,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2iqyQepV1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285515151043694599","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BarcelonaLGTBI","name":"Centre LGTBI de Barcelona","id":1097164700616400897,"id_str":"1097164700616400897","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500674665"}
