{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:58 +0000 2020","id":1286248937314234368,"id_str":"1286248937314234368","text":"#r\u00fcyayasesol cinayet, \u015fiddet sansasyonel bir haber olmay\u0131nca yarg\u0131ya da gerek duyulmuyor herhalde. R\u00fcya yar\u0131n haber\u2026 https:\/\/t.co\/hIh8KAna6y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1074780216118165504,"id_str":"1074780216118165504","name":"sevilay","screen_name":"hangidali","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Bi' uykucu yine de okuyucu.\nResim ve heykelleri sever, dinlemeyi sever, g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcn\u00fc sever, en sevdi\u011fi \u015feyi asla bilemezsiniz.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":151,"listed_count":0,"favourites_count":1491,"statuses_count":699,"created_at":"Mon Dec 17 21:35:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286056702064852993\/tjvVRtKA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286056702064852993\/tjvVRtKA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1074780216118165504\/1592555337","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#r\u00fcyayasesol cinayet, \u015fiddet sansasyonel bir haber olmay\u0131nca yarg\u0131ya da gerek duyulmuyor herhalde. R\u00fcya yar\u0131n haberlere yeni bir cinayet haberiyle \u00e7\u0131k\u0131nca m\u0131 duyar yapaca\u011f\u0131z?","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[{"text":"r\u00fcyayasesol","indices":[0,12]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"r\u00fcyayasesol","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIh8KAna6y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248937314234368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500618662"}
