{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:23 +0000 2020","id":1286249042184478720,"id_str":"1286249042184478720","text":"...Ich habe auch mit einigen Richtern gesprochen. Nur wenige Leute haben es damals nicht gesungen, es w\u00e4re jetzt sc\u2026 https:\/\/t.co\/1hOV1dFqTY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286249040938774528,"in_reply_to_status_id_str":"1286249040938774528","in_reply_to_user_id":1086036109371604992,"in_reply_to_user_id_str":"1086036109371604992","in_reply_to_screen_name":"JStjepandic","user":{"id":1086036109371604992,"id_str":"1086036109371604992","name":"Unuk iz Kornice","screen_name":"JStjepandic","location":"Bensheim","url":null,"description":"Geboren 1961, verheiratet, Vater dreier S\u00f6hne. Dipl.-Ing. Maschinenbau, Dr. techn., arbeite mit vielen Menschen aus (fast) aller Welt zusammen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":331,"friends_count":156,"listed_count":0,"favourites_count":35778,"statuses_count":7179,"created_at":"Thu Jan 17 23:02:40 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086610302790184960\/3n-I3i6r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086610302790184960\/3n-I3i6r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086036109371604992\/1547838694","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"...Ich habe auch mit einigen Richtern gesprochen. Nur wenige Leute haben es damals nicht gesungen, es w\u00e4re jetzt scheinheilig, nach so vielen Jahren etwas zu sanktionieren...\"\nMan h\u00f6rt und staunt: Stv. Ministerpr\u00e4sident redet mit den Richtern und wird nicht erh\u00f6rt!!!\ud83e\udd2d","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hOV1dFqTY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249042184478720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1595500643665"}
