{"created_at":"Thu Jul 23 10:39:33 +0000 2020","id":1286249587435614208,"id_str":"1286249587435614208","text":"@Eduardo30895474 La perspectiva de g\u00e9nero no es una propuesta, es una herramienta \ud83d\ude44 desde hace a\u00f1os se aplica la pe\u2026 https:\/\/t.co\/jkRgadg0C7","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286166463762632704,"in_reply_to_status_id_str":"1286166463762632704","in_reply_to_user_id":1278340161915543553,"in_reply_to_user_id_str":"1278340161915543553","in_reply_to_screen_name":"Eduardo30895474","user":{"id":1564270933,"id_str":"1564270933","name":"pau","screen_name":"crystalregui","location":"Mexico","url":null,"description":"Radfem \/\/ 18 a\u00f1os, estudio Mercadotecnia pero mi pasi\u00f3n son los perritos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2571,"friends_count":959,"listed_count":6,"favourites_count":2497,"statuses_count":3068,"created_at":"Tue Jul 02 22:27:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283465136036917248\/OKhAtXLm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283465136036917248\/OKhAtXLm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1564270933\/1591765705","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Eduardo30895474 La perspectiva de g\u00e9nero no es una propuesta, es una herramienta \ud83d\ude44 desde hace a\u00f1os se aplica la perspectiva en todos los asuntos pol\u00edticos ya mejor diga que nunca ha hecho estudios de g\u00e9nero y yap","display_text_range":[17,213],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eduardo30895474","name":"@EduardoMP","id":1278340161915543553,"id_str":"1278340161915543553","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkRgadg0C7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249587435614208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Eduardo30895474","name":"@EduardoMP","id":1278340161915543553,"id_str":"1278340161915543553","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500773663"}
