{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:51 +0000 2020","id":1286248656312705025,"id_str":"1286248656312705025","text":"@iletisim @RTErdogan Cumhurbaskanimizin ve bakanligimizin uygun bulup  2018'deki emektar ogretmenlerimiz icin yapti\u2026 https:\/\/t.co\/nqj4JdtwiU","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286248403677122561,"in_reply_to_status_id_str":"1286248403677122561","in_reply_to_user_id":194792183,"in_reply_to_user_id_str":"194792183","in_reply_to_screen_name":"iletisim","user":{"id":1031216014770532352,"id_str":"1031216014770532352","name":"Meral Karamahmuto\u011flu","screen_name":"meral22991808","location":null,"url":null,"description":"MEB \u0130ngilizce \u00f6\u011fretmeni","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":288,"friends_count":420,"listed_count":0,"favourites_count":2937,"statuses_count":6602,"created_at":"Sun Aug 19 16:27:11 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106432764210020352\/3uCoYt3I_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106432764210020352\/3uCoYt3I_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@iletisim @RTErdogan Cumhurbaskanimizin ve bakanligimizin uygun bulup  2018'deki emektar ogretmenlerimiz icin yaptigi atama,yuksek primlerle gercek emektarlar arkada birakilarak  yarim kalmamaliydi.Ya\u015fanan prim magduriyeti sebebiyle \u00e7o\u011fu yuksek primli arkadasimiz saf d\u0131si kalmistir.Bu durum \u00e7ozulmeli https:\/\/t.co\/kEL4wXftg4","display_text_range":[21,301],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iletisim","name":"T.C. \u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","id":194792183,"id_str":"194792183","indices":[0,9]},{"screen_name":"RTErdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[10,20]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286248646955147264,"id_str":"1286248646955147264","indices":[302,325],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsVF6WoAAXDSU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsVF6WoAAXDSU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kEL4wXftg4","display_url":"pic.twitter.com\/kEL4wXftg4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/meral22991808\/status\/1286248656312705025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":945,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286248646955147264,"id_str":"1286248646955147264","indices":[302,325],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsVF6WoAAXDSU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmsVF6WoAAXDSU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kEL4wXftg4","display_url":"pic.twitter.com\/kEL4wXftg4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/meral22991808\/status\/1286248656312705025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":945,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nqj4JdtwiU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248656312705025","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"iletisim","name":"T.C. \u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","id":194792183,"id_str":"194792183","indices":[0,9]},{"screen_name":"RTErdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[10,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500551666"}
