{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:55 +0000 2020","id":1286248421423230981,"id_str":"1286248421423230981","text":"RT @NoSoyLaGente: Si est\u00e1is dispuestos a tragaros de Unidas Podemos todo lo que denunci\u00e1is de otros partidos, al menos limpiaos peri\u00f3dicame\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246586634126217216,"id_str":"1246586634126217216","name":"Maria-RS. Montse","screen_name":"MariaRS41965091","location":"Espa\u00f1a , Lanzarote \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ferrol","url":null,"description":"La mejor arma para cambiar el mundo es la educaci\u00f3n.   Nelson Mandela","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1040,"friends_count":1809,"listed_count":0,"favourites_count":4676,"statuses_count":8079,"created_at":"Sat Apr 04 23:53:30 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246586928046145539\/N5eNkjXu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246586928046145539\/N5eNkjXu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246586634126217216\/1589206098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:31:11 +0000 2020","id":1286202180685434880,"id_str":"1286202180685434880","text":"Si est\u00e1is dispuestos a tragaros de Unidas Podemos todo lo que denunci\u00e1is de otros partidos, al menos limpiaos peri\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/UvOMDaPb5F","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":316370274,"id_str":"316370274","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","screen_name":"NoSoyLaGente","location":"Somewhere","url":null,"description":"Descartes no conoc\u00eda a los espa\u00f1oles...","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":38329,"friends_count":1244,"listed_count":149,"favourites_count":108283,"statuses_count":115503,"created_at":"Mon Jun 13 10:37:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254528498003296258\/zWh_hIfE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254528498003296258\/zWh_hIfE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/316370274\/1575402514","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si est\u00e1is dispuestos a tragaros de Unidas Podemos todo lo que denunci\u00e1is de otros partidos, al menos limpiaos peri\u00f3dicamente eso blanco que ten\u00e9is en la cara.","display_text_range":[0,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvOMDaPb5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286202180685434880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500495664"}
