{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:15 +0000 2020","id":1286249008613269511,"id_str":"1286249008613269511","text":"RT @BY: \"Mill\u00ee s\u0131n\u0131rlar i\u00e7erisinde vatan bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr, b\u00f6l\u00fcnemez.\"\n\n#ErzurumKongresi'nin 101'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. Ba\u015fta Gazi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3038761643,"id_str":"3038761643","name":"Melek Sofu","screen_name":"cgmhefs","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":493,"friends_count":562,"listed_count":7,"favourites_count":3949,"statuses_count":58381,"created_at":"Sun Feb 15 11:03:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202142203642073088\/bTHjdAUg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202142203642073088\/bTHjdAUg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3038761643\/1424003894","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:16:29 +0000 2020","id":1286213583186071554,"id_str":"1286213583186071554","text":"\"Mill\u00ee s\u0131n\u0131rlar i\u00e7erisinde vatan bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr, b\u00f6l\u00fcnemez.\"\n\n#ErzurumKongresi'nin 101'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyo\u2026 https:\/\/t.co\/7odZkTr7AI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":737302248338952193,"id_str":"737302248338952193","name":"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m","screen_name":"BY","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.binaliyildirim.com.tr","description":"AK Parti \u0130zmir Milletvekili","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2485597,"friends_count":5,"listed_count":783,"favourites_count":985,"statuses_count":9316,"created_at":"Mon May 30 15:18:49 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151492925420920832\/9MKIY_cT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151492925420920832\/9MKIY_cT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/737302248338952193\/1570636833","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Mill\u00ee s\u0131n\u0131rlar i\u00e7erisinde vatan bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr, b\u00f6l\u00fcnemez.\"\n\n#ErzurumKongresi'nin 101'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. Ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere vatan\u0131m\u0131z\u0131n ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in can veren aziz \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yorum.","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[60,76]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":23,"retweet_count":362,"favorite_count":3026,"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[60,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7odZkTr7AI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286213583186071554","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[68,84]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BY","name":"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m","id":737302248338952193,"id_str":"737302248338952193","indices":[3,6]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500635661"}
