{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:33 +0000 2020","id":1286249084119126022,"id_str":"1286249084119126022","text":"RT @Apapell: Nos hemos enterado de que los temporeros extranjeros que trabajan aqu\u00ed est\u00e1n en r\u00e9gimen de semiesclavitud por la covid-19. Deb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1435656866,"id_str":"1435656866","name":"Jordi S\u00e1ez","screen_name":"JordiiSaez","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":286,"friends_count":949,"listed_count":2,"favourites_count":16092,"statuses_count":8248,"created_at":"Fri May 17 13:20:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3694603379\/ec93c243a0a7ee6337b88759eac14a5b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3694603379\/ec93c243a0a7ee6337b88759eac14a5b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1435656866\/1434205652","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:28:34 +0000 2020","id":1286216625188933637,"id_str":"1286216625188933637","text":"Nos hemos enterado de que los temporeros extranjeros que trabajan aqu\u00ed est\u00e1n en r\u00e9gimen de semiesclavitud por la co\u2026 https:\/\/t.co\/bWdxk7YUmE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58761547,"id_str":"58761547","name":"Antonio Papell","screen_name":"Apapell","location":"Madrid, Spain","url":"https:\/\/analytiks.es\/","description":"Spanish Journalist and Writer. Periodista y escritor espa\u00f1ol. Director de @Analytiks_es \nEncu\u00e9ntranos en Facebook https:\/\/www.facebook.com\/AnalytiksEsp\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28664,"friends_count":1251,"listed_count":440,"favourites_count":1187,"statuses_count":12373,"created_at":"Tue Jul 21 10:30:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/324367900\/Antonio_Papell-1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/324367900\/Antonio_Papell-1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nos hemos enterado de que los temporeros extranjeros que trabajan aqu\u00ed est\u00e1n en r\u00e9gimen de semiesclavitud por la covid-19. Deber\u00eda darnos verg\u00fcenza.","display_text_range":[0,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":14,"reply_count":57,"retweet_count":359,"favorite_count":983,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWdxk7YUmE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286216625188933637","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Apapell","name":"Antonio Papell","id":58761547,"id_str":"58761547","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500653663"}
