{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:13 +0000 2020","id":1286248748558045184,"id_str":"1286248748558045184","text":"RT @A_S_Minlok: Supongo que se llama Don Cojon porque es lo que le falta xd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1900788642,"id_str":"1900788642","name":"galva\u00f1 (maria)","screen_name":"maria_galor","location":null,"url":"https:\/\/curiouscat.qa\/maria_galor","description":"sucking at something is the first step to becoming sorta good at something","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":362,"listed_count":0,"favourites_count":9871,"statuses_count":5202,"created_at":"Tue Sep 24 15:21:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144695302479319040\/nrXJtK7S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144695302479319040\/nrXJtK7S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1900788642\/1551940746","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:18:10 +0000 2020","id":1286244206743293952,"id_str":"1286244206743293952","text":"Supongo que se llama Don Cojon porque es lo que le falta xd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922907947503669248,"id_str":"922907947503669248","name":"A.S.M.inlok","screen_name":"A_S_Minlok","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":89,"listed_count":0,"favourites_count":15434,"statuses_count":1794,"created_at":"Tue Oct 24 19:29:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982242754330673157\/Sha_P9tE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982242754330673157\/Sha_P9tE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922907947503669248\/1514492181","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1285962562094477314,"quoted_status_id_str":"1285962562094477314","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 15:39:01 +0000 2020","id":1285962562094477314,"id_str":"1285962562094477314","text":"\u00bfSab\u00e9is el liberal que dice que la educaci\u00f3n p\u00fablica es inmoral por los impuestos? Pues he hecho un v\u00eddeo respuesta\u2026 https:\/\/t.co\/RqMkg9pix1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922907947503669248,"id_str":"922907947503669248","name":"A.S.M.inlok","screen_name":"A_S_Minlok","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":89,"listed_count":0,"favourites_count":15434,"statuses_count":1794,"created_at":"Tue Oct 24 19:29:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982242754330673157\/Sha_P9tE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982242754330673157\/Sha_P9tE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922907947503669248\/1514492181","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00e9is el liberal que dice que la educaci\u00f3n p\u00fablica es inmoral por los impuestos? Pues he hecho un v\u00eddeo respuesta analizando su infalible cr\u00edtica.\n\nTe invito a defender tu opini\u00f3n, @doncojon, aunque asumo que tienes v\u00eddeos de feminazis que hacer o algo.\n\nhttps:\/\/t.co\/kXLcoX4RW9","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXLcoX4RW9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Dl7yqK4yzK4","display_url":"youtu.be\/Dl7yqK4yzK4","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"doncojon","name":"Don Coj\u00f3n","id":750660514133540864,"id_str":"750660514133540864","indices":[183,192]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":14,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqMkg9pix1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285962562094477314","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Wjm5MvXprs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/A_S_Minlok\/status\/1285962562094477314","display":"twitter.com\/A_S_Minlok\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1285962562094477314,"quoted_status_id_str":"1285962562094477314","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 15:39:01 +0000 2020","id":1285962562094477314,"id_str":"1285962562094477314","text":"\u00bfSab\u00e9is el liberal que dice que la educaci\u00f3n p\u00fablica es inmoral por los impuestos? Pues he hecho un v\u00eddeo respuesta\u2026 https:\/\/t.co\/RqMkg9pix1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922907947503669248,"id_str":"922907947503669248","name":"A.S.M.inlok","screen_name":"A_S_Minlok","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":89,"listed_count":0,"favourites_count":15434,"statuses_count":1794,"created_at":"Tue Oct 24 19:29:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982242754330673157\/Sha_P9tE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982242754330673157\/Sha_P9tE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922907947503669248\/1514492181","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00e9is el liberal que dice que la educaci\u00f3n p\u00fablica es inmoral por los impuestos? Pues he hecho un v\u00eddeo respuesta analizando su infalible cr\u00edtica.\n\nTe invito a defender tu opini\u00f3n, @doncojon, aunque asumo que tienes v\u00eddeos de feminazis que hacer o algo.\n\nhttps:\/\/t.co\/kXLcoX4RW9","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXLcoX4RW9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Dl7yqK4yzK4","display_url":"youtu.be\/Dl7yqK4yzK4","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"doncojon","name":"Don Coj\u00f3n","id":750660514133540864,"id_str":"750660514133540864","indices":[183,192]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":14,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqMkg9pix1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285962562094477314","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Wjm5MvXprs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/A_S_Minlok\/status\/1285962562094477314","display":"twitter.com\/A_S_Minlok\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_S_Minlok","name":"A.S.M.inlok","id":922907947503669248,"id_str":"922907947503669248","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500573659"}
