{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:19 +0000 2020","id":1286248773744603136,"id_str":"1286248773744603136","text":"RT @rochaperiodista: La Estela de Luz y el #avionpresidencial sintetizan el sexenio de Felipe Calder\u00f3n: no hab\u00eda para adultos mayores ni be\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976982100686483456,"id_str":"976982100686483456","name":"J MORALES LOPZ","screen_name":"jmoraleslopez77","location":"Toluca, M\u00e9xico","url":null,"description":"DE TODO MUCHO!!!!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdAMO A MI \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdY SOY PARTE DEL MOVIMIENTO SOCIAL D 2018, Q DERROC\u00d3 A LAS \ud83d\udc2d\ud83d\udc2d Y LACRAS Q NOS GOBERNABAN!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":240,"listed_count":0,"favourites_count":16805,"statuses_count":13086,"created_at":"Fri Mar 23 00:40:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279079923907301377\/sVR8YtQJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279079923907301377\/sVR8YtQJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:45:23 +0000 2020","id":1286039659777269760,"id_str":"1286039659777269760","text":"La Estela de Luz y el #avionpresidencial sintetizan el sexenio de Felipe Calder\u00f3n: no hab\u00eda para adultos mayores ni\u2026 https:\/\/t.co\/L1bqauJuHn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":101821953,"id_str":"101821953","name":"Jorge Armando Rocha","screen_name":"rochaperiodista","location":"Mexico","url":null,"description":"Periodista y Polit\u00f3logo. Maestr\u00eda en An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n P\u00fablica por el Tec de Monterrey.  @jorgearmando_rocha@yahoo.com.mx","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20144,"friends_count":596,"listed_count":196,"favourites_count":11291,"statuses_count":42214,"created_at":"Mon Jan 04 17:57:16 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280000986866683907\/QyIwaQ8v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280000986866683907\/QyIwaQ8v_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Estela de Luz y el #avionpresidencial sintetizan el sexenio de Felipe Calder\u00f3n: no hab\u00eda para adultos mayores ni becas. Eso s\u00ed, chequera abierta para lo que inflara el ego del entonces presidente.","display_text_range":[0,199],"entities":{"hashtags":[{"text":"avionpresidencial","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":89,"retweet_count":759,"favorite_count":1537,"entities":{"hashtags":[{"text":"avionpresidencial","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1bqauJuHn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286039659777269760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"avionpresidencial","indices":[43,61]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rochaperiodista","name":"Jorge Armando Rocha","id":101821953,"id_str":"101821953","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500579664"}
