{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:58 +0000 2020","id":1286248685656039424,"id_str":"1286248685656039424","text":"@VlogdoLisboa For\u00e7a ai Lisboa tenha uma \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o que Deus te aben\u00e7\u00f5e","display_text_range":[14,77],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286022975607771138,"in_reply_to_status_id_str":"1286022975607771138","in_reply_to_user_id":560825868,"in_reply_to_user_id_str":"560825868","in_reply_to_screen_name":"VlogdoLisboa","user":{"id":1226612234429882370,"id_str":"1226612234429882370","name":"Eliana","screen_name":"Eliana91595995","location":"Sorocaba, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":213,"listed_count":0,"favourites_count":9038,"statuses_count":462,"created_at":"Sun Feb 09 21:02:13 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228582402055983104\/3r00VixN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228582402055983104\/3r00VixN_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VlogdoLisboa","name":"Fernando Lisboa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 O BRASIL J\u00c1 DEU CERTO","id":560825868,"id_str":"560825868","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500558662"}
