{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:36 +0000 2020","id":1286248845052121088,"id_str":"1286248845052121088","text":"RT @teleSURtv: #Per\u00fa | El Gobierno admiti\u00f3 la existencia de un subregistro en la cifra de fallecidos por la #Covid_19 por lo que a\u00f1adi\u00f3 3.6\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138050918,"id_str":"138050918","name":"olga acu\u00f1a","screen_name":"latoyter","location":"guacara edo carabobo venezuela","url":null,"description":"Docente Educaci\u00f3n Inicial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4979,"friends_count":5125,"listed_count":14,"favourites_count":89560,"statuses_count":166957,"created_at":"Wed Apr 28 13:57:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2193748874\/latoyter_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2193748874\/latoyter_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138050918\/1563931990","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:09:32 +0000 2020","id":1286166535317454850,"id_str":"1286166535317454850","text":"#Per\u00fa | El Gobierno admiti\u00f3 la existencia de un subregistro en la cifra de fallecidos por la #Covid_19 por lo que a\u2026 https:\/\/t.co\/8XHYOsUjES","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45013575,"id_str":"45013575","name":"teleSUR TV","screen_name":"teleSURtv","location":"Caracas","url":"http:\/\/www.telesurtv.net","description":"Con m\u00e1s de 40 corresponsales en el mundo, alzamos nuestra voz donde otros medios callan. teleSUR es la se\u00f1al informativa de Am\u00e9rica Latina","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1919560,"friends_count":289,"listed_count":11357,"favourites_count":984,"statuses_count":1268057,"created_at":"Fri Jun 05 22:21:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280259307737690117\/unBB-j9A_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280259307737690117\/unBB-j9A_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45013575\/1594072582","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Per\u00fa | El Gobierno admiti\u00f3 la existencia de un subregistro en la cifra de fallecidos por la #Covid_19 por lo que a\u00f1adi\u00f3 3.688 decesos para totalizar 17.455 https:\/\/t.co\/qW1xcDnM20","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[0,5]},{"text":"Covid_19","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qW1xcDnM20","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fV944Z","display_url":"bit.ly\/3fV944Z","indices":[157,180]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":24,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[0,5]},{"text":"Covid_19","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8XHYOsUjES","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286166535317454850","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[15,20]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teleSURtv","name":"teleSUR TV","id":45013575,"id_str":"45013575","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500596665"}
