{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:04 +0000 2020","id":1286248962496827392,"id_str":"1286248962496827392","text":"RT @lisieckipawel: Jak nie idzie, to nie idzie. Opozycja znowu ma pod g\u00f3rk\u0119. https:\/\/t.co\/Afpfv2fLF5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":840240025019244545,"id_str":"840240025019244545","name":"Krystyna Bobi\u0144ska - I like Brahms, Kilar and jazz","screen_name":"k_bobinska","location":"Warszawa, Polska","url":null,"description":"University of Warsaw, Faculty of Economics, prof. at Polish Science Academy. Expert in Sobieski Institute.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":663,"friends_count":1213,"listed_count":1,"favourites_count":23426,"statuses_count":17958,"created_at":"Fri Mar 10 16:36:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189162090004697088\/TjCphBKp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189162090004697088\/TjCphBKp_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:32:23 +0000 2020","id":1286247783020875776,"id_str":"1286247783020875776","text":"Jak nie idzie, to nie idzie. Opozycja znowu ma pod g\u00f3rk\u0119. https:\/\/t.co\/Afpfv2fLF5","display_text_range":[0,57],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":843961716,"id_str":"843961716","name":"Pawe\u0142 Lisiecki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66","screen_name":"lisieckipawel","location":"Warszawa, Praga","url":"http:\/\/www.lisieckipawel.pl","description":"Pose\u0142 z Warszawy I cz\u0142onek @KW_GOV_PL I By\u0142y Radny i Burmistrz warszawskiej Pragi I Posiadacz czarnego pasa w Judo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10650,"friends_count":6805,"listed_count":51,"favourites_count":20469,"statuses_count":10604,"created_at":"Mon Sep 24 17:28:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2645753559\/7cdc31c559fcc714d2fb12f6831300f5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2645753559\/7cdc31c559fcc714d2fb12f6831300f5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/843961716\/1583186542","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286241681063514112,"quoted_status_id_str":"1286241681063514112","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:08:08 +0000 2020","id":1286241681063514112,"id_str":"1286241681063514112","text":"PiS znowu ma powa\u017cny problem. Z\u0142o\u017ca bursztynu w miejscu przekopu Mierzei Wi\u015blanej wynosz\u0105 6,9 tony, a nie 1,4 - jak wcze\u015bniej informowano.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60403734,"id_str":"60403734","name":"Artur Ceyrowski","screen_name":"fideista","location":"Gdynia","url":"http:\/\/thecityilivein.wordpress.com","description":"Pisz\u0119, gadam, robi\u0119 foty. Konto prywatne.\nZ wykszta\u0142cenia filozof, z zami\u0142owania hejter. \nPraca: https:\/\/t.co\/8rXsyPHLI7, wPolityce, Tygodnik Sieci.\nSzcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce i TAG.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3003,"friends_count":1673,"listed_count":11,"favourites_count":48549,"statuses_count":17142,"created_at":"Sun Jul 26 21:41:15 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876363576390426626\/z3pwLrDx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876363576390426626\/z3pwLrDx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60403734\/1499626475","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":12,"retweet_count":20,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Afpfv2fLF5","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fideista\/status\/1286241681063514112","display":"twitter.com\/fideista\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Afpfv2fLF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fideista\/status\/1286241681063514112","display_url":"twitter.com\/fideista\/statu\u2026","indices":[58,81]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_id":1286241681063514112,"quoted_status_id_str":"1286241681063514112","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:08:08 +0000 2020","id":1286241681063514112,"id_str":"1286241681063514112","text":"PiS znowu ma powa\u017cny problem. Z\u0142o\u017ca bursztynu w miejscu przekopu Mierzei Wi\u015blanej wynosz\u0105 6,9 tony, a nie 1,4 - jak wcze\u015bniej informowano.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60403734,"id_str":"60403734","name":"Artur Ceyrowski","screen_name":"fideista","location":"Gdynia","url":"http:\/\/thecityilivein.wordpress.com","description":"Pisz\u0119, gadam, robi\u0119 foty. Konto prywatne.\nZ wykszta\u0142cenia filozof, z zami\u0142owania hejter. \nPraca: https:\/\/t.co\/8rXsyPHLI7, wPolityce, Tygodnik Sieci.\nSzcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce i TAG.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3003,"friends_count":1673,"listed_count":11,"favourites_count":48549,"statuses_count":17142,"created_at":"Sun Jul 26 21:41:15 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876363576390426626\/z3pwLrDx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876363576390426626\/z3pwLrDx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60403734\/1499626475","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":12,"retweet_count":20,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Afpfv2fLF5","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fideista\/status\/1286241681063514112","display":"twitter.com\/fideista\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Afpfv2fLF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fideista\/status\/1286241681063514112","display_url":"twitter.com\/fideista\/statu\u2026","indices":[77,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lisieckipawel","name":"Pawe\u0142 Lisiecki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66","id":843961716,"id_str":"843961716","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1595500624666"}
