{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:08 +0000 2020","id":1286248979244756995,"id_str":"1286248979244756995","text":"RT @RosaMariCCOO: @I_CSC_Ponent @paeriacomunica @MiquelPueyo @antonipostius @minutron @ccoocatalunya @UGT_Comunica parlem de treballar, tre\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390050642,"id_str":"390050642","name":"Imma Romeo Mallafr\u00e9","screen_name":"lainmaromeo","location":"Lleida. Mollerussa. Oest d CAT","url":null,"description":"Feminista. Ferrovi\u00e0ria. Secret\u00e0ria de Dones, Mov. Socials, Cooperaci\u00f3 i Diversitats a CCOO Terres de Lleida. Delegada SS ADIF CCOO Lleida. Crescuda a Badia dl V","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1033,"friends_count":2124,"listed_count":19,"favourites_count":9414,"statuses_count":15190,"created_at":"Thu Oct 13 11:42:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259911361561341955\/bIqFboun_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259911361561341955\/bIqFboun_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390050642\/1481701518","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jul 18 12:25:52 +0000 2020","id":1284464401882521606,"id_str":"1284464401882521606","text":"@I_CSC_Ponent @paeriacomunica @MiquelPueyo @antonipostius @minutron @ccoocatalunya @UGT_Comunica parlem de treballar, treballar i treballar","display_text_range":[97,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1284463966996041728,"in_reply_to_status_id_str":"1284463966996041728","in_reply_to_user_id":1093192226765713408,"in_reply_to_user_id_str":"1093192226765713408","in_reply_to_screen_name":"I_CSC_Ponent","user":{"id":931796597696024576,"id_str":"931796597696024576","name":"Rosa M. Villar\u00f3","screen_name":"RosaMariCCOO","location":"Catalunya","url":"http:\/\/educaccio.cat","description":"EDUCACI\u00d3 - ACCI\u00d3 SINDICAL P\u00daBLICA - FP AMB QUALITAT   #DeixeuEducaci\u00f3EnPau\n #Llibertatpresospol\u00edticsipresespol\u00edtiques","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":274,"friends_count":604,"listed_count":5,"favourites_count":6914,"statuses_count":3471,"created_at":"Sat Nov 18 08:09:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266660765718777857\/83OFORuK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266660765718777857\/83OFORuK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/931796597696024576\/1592465153","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"I_CSC_Ponent","name":"Intersindical-CSC Ponent \ud83c\udf97","id":1093192226765713408,"id_str":"1093192226765713408","indices":[0,13]},{"screen_name":"paeriacomunica","name":"Paeria Comunicaci\u00f3","id":4714231637,"id_str":"4714231637","indices":[14,29]},{"screen_name":"MiquelPueyo","name":"Miquel Pueyo","id":404450891,"id_str":"404450891","indices":[30,42]},{"screen_name":"antonipostius","name":"Toni Postius \ud83c\udf97","id":2381824175,"id_str":"2381824175","indices":[43,57]},{"screen_name":"minutron","name":"Sergi Tala\ud83c\udf97\ufe0f","id":317961761,"id_str":"317961761","indices":[58,67]},{"screen_name":"ccoocatalunya","name":"CCOO de Catalunya","id":91987403,"id_str":"91987403","indices":[68,82]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[83,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RosaMariCCOO","name":"Rosa M. Villar\u00f3","id":931796597696024576,"id_str":"931796597696024576","indices":[3,16]},{"screen_name":"I_CSC_Ponent","name":"Intersindical-CSC Ponent \ud83c\udf97","id":1093192226765713408,"id_str":"1093192226765713408","indices":[18,31]},{"screen_name":"paeriacomunica","name":"Paeria Comunicaci\u00f3","id":4714231637,"id_str":"4714231637","indices":[32,47]},{"screen_name":"MiquelPueyo","name":"Miquel Pueyo","id":404450891,"id_str":"404450891","indices":[48,60]},{"screen_name":"antonipostius","name":"Toni Postius \ud83c\udf97","id":2381824175,"id_str":"2381824175","indices":[61,75]},{"screen_name":"minutron","name":"Sergi Tala\ud83c\udf97\ufe0f","id":317961761,"id_str":"317961761","indices":[76,85]},{"screen_name":"ccoocatalunya","name":"CCOO de Catalunya","id":91987403,"id_str":"91987403","indices":[86,100]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[101,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500628659"}
