{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:02 +0000 2020","id":1286248450766536706,"id_str":"1286248450766536706","text":"@eraslan44 @malatyagercek Zaman\u0131nda fet\u00f6 n\u00fcn kuca\u011f\u0131nda olanlara ne istediler de vermeyenler de onlar\u0131 devlet kadrol\u2026 https:\/\/t.co\/wxPcOBmWZP","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286247698442719232,"in_reply_to_status_id_str":"1286247698442719232","in_reply_to_user_id":228496032,"in_reply_to_user_id_str":"228496032","in_reply_to_screen_name":"eraslan44","user":{"id":704488243,"id_str":"704488243","name":"Denizz","screen_name":"deniz2703","location":"t\u00fcrkiye","url":null,"description":"ko\u00e7 burcu\u2648\ufe0f Atat\u00fcrk\u2019\u00e7\u00fc #CM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1990,"friends_count":1995,"listed_count":2,"favourites_count":110999,"statuses_count":4903,"created_at":"Thu Jul 19 06:19:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187490169617817600\/QFPX6HAn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187490169617817600\/QFPX6HAn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704488243\/1533887148","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@eraslan44 @malatyagercek Zaman\u0131nda fet\u00f6 n\u00fcn kuca\u011f\u0131nda olanlara ne istediler de vermeyenler de onlar\u0131 devlet kadrolar\u0131na yerle\u015ftirenler de s\u0131nav sorular\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131p \u00fcnilere i\u015flere yerle\u015ftirenler de kozmik oday\u0131 onlara a\u00e7\u0131p y\u00fczlerce ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrtenler de yok","display_text_range":[26,254],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eraslan44","name":"ad\u0131 de\u011fmez","id":228496032,"id_str":"228496032","indices":[0,10]},{"screen_name":"malatyagercek","name":"Malatyal\u0131","id":227019333,"id_str":"227019333","indices":[11,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxPcOBmWZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248450766536706","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eraslan44","name":"ad\u0131 de\u011fmez","id":228496032,"id_str":"228496032","indices":[0,10]},{"screen_name":"malatyagercek","name":"Malatyal\u0131","id":227019333,"id_str":"227019333","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500502660"}
