{"created_at":"Thu Jul 23 11:04:36 +0000 2020","id":1286255891478708224,"id_str":"1286255891478708224","text":"RT @robertodeniz: Un d\u00eda subastan en Estados Unidos la casa de Samark L\u00f3pez por 12 millones de d\u00f3lares. Al d\u00eda siguiente en Colombia le inc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":780730615213666304,"id_str":"780730615213666304","name":"Filomena farese","screen_name":"FilomenaFareseo","location":null,"url":null,"description":"Entretenimiento en general Entretenimiento en general Noticias Noticias Noticias Internacionales Noticias Generales Noticias Noticias Noticias Generales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":249,"listed_count":0,"favourites_count":10940,"statuses_count":15857,"created_at":"Tue Sep 27 11:27:38 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:45:18 +0000 2020","id":1286115137309605888,"id_str":"1286115137309605888","text":"Un d\u00eda subastan en Estados Unidos la casa de Samark L\u00f3pez por 12 millones de d\u00f3lares. Al d\u00eda siguiente en Colombia\u2026 https:\/\/t.co\/L27I9ShWE8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":85723280,"id_str":"85723280","name":"Roberto Deniz","screen_name":"robertodeniz","location":null,"url":null,"description":"Periodista de @Armandoinfo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55086,"friends_count":5283,"listed_count":425,"favourites_count":4007,"statuses_count":50554,"created_at":"Wed Oct 28 02:18:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998114931500187648\/jmmWxl_R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998114931500187648\/jmmWxl_R_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un d\u00eda subastan en Estados Unidos la casa de Samark L\u00f3pez por 12 millones de d\u00f3lares. Al d\u00eda siguiente en Colombia le incautan una mansi\u00f3n a Alex Saab por unos 8 millones de d\u00f3lares. El verdadero rostro de la \u201crevoluci\u00f3n\u201d y la otra cara de la tragedia venezolana de estos a\u00f1os","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":1657,"favorite_count":1949,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L27I9ShWE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286115137309605888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robertodeniz","name":"Roberto Deniz","id":85723280,"id_str":"85723280","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595502276664"}
