{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:05 +0000 2020","id":1286248714999300099,"id_str":"1286248714999300099","text":"@AnnaMyPrecious1 @WiktorKolumb @Sz_Borginon @RMF24pl Dok\u0142adnie to samo s\u0142ysza\u0142em wczoraj w niemieckim radio - nie m\u2026 https:\/\/t.co\/Iy8O9GO2NT","display_text_range":[53,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286243719683989504,"in_reply_to_status_id_str":"1286243719683989504","in_reply_to_user_id":876529846872145922,"in_reply_to_user_id_str":"876529846872145922","in_reply_to_screen_name":"AnnaMyPrecious1","user":{"id":706635831994425344,"id_str":"706635831994425344","name":"Pracownik Fizyczny","screen_name":"PracownikFiz","location":null,"url":null,"description":"I can't wait a moment more\u00a0\ud83d\udc97\nTell me quando quando quando\u00a0\ud83d\udc97\nSay its me that you adore\u00a0\nAnd then darling tell me when\u2026Justynka wr\u00f3\u0107!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":674,"listed_count":12,"favourites_count":108572,"statuses_count":55148,"created_at":"Mon Mar 07 00:21:25 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139020824659337216\/E-GUSvLy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139020824659337216\/E-GUSvLy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/706635831994425344\/1560385882","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AnnaMyPrecious1 @WiktorKolumb @Sz_Borginon @RMF24pl Dok\u0142adnie to samo s\u0142ysza\u0142em wczoraj w niemieckim radio - nie ma szansy tego wyegzekwowa\u0107.","display_text_range":[53,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnaMyPrecious1","name":"Anna Jewel\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":876529846872145922,"id_str":"876529846872145922","indices":[0,16]},{"screen_name":"WiktorKolumb","name":"Wiktor Kolumb","id":984453484085997568,"id_str":"984453484085997568","indices":[17,30]},{"screen_name":"Sz_Borginon","name":"Szyma\u0144ska-Borginon","id":4705380099,"id_str":"4705380099","indices":[31,43]},{"screen_name":"RMF24pl","name":"Fakty RMF FM","id":107946389,"id_str":"107946389","indices":[44,52]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iy8O9GO2NT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248714999300099","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnaMyPrecious1","name":"Anna Jewel\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":876529846872145922,"id_str":"876529846872145922","indices":[0,16]},{"screen_name":"WiktorKolumb","name":"Wiktor Kolumb","id":984453484085997568,"id_str":"984453484085997568","indices":[17,30]},{"screen_name":"Sz_Borginon","name":"Szyma\u0144ska-Borginon","id":4705380099,"id_str":"4705380099","indices":[31,43]},{"screen_name":"RMF24pl","name":"Fakty RMF FM","id":107946389,"id_str":"107946389","indices":[44,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1595500565658"}
