{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:12 +0000 2020","id":1286248744367923200,"id_str":"1286248744367923200","text":"@victor_picanco @belemtransito Acredito que n\u00f3s dados oficiais do munic\u00edpio eles s\u00f3 consideram leitos do SUS , excl\u2026 https:\/\/t.co\/p1th0US56k","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286243623227609088,"in_reply_to_status_id_str":"1286243623227609088","in_reply_to_user_id":41230915,"in_reply_to_user_id_str":"41230915","in_reply_to_screen_name":"victor_picanco","user":{"id":74789678,"id_str":"74789678","name":"Ananindoce\ud83c\udf6d","screen_name":"ksanara","location":null,"url":null,"description":"Feliz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":329,"listed_count":1,"favourites_count":1925,"statuses_count":4523,"created_at":"Wed Sep 16 17:46:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1692854193\/IMG_2520_1__normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1692854193\/IMG_2520_1__normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74789678\/1589108955","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@victor_picanco @belemtransito Acredito que n\u00f3s dados oficiais do munic\u00edpio eles s\u00f3 consideram leitos do SUS , exclusivos para covid. Da mesma forma que o estado faz.Acho que N\u00e3o entram os leitos particulares. Acredito que eles informam os casos de teste positivo . Mas leitos n\u00e3o. S\u00f3 os do SUS","display_text_range":[31,294],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victor_picanco","name":"Victor Pican\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":41230915,"id_str":"41230915","indices":[0,15]},{"screen_name":"belemtransito","name":"Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito","id":35896973,"id_str":"35896973","indices":[16,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p1th0US56k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248744367923200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"victor_picanco","name":"Victor Pican\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":41230915,"id_str":"41230915","indices":[0,15]},{"screen_name":"belemtransito","name":"Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito","id":35896973,"id_str":"35896973","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500572660"}
