{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:38 +0000 2020","id":1286258164774690816,"id_str":"1286258164774690816","text":"RT @VickyDavilaH: Griselda Lobo hace mal en negar lo imposible de ocultar: las Farc reclutaron a miles de ni\u00f1as y ni\u00f1os, como lo hicieron l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":896576640486080512,"id_str":"896576640486080512","name":"Efrain Barreto","screen_name":"EfrainBarreto14","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":318,"listed_count":0,"favourites_count":31824,"statuses_count":18351,"created_at":"Sun Aug 13 03:38:23 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066188385772015616\/iY_Smrck_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066188385772015616\/iY_Smrck_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/896576640486080512\/1543034036","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:52:29 +0000 2020","id":1286132046155386882,"id_str":"1286132046155386882","text":"Griselda Lobo hace mal en negar lo imposible de ocultar: las Farc reclutaron a miles de ni\u00f1as y ni\u00f1os, como lo hici\u2026 https:\/\/t.co\/ChogghM065","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":242730842,"id_str":"242730842","name":"Vicky D\u00e1vila","screen_name":"VickyDavilaH","location":"Bogot\u00e1, D.C., Colombia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/vickydavilah\/","description":"con\u00e9ctate a las 12 a http:\/\/Semana.com y a nuestro #FacebookLive","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3085402,"friends_count":4157,"listed_count":4957,"favourites_count":49109,"statuses_count":135459,"created_at":"Tue Jan 25 13:23:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263279482061893632\/jSbxXfZU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263279482061893632\/jSbxXfZU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/242730842\/1575550421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Griselda Lobo hace mal en negar lo imposible de ocultar: las Farc reclutaron a miles de ni\u00f1as y ni\u00f1os, como lo hicieron los paramilitares. Acabaron con los sue\u00f1os de muchos menores con violaciones, abortos y asesinatos. La se\u00f1ora Lobo le da una bofetada a Colombia.","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":27,"reply_count":211,"retweet_count":376,"favorite_count":1103,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ChogghM065","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286132046155386882","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyDavilaH","name":"Vicky D\u00e1vila","id":242730842,"id_str":"242730842","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595502818660"}
