{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:14 +0000 2020","id":1286249004418977794,"id_str":"1286249004418977794","text":"RT @Noui_12: Les m\u00eames qui se plaindront d'un reconfinement localis\u00e9 et du manque de place en h\u00f4pital. On leur souhaite bien \u00e9videmment la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1164492620300791808,"id_str":"1164492620300791808","name":"XIII","screen_name":"BrvnoPl","location":null,"url":null,"description":"Two Steps From Hell @ Paris - 07\/05\/2021\nOlympique de Marseille | Heat Nation | F1 & MotoGP fanatic \nMusicalement \u00e9clectique\nTempus Fugit \u23f3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":194,"listed_count":0,"favourites_count":1649,"statuses_count":5331,"created_at":"Thu Aug 22 11:00:57 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275334497463123968\/Q5rzlTK9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275334497463123968\/Q5rzlTK9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1164492620300791808\/1581845238","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:20:02 +0000 2020","id":1286214476405116929,"id_str":"1286214476405116929","text":"Les m\u00eames qui se plaindront d'un reconfinement localis\u00e9 et du manque de place en h\u00f4pital. On leur souhaite bien \u00e9vi\u2026 https:\/\/t.co\/ZsDSmG32kU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1162624878937280512,"id_str":"1162624878937280512","name":"\ud835\ude15\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2a","screen_name":"Noui_12","location":"Helsinki","url":"http:\/\/instagram.com\/Noui.12","description":"\u00c9l\u00e8ve avocat \u2022 \u1f08\u03bb\u03c6\u03b5\u03b9\u03cc\u03c2 \ud83d\udda4","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2863,"friends_count":365,"listed_count":0,"favourites_count":19554,"statuses_count":1035,"created_at":"Sat Aug 17 07:19:47 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283174314196512768\/YZrBT0s6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283174314196512768\/YZrBT0s6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1162624878937280512\/1594451255","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1285143762453364738,"quoted_status_id_str":"1285143762453364738","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 20 09:25:24 +0000 2020","id":1285143762453364738,"id_str":"1285143762453364738","text":"\ud83d\udcac \"Le Covid on ne le voit plus... Je pr\u00e9f\u00e8re voir 'Les d\u00e9mons de minuit'.\" \n\nDes bars \u00e0 Cannes transform\u00e9s en disco\u2026 https:\/\/t.co\/wyqVSpkQBY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357412940,"id_str":"357412940","name":"franceinfo plus","screen_name":"franceinfoplus","location":"Paris","url":"http:\/\/www.franceinfo.fr","description":"Enqu\u00eates, d\u00e9cryptages et infographies... Toutes les cl\u00e9s pour comprendre l'actualit\u00e9.  Pour l'info en direct, rendez-vous sur @franceinfo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":305394,"friends_count":518,"listed_count":3019,"favourites_count":1268,"statuses_count":216403,"created_at":"Thu Aug 18 09:55:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022F6F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0E51D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019872163279654914\/eBuFe0KN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019872163279654914\/eBuFe0KN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357412940\/1571912989","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcac \"Le Covid on ne le voit plus... Je pr\u00e9f\u00e8re voir 'Les d\u00e9mons de minuit'.\" \n\nDes bars \u00e0 Cannes transform\u00e9s en discoth\u00e8ques, sans aucun respect des gestes barri\u00e8res. \n\n(via @infofrance2) https:\/\/t.co\/9Fagxs5Fou","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infofrance2","name":"Info France 2","id":53069299,"id_str":"53069299","indices":[172,184]}],"symbols":[],"media":[{"id":1285141587807424513,"id_str":"1285141587807424513","indices":[186,209],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Fagxs5Fou","display_url":"pic.twitter.com\/9Fagxs5Fou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1285143762453364738\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":112640,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/480x270\/JAcn8pg186YrPsiC.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/640x360\/5rGvUFyA-a_7BhHl.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/1280x720\/iiMqsy0y8c3PtKcN.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/pl\/5wJCFlfArhTwXqLw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1285141587807424513,"id_str":"1285141587807424513","indices":[186,209],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Fagxs5Fou","display_url":"pic.twitter.com\/9Fagxs5Fou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1285143762453364738\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":112640,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/480x270\/JAcn8pg186YrPsiC.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/640x360\/5rGvUFyA-a_7BhHl.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/1280x720\/iiMqsy0y8c3PtKcN.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/pl\/5wJCFlfArhTwXqLw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":74,"reply_count":21,"retweet_count":46,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyqVSpkQBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285143762453364738","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/niAfGqs1zs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1285143762453364738","display":"twitter.com\/franceinfoplus\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Les m\u00eames qui se plaindront d'un reconfinement localis\u00e9 et du manque de place en h\u00f4pital. On leur souhaite bien \u00e9videmment la fermeture administrative et avec une belle amende si possible.","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":74,"favorite_count":383,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZsDSmG32kU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286214476405116929","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1285143762453364738,"quoted_status_id_str":"1285143762453364738","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 20 09:25:24 +0000 2020","id":1285143762453364738,"id_str":"1285143762453364738","text":"\ud83d\udcac \"Le Covid on ne le voit plus... Je pr\u00e9f\u00e8re voir 'Les d\u00e9mons de minuit'.\" \n\nDes bars \u00e0 Cannes transform\u00e9s en disco\u2026 https:\/\/t.co\/wyqVSpkQBY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357412940,"id_str":"357412940","name":"franceinfo plus","screen_name":"franceinfoplus","location":"Paris","url":"http:\/\/www.franceinfo.fr","description":"Enqu\u00eates, d\u00e9cryptages et infographies... Toutes les cl\u00e9s pour comprendre l'actualit\u00e9.  Pour l'info en direct, rendez-vous sur @franceinfo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":305394,"friends_count":518,"listed_count":3019,"favourites_count":1268,"statuses_count":216403,"created_at":"Thu Aug 18 09:55:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022F6F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0E51D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019872163279654914\/eBuFe0KN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019872163279654914\/eBuFe0KN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357412940\/1571912989","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcac \"Le Covid on ne le voit plus... Je pr\u00e9f\u00e8re voir 'Les d\u00e9mons de minuit'.\" \n\nDes bars \u00e0 Cannes transform\u00e9s en discoth\u00e8ques, sans aucun respect des gestes barri\u00e8res. \n\n(via @infofrance2) https:\/\/t.co\/9Fagxs5Fou","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infofrance2","name":"Info France 2","id":53069299,"id_str":"53069299","indices":[172,184]}],"symbols":[],"media":[{"id":1285141587807424513,"id_str":"1285141587807424513","indices":[186,209],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Fagxs5Fou","display_url":"pic.twitter.com\/9Fagxs5Fou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1285143762453364738\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":112640,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/480x270\/JAcn8pg186YrPsiC.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/640x360\/5rGvUFyA-a_7BhHl.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/1280x720\/iiMqsy0y8c3PtKcN.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/pl\/5wJCFlfArhTwXqLw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1285141587807424513,"id_str":"1285141587807424513","indices":[186,209],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285141587807424513\/pu\/img\/dlWbxSUDbmFs7ULu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Fagxs5Fou","display_url":"pic.twitter.com\/9Fagxs5Fou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1285143762453364738\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":112640,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/480x270\/JAcn8pg186YrPsiC.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/640x360\/5rGvUFyA-a_7BhHl.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/vid\/1280x720\/iiMqsy0y8c3PtKcN.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285141587807424513\/pu\/pl\/5wJCFlfArhTwXqLw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":74,"reply_count":21,"retweet_count":46,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyqVSpkQBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285143762453364738","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/niAfGqs1zs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1285143762453364738","display":"twitter.com\/franceinfoplus\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Noui_12","name":"\ud835\ude15\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2a","id":1162624878937280512,"id_str":"1162624878937280512","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500634661"}
