{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:40 +0000 2020","id":1286249113454022656,"id_str":"1286249113454022656","text":"RT @umitalan: \u00d6ldur\u00fclen insan\u0131n g\u00fczelli\u011fini '\u00f6zellikle' konu edip, boy boy foto\u011fraflar\u0131n\u0131 \"nas\u0131l k\u0131yd\u0131n\u0131z\" der gibi yayma davran\u0131\u015f\u0131 i\u00e7inde\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2922916125,"id_str":"2922916125","name":"Av. Hacer \u00c7eki\u00e7","screen_name":"elmerKPA1907","location":null,"url":null,"description":"HAREKET ETMEZSEN, Z\u0130NC\u0130RLER\u0130N\u0130 FARK EDEMEZS\u0130N..\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf08 \ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1580,"friends_count":1531,"listed_count":6,"favourites_count":13290,"statuses_count":151738,"created_at":"Mon Dec 15 14:28:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280270979432960002\/3I6XZjKl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280270979432960002\/3I6XZjKl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2922916125\/1594076213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:50 +0000 2020","id":1286248398425919488,"id_str":"1286248398425919488","text":"\u00d6ldur\u00fclen insan\u0131n g\u00fczelli\u011fini '\u00f6zellikle' konu edip, boy boy foto\u011fraflar\u0131n\u0131 \"nas\u0131l k\u0131yd\u0131n\u0131z\" der gibi yayma davran\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/ChPfd02IAU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42107400,"id_str":"42107400","name":"\u00dcmit Alan","screen_name":"umitalan","location":"\u0130stanbul","url":"https:\/\/www.birgun.net\/haber-detay\/author\/umitalan","description":"Yazar-\u0130leti\u015fimci \/ Author \/ Columnist (BirG\u00fcn + muhtelif mecralar + Kitap: Saray'dan Saray'a T\u00fcrkiye'de Gazetecilik Masal\u0131, 2015)","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":59670,"friends_count":1172,"listed_count":307,"favourites_count":10623,"statuses_count":38620,"created_at":"Sat May 23 22:09:09 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185459059136389120\/8X_jOFAf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185459059136389120\/8X_jOFAf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42107400\/1554243791","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00d6ldur\u00fclen insan\u0131n g\u00fczelli\u011fini '\u00f6zellikle' konu edip, boy boy foto\u011fraflar\u0131n\u0131 \"nas\u0131l k\u0131yd\u0131n\u0131z\" der gibi yayma davran\u0131\u015f\u0131 i\u00e7inde kabullenemedi\u011fim bir \u015fey var. Oysa as\u0131l \u00f6ld\u00fcreni, 'bak\u0131n nas\u0131l da normal bir \u015fekilde aram\u0131zda ya\u015f\u0131yorlar' diye te\u015fhir etmek daha do\u011fru olmaz m\u0131yd\u0131?","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ChPfd02IAU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248398425919488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"umitalan","name":"\u00dcmit Alan","id":42107400,"id_str":"42107400","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500660657"}
