{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:01 +0000 2020","id":1286248698234777600,"id_str":"1286248698234777600","text":"@AGozdyra @EwaZajaczkowska Obrzezanie dzieci w Izraelu ma si\u0119 \u015bwietnie. Czy Pani zdaniem ta tradycja powinna znikn\u0105\u0107 jako niedobra?","display_text_range":[27,131],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286241786730512385,"in_reply_to_status_id_str":"1286241786730512385","in_reply_to_user_id":460409077,"in_reply_to_user_id_str":"460409077","in_reply_to_screen_name":"AGozdyra","user":{"id":1271522015803998210,"id_str":"1271522015803998210","name":"noilemozna","screen_name":"no_ilemozna","location":null,"url":null,"description":"Pro publico bono","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":216,"listed_count":0,"favourites_count":202,"statuses_count":1066,"created_at":"Fri Jun 12 19:18:18 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271524109034442753\/MTJcFbEH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271524109034442753\/MTJcFbEH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1271522015803998210\/1592159376","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AGozdyra","name":"Agnieszka Gozdyra","id":460409077,"id_str":"460409077","indices":[0,9]},{"screen_name":"EwaZajaczkowska","name":"Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik","id":3095162867,"id_str":"3095162867","indices":[10,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1595500561661"}
