{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:13 +0000 2020","id":1286248496916561920,"id_str":"1286248496916561920","text":"RT @ozcanyuksek: Gezegenimizin ad\u0131 Yer'dir. Yery\u00fcz\u00fc arsa de\u011fildir. Orhanl\u0131 K\u00f6y\u00fc'n\u00fcn g\u00f6rkemli co\u011frafyas\u0131 bu. Zeytin ormanlar\u0131yla kapl\u0131, orga\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":864912847876304897,"id_str":"864912847876304897","name":"Ayhan_ilban","screen_name":"ilbanAyhan","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u0130nan\u00e7, cehaletin di\u011fer ad\u0131d\u0131r.\n(Takibe takip yapmam, takip ettigim de beni takip etmek zorunda de\u011fil.  \u00c7ok nadir payla\u015f\u0131m yap\u0131yorum l\u00fctfen takip etmeyin)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":44132,"statuses_count":2254,"created_at":"Wed May 17 18:37:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254334699536867332\/IcMJj6dS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254334699536867332\/IcMJj6dS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/864912847876304897\/1583010691","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:58:21 +0000 2020","id":1286224120850644993,"id_str":"1286224120850644993","text":"Gezegenimizin ad\u0131 Yer'dir. Yery\u00fcz\u00fc arsa de\u011fildir. Orhanl\u0131 K\u00f6y\u00fc'n\u00fcn g\u00f6rkemli co\u011frafyas\u0131 bu. Zeytin ormanlar\u0131yla kapl\u2026 https:\/\/t.co\/ZGAGuXjYAc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":102935595,"id_str":"102935595","name":"\u00f6zcan y\u00fcksek","screen_name":"ozcanyuksek","location":null,"url":"http:\/\/magmadergisi.com","description":"D\u00fcnyay\u0131 masallar\u0131n kurtaraca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. http:\/\/Instagram.com\/ozcanyuksek","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45985,"friends_count":2016,"listed_count":187,"favourites_count":13168,"statuses_count":50081,"created_at":"Fri Jan 08 09:19:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822386012\/IMG_1901_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822386012\/IMG_1901_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/102935595\/1583205794","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gezegenimizin ad\u0131 Yer'dir. Yery\u00fcz\u00fc arsa de\u011fildir. Orhanl\u0131 K\u00f6y\u00fc'n\u00fcn g\u00f6rkemli co\u011frafyas\u0131 bu. Zeytin ormanlar\u0131yla kapl\u0131, organik tar\u0131m, hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131l\u0131yor. D\u00f6rt bir yan\u0131 ormanlarla kapl\u0131.\n\nT\u00fcm k\u00f6y\u00fc jeotermal enerji i\u00e7in arsa yapmay\u0131 tasarl\u0131yorlar. #durde \n\n@TCTarim https:\/\/t.co\/chmclam0w8","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"durde","indices":[248,254]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TCTarim","name":"T.C. Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":576067132,"id_str":"576067132","indices":[257,265]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286222417820606464,"id_str":"1286222417820606464","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmUeWxXYAApJ9u.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmUeWxXYAApJ9u.png","url":"https:\/\/t.co\/chmclam0w8","display_url":"pic.twitter.com\/chmclam0w8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ozcanyuksek\/status\/1286224120850644993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":303,"resize":"fit"},"large":{"w":1864,"h":830,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286222417820606464,"id_str":"1286222417820606464","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmUeWxXYAApJ9u.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmUeWxXYAApJ9u.png","url":"https:\/\/t.co\/chmclam0w8","display_url":"pic.twitter.com\/chmclam0w8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ozcanyuksek\/status\/1286224120850644993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":303,"resize":"fit"},"large":{"w":1864,"h":830,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":43,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZGAGuXjYAc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286224120850644993","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ozcanyuksek","name":"\u00f6zcan y\u00fcksek","id":102935595,"id_str":"102935595","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500513663"}
