{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:37 +0000 2020","id":1286249352533549057,"id_str":"1286249352533549057","text":"RT @TatianaOncoloop: Un gran logro de la uni\u00f3n de muchos que trabajaron por una tan necesaria #LeyNacionalDelCancer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f una buena notica. #S\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237105093,"id_str":"237105093","name":"Pamela Ojeda","screen_name":"PamelaFOV","location":"Chile","url":null,"description":"Madre, veterinaria y Presidenta Agrupaci\u00f3n de Pacientes Oncol\u00f3gicos de Magallanes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":128,"listed_count":0,"favourites_count":2458,"statuses_count":2092,"created_at":"Wed Jan 12 02:50:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136324921473228801\/kToVyz-q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136324921473228801\/kToVyz-q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237105093\/1592189514","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:20:46 +0000 2020","id":1286124063262486535,"id_str":"1286124063262486535","text":"Un gran logro de la uni\u00f3n de muchos que trabajaron por una tan necesaria #LeyNacionalDelCancer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f una buena notica.\u2026 https:\/\/t.co\/CkMiLU1l6T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":964515184005013505,"id_str":"964515184005013505","name":"Fundaci\u00f3n Oncoloop","screen_name":"TatianaOncoloop","location":"Santiago","url":"https:\/\/www.oncoloop.cl\/","description":"Fundaci\u00f3n dedicada a dise\u00f1ar, evaluar y estandarizar estrategias de educaci\u00f3n e informaci\u00f3n en c\u00e1ncer, bas\u00e1ndonos en evidencia  cient\u00edfica y tecnolog\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":347,"friends_count":100,"listed_count":2,"favourites_count":81,"statuses_count":740,"created_at":"Fri Feb 16 15:01:54 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062040468731641857\/aeREYMPF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062040468731641857\/aeREYMPF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/964515184005013505\/1549466789","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286020462003261456,"quoted_status_id_str":"1286020462003261456","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:29:05 +0000 2020","id":1286020462003261456,"id_str":"1286020462003261456","text":"Muy agradecida x aprobaci\u00f3n en @Camara_cl de #LeyNacionalDelCancer que ahora va a @Senado_Chile Este es un triunfo\u2026 https:\/\/t.co\/ptn6QrdhlE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14050989,"id_str":"14050989","name":"carolinagoic","screen_name":"carolinagoic","location":"Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/carolinagoicb\/","description":"Magall\u00e1nica y defensora de las regiones. Creo en la buena pol\u00edtica y la \u00e9tica en la funci\u00f3n p\u00fablica y privada. S\u00edguenos en nuestras redes @CarolinaGoic","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":68746,"friends_count":888,"listed_count":377,"favourites_count":13624,"statuses_count":10201,"created_at":"Wed Feb 27 19:56:02 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052752980016017409\/C7bUT-_q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052752980016017409\/C7bUT-_q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14050989\/1542680648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muy agradecida x aprobaci\u00f3n en @Camara_cl de #LeyNacionalDelCancer que ahora va a @Senado_Chile Este es un triunfo de la sociedad que ha logrado este gran paso @ACHAGO_CL @TatianaOncoloop @OncoMamas @pacientesoncol1 @Nuestros_Hijos @DrEnriqueParis @PANCHOSAAVEDRA #SeguimodUnidos https:\/\/t.co\/kiVsnAetIP","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[45,66]},{"text":"SeguimodUnidos","indices":[264,279]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Camara_cl","name":"Diputadas y Diputados de Chile","id":60912608,"id_str":"60912608","indices":[31,41]},{"screen_name":"Senado_Chile","name":"SenadoChile","id":418660662,"id_str":"418660662","indices":[82,95]},{"screen_name":"ACHAGO_CL","name":"ACHAGO","id":1134507872711262209,"id_str":"1134507872711262209","indices":[160,170]},{"screen_name":"TatianaOncoloop","name":"Fundaci\u00f3n Oncoloop","id":964515184005013505,"id_str":"964515184005013505","indices":[171,187]},{"screen_name":"OncoMamas","name":"Oncomam\u00e1s","id":703245156359741440,"id_str":"703245156359741440","indices":[188,198]},{"screen_name":"pacientesoncol1","name":"pacientesoncologicosmagallanes","id":1131250543614144514,"id_str":"1131250543614144514","indices":[199,215]},{"screen_name":"Nuestros_Hijos","name":"Fundaci\u00f3n Nuestros Hijos","id":163934284,"id_str":"163934284","indices":[216,231]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[232,247]},{"screen_name":"PANCHOSAAVEDRA","name":"FRANCISCO SAAVEDRA GUERRA","id":55726439,"id_str":"55726439","indices":[248,263]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286020450838093830,"id_str":"1286020450838093830","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kiVsnAetIP","display_url":"pic.twitter.com\/kiVsnAetIP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carolinagoic\/status\/1286020462003261456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286020450838093830,"id_str":"1286020450838093830","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kiVsnAetIP","display_url":"pic.twitter.com\/kiVsnAetIP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carolinagoic\/status\/1286020462003261456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":6,"retweet_count":42,"favorite_count":111,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[45,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptn6QrdhlE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286020462003261456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Camara_cl","name":"Diputadas y Diputados de Chile","id":60912608,"id_str":"60912608","indices":[31,41]},{"screen_name":"Senado_Chile","name":"SenadoChile","id":418660662,"id_str":"418660662","indices":[82,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7OMjNoEi2b","expanded":"https:\/\/twitter.com\/carolinagoic\/status\/1286020462003261456","display":"twitter.com\/carolinagoic\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Un gran logro de la uni\u00f3n de muchos que trabajaron por una tan necesaria #LeyNacionalDelCancer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f una buena notica. #SeguimosUnidos @ACHAGO_CL @DrEnriqueParis @Nuestros_Hijos @OncoMamas","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[73,94]},{"text":"SeguimosUnidos","indices":[116,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACHAGO_CL","name":"ACHAGO","id":1134507872711262209,"id_str":"1134507872711262209","indices":[132,142]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[143,158]},{"screen_name":"Nuestros_Hijos","name":"Fundaci\u00f3n Nuestros Hijos","id":163934284,"id_str":"163934284","indices":[159,174]},{"screen_name":"OncoMamas","name":"Oncomam\u00e1s","id":703245156359741440,"id_str":"703245156359741440","indices":[175,185]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[73,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkMiLU1l6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286124063262486535","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1286020462003261456,"quoted_status_id_str":"1286020462003261456","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:29:05 +0000 2020","id":1286020462003261456,"id_str":"1286020462003261456","text":"Muy agradecida x aprobaci\u00f3n en @Camara_cl de #LeyNacionalDelCancer que ahora va a @Senado_Chile Este es un triunfo\u2026 https:\/\/t.co\/ptn6QrdhlE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14050989,"id_str":"14050989","name":"carolinagoic","screen_name":"carolinagoic","location":"Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/carolinagoicb\/","description":"Magall\u00e1nica y defensora de las regiones. Creo en la buena pol\u00edtica y la \u00e9tica en la funci\u00f3n p\u00fablica y privada. S\u00edguenos en nuestras redes @CarolinaGoic","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":68746,"friends_count":888,"listed_count":377,"favourites_count":13624,"statuses_count":10201,"created_at":"Wed Feb 27 19:56:02 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052752980016017409\/C7bUT-_q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052752980016017409\/C7bUT-_q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14050989\/1542680648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muy agradecida x aprobaci\u00f3n en @Camara_cl de #LeyNacionalDelCancer que ahora va a @Senado_Chile Este es un triunfo de la sociedad que ha logrado este gran paso @ACHAGO_CL @TatianaOncoloop @OncoMamas @pacientesoncol1 @Nuestros_Hijos @DrEnriqueParis @PANCHOSAAVEDRA #SeguimodUnidos https:\/\/t.co\/kiVsnAetIP","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[45,66]},{"text":"SeguimodUnidos","indices":[264,279]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Camara_cl","name":"Diputadas y Diputados de Chile","id":60912608,"id_str":"60912608","indices":[31,41]},{"screen_name":"Senado_Chile","name":"SenadoChile","id":418660662,"id_str":"418660662","indices":[82,95]},{"screen_name":"ACHAGO_CL","name":"ACHAGO","id":1134507872711262209,"id_str":"1134507872711262209","indices":[160,170]},{"screen_name":"TatianaOncoloop","name":"Fundaci\u00f3n Oncoloop","id":964515184005013505,"id_str":"964515184005013505","indices":[171,187]},{"screen_name":"OncoMamas","name":"Oncomam\u00e1s","id":703245156359741440,"id_str":"703245156359741440","indices":[188,198]},{"screen_name":"pacientesoncol1","name":"pacientesoncologicosmagallanes","id":1131250543614144514,"id_str":"1131250543614144514","indices":[199,215]},{"screen_name":"Nuestros_Hijos","name":"Fundaci\u00f3n Nuestros Hijos","id":163934284,"id_str":"163934284","indices":[216,231]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[232,247]},{"screen_name":"PANCHOSAAVEDRA","name":"FRANCISCO SAAVEDRA GUERRA","id":55726439,"id_str":"55726439","indices":[248,263]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286020450838093830,"id_str":"1286020450838093830","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kiVsnAetIP","display_url":"pic.twitter.com\/kiVsnAetIP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carolinagoic\/status\/1286020462003261456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286020450838093830,"id_str":"1286020450838093830","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjcyVIXoAYhkiA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kiVsnAetIP","display_url":"pic.twitter.com\/kiVsnAetIP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carolinagoic\/status\/1286020462003261456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":6,"retweet_count":42,"favorite_count":111,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[45,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptn6QrdhlE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286020462003261456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Camara_cl","name":"Diputadas y Diputados de Chile","id":60912608,"id_str":"60912608","indices":[31,41]},{"screen_name":"Senado_Chile","name":"SenadoChile","id":418660662,"id_str":"418660662","indices":[82,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7OMjNoEi2b","expanded":"https:\/\/twitter.com\/carolinagoic\/status\/1286020462003261456","display":"twitter.com\/carolinagoic\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyNacionalDelCancer","indices":[94,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TatianaOncoloop","name":"Fundaci\u00f3n Oncoloop","id":964515184005013505,"id_str":"964515184005013505","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500717658"}
