{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:43 +0000 2020","id":1286258185741967360,"id_str":"1286258185741967360","text":"@FrayJosepho Deber\u00eda normalizarse. Yo no me la pondr\u00eda, porque no me gusta llevar ninguna, pero deber\u00eda ser s\u00f3lo la\u2026 https:\/\/t.co\/lIeCW4PKWZ","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286054725360771072,"in_reply_to_status_id_str":"1286054725360771072","in_reply_to_user_id":126465001,"in_reply_to_user_id_str":"126465001","in_reply_to_screen_name":"FrayJosepho","user":{"id":916357988352438272,"id_str":"916357988352438272","name":"CarCal-","screen_name":"Car_Calab","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aContra el cierre de coles de educaci\u00f3n especial\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a. Llego a los sitios de casualidad.Progresista y liberal \u00a1las dos cosas juntas!Demasiados ministerios\ud83d\udc83\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":130,"friends_count":223,"listed_count":1,"favourites_count":8790,"statuses_count":12767,"created_at":"Fri Oct 06 17:42:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213903988598411265\/qFnaNE_B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213903988598411265\/qFnaNE_B_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@FrayJosepho Deber\u00eda normalizarse. Yo no me la pondr\u00eda, porque no me gusta llevar ninguna, pero deber\u00eda ser s\u00f3lo la bandera de los espa\u00f1oles. De todos.","display_text_range":[13,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIeCW4PKWZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286258185741967360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595502823659"}
