{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:56 +0000 2020","id":1286249180571336705,"id_str":"1286249180571336705","text":"1995 y\u0131l\u0131nda koruma alt\u0131na al\u0131nan, Farkl\u0131 jeolojik yap\u0131s\u0131yla i\u00e7inde bar\u0131nan buzul g\u00f6lleri ve Kapuzba\u015f\u0131 \u015eelalesi gib\u2026 https:\/\/t.co\/qpTsEw19iS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80237837,"id_str":"80237837","name":"Biletall","screen_name":"biletall","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.biletall.com","description":"http:\/\/Biletall.com\u2019da bulunan;yakla\u015f\u0131k +200 otob\u00fcs ve 500'den fazla havayolu firmas\u0131 ile istedi\u011finiz noktay\u0131 se\u00e7ip #u\u00e7akbileti #otob\u00fcsbileti alabilirsiniz.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":17419,"friends_count":704,"listed_count":16,"favourites_count":1823,"statuses_count":6794,"created_at":"Tue Oct 06 06:51:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877459429288968192\/DvBrK9Dd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877459429288968192\/DvBrK9Dd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80237837\/1593181622","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1995 y\u0131l\u0131nda koruma alt\u0131na al\u0131nan, Farkl\u0131 jeolojik yap\u0131s\u0131yla i\u00e7inde bar\u0131nan buzul g\u00f6lleri ve Kapuzba\u015f\u0131 \u015eelalesi gibi g\u00f6r\u00fclmeye de\u011fer noktalar\u0131 olan Toros Da\u011flar\u0131'n\u0131n en y\u00fcksek noktalar\u0131ndan biridir Alada\u011flar. \ud83d\ude0d\nAytek \u00c7etin'in de\u011ferli ellerinden. \ud83d\ude4f \ud83d\ude80\n-- Alada\u011flar Milli Park\u0131 https:\/\/t.co\/TRmEAS9nVp","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286248907622756352,"id_str":"1286248907622756352","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmskQ-WsAADR7V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmskQ-WsAADR7V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRmEAS9nVp","display_url":"pic.twitter.com\/TRmEAS9nVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/biletall\/status\/1286249180571336705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1349,"resize":"fit"},"medium":{"w":961,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286248907622756352,"id_str":"1286248907622756352","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmskQ-WsAADR7V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmskQ-WsAADR7V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRmEAS9nVp","display_url":"pic.twitter.com\/TRmEAS9nVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/biletall\/status\/1286249180571336705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1349,"resize":"fit"},"medium":{"w":961,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpTsEw19iS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249180571336705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500676659"}
