{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:54 +0000 2020","id":1286249423840989184,"id_str":"1286249423840989184","text":"RT @turgayguler: Kameralar \u00f6n\u00fcnde namaz k\u0131lmam diyor ama Almanya'da bir klisede ayine kat\u0131l\u0131p kameralar \u00f6n\u00fcnde mum yak\u0131yor.\nNe diledi acep?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800334443978231808,"id_str":"800334443978231808","name":"\u0130brahim Malko\u00e7","screen_name":"malkocOglu1981","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":38,"listed_count":0,"favourites_count":5887,"statuses_count":15937,"created_at":"Sun Nov 20 13:46:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182616303305134080\/SUwND_GG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182616303305134080\/SUwND_GG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:31:04 +0000 2020","id":1286217253319516161,"id_str":"1286217253319516161","text":"Kameralar \u00f6n\u00fcnde namaz k\u0131lmam diyor ama Almanya'da bir klisede ayine kat\u0131l\u0131p kameralar \u00f6n\u00fcnde mum yak\u0131yor.\nNe diled\u2026 https:\/\/t.co\/y9EwLXATTL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95218885,"id_str":"95218885","name":"Turgay G\u00fcler","screen_name":"turgayguler","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u2022 Aks\u0327am Gazetesi Yazar\u0131\n\u2022 #S\u0131rad\u0131s\u0327\u0131 \/ #EnS\u0131rad\u0131s\u0327\u0131 \/ #S\u0131rad\u0131s\u0327\u0131Tarih\n\ud83d\udd17 http:\/\/instagram.com\/trgyguler\n\ud83d\udd17 http:\/\/facebook.com\/trgyguler","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":799329,"friends_count":600,"listed_count":934,"favourites_count":1907,"statuses_count":21528,"created_at":"Mon Dec 07 15:18:58 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959046627922243585\/qr74hCA1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959046627922243585\/qr74hCA1_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kameralar \u00f6n\u00fcnde namaz k\u0131lmam diyor ama Almanya'da bir klisede ayine kat\u0131l\u0131p kameralar \u00f6n\u00fcnde mum yak\u0131yor.\nNe diledi acep? https:\/\/t.co\/lOeIkqoD4w","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286217248634474499,"id_str":"1286217248634474499","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPxeDWkAMa6sF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPxeDWkAMa6sF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOeIkqoD4w","display_url":"pic.twitter.com\/lOeIkqoD4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/turgayguler\/status\/1286217253319516161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":773,"h":518,"resize":"fit"},"medium":{"w":773,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286217248634474499,"id_str":"1286217248634474499","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPxeDWkAMa6sF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmPxeDWkAMa6sF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOeIkqoD4w","display_url":"pic.twitter.com\/lOeIkqoD4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/turgayguler\/status\/1286217253319516161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":773,"h":518,"resize":"fit"},"medium":{"w":773,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":75,"reply_count":332,"retweet_count":1225,"favorite_count":4526,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y9EwLXATTL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286217253319516161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turgayguler","name":"Turgay G\u00fcler","id":95218885,"id_str":"95218885","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500734659"}
