{"created_at":"Thu Jul 23 10:34:45 +0000 2020","id":1286248379467563008,"id_str":"1286248379467563008","text":"RT @DaniSerranoPP: Constituci\u00f3n Art. 1\n1. Espa\u00f1a se constituye en un Estado social y democr\u00e1tico de Derecho, que propugna como valores supe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":434065551,"id_str":"434065551","name":"merche","screen_name":"tiamerche","location":null,"url":null,"description":"Toda una vida con el PP, Comit\u00e9 Ejecutivo PPC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":466,"friends_count":686,"listed_count":1,"favourites_count":8004,"statuses_count":7655,"created_at":"Sun Dec 11 11:14:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246454458210570243\/lPI5cfaW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246454458210570243\/lPI5cfaW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/434065551\/1589293301","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 09:31:56 +0000 2020","id":1286232571928612869,"id_str":"1286232571928612869","text":"Constituci\u00f3n Art. 1\n1. Espa\u00f1a se constituye en un Estado social y democr\u00e1tico de Derecho, que propugna como valores\u2026 https:\/\/t.co\/Eiahqvz3G2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2952905309,"id_str":"2952905309","name":"Daniel Serrano","screen_name":"DaniSerranoPP","location":null,"url":null,"description":"Secretario General del @PPCatalunya. Diputado en el Parlament de Catalunya. Abogado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2864,"friends_count":395,"listed_count":34,"favourites_count":3604,"statuses_count":3959,"created_at":"Wed Dec 31 11:00:34 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269555651333754880\/cOC_ueWr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269555651333754880\/cOC_ueWr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2952905309\/1573474562","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Constituci\u00f3n Art. 1\n1. Espa\u00f1a se constituye en un Estado social y democr\u00e1tico de Derecho, que propugna como valores superiores de su ordenamiento jur\u00eddico la libertad, la justicia, la igualdad y el pluralismo pol\u00edtico. 2. La soberan\u00eda nacional reside en el pueblo espa\u00f1ol (...) https:\/\/t.co\/xn93b2GsGD","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286232565058281472,"id_str":"1286232565058281472","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmdtALWoAAoXlu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmdtALWoAAoXlu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xn93b2GsGD","display_url":"pic.twitter.com\/xn93b2GsGD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DaniSerranoPP\/status\/1286232571928612869\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":952,"resize":"fit"},"small":{"w":457,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":952,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286232565058281472,"id_str":"1286232565058281472","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmdtALWoAAoXlu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmdtALWoAAoXlu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xn93b2GsGD","display_url":"pic.twitter.com\/xn93b2GsGD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DaniSerranoPP\/status\/1286232571928612869\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":952,"resize":"fit"},"small":{"w":457,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":952,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eiahqvz3G2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286232571928612869","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniSerranoPP","name":"Daniel Serrano","id":2952905309,"id_str":"2952905309","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500485661"}
