{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:00 +0000 2020","id":1286248694053048322,"id_str":"1286248694053048322","text":"L\u2019enfermement dans un h\u00f4pital psychiatrique sovi\u00e9tique de L\u00e9onide #Pliouchtch donne lieu, \u00e0 partir de 1974, \u00e0 une c\u2026 https:\/\/t.co\/ozBhiUfVga","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19976004,"id_str":"19976004","name":"Mediapart","screen_name":"Mediapart","location":"Paris","url":"https:\/\/www.mediapart.fr\/","description":"Journal d'information num\u00e9rique, ind\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs et @MediapartStudio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2621738,"friends_count":1811,"listed_count":10951,"favourites_count":3275,"statuses_count":102130,"created_at":"Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDEFE8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AAB617","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064526177560379393\/37lb6PoC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064526177560379393\/37lb6PoC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19976004\/1595347885","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019enfermement dans un h\u00f4pital psychiatrique sovi\u00e9tique de L\u00e9onide #Pliouchtch donne lieu, \u00e0 partir de 1974, \u00e0 une campagne internationale tout \u00e0 fait in\u00e9dite, qui va obliger le Parti communiste fran\u00e7ais \u00e0 se dissocier de Moscou. #Comit\u00e9DesMath\u00e9maticiens https:\/\/t.co\/D3zj2ES8hB","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pliouchtch","indices":[66,77]},{"text":"Comit\u00e9DesMath\u00e9maticiens","indices":[229,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D3zj2ES8hB","expanded_url":"https:\/\/mdpt.fr\/2OQ47OU","display_url":"mdpt.fr\/2OQ47OU","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pliouchtch","indices":[66,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozBhiUfVga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248694053048322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500560664"}
