{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:26 +0000 2020","id":1286248803096506368,"id_str":"1286248803096506368","text":"Aus der Geschichte gelernt?\nNein, wenn es um Kandidatur des 1. Afro- Oberb\u00fcrgermeisters geht.\n\nHamburger Gericht ve\u2026 https:\/\/t.co\/rSPaT5ScL2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":422569042,"id_str":"422569042","name":"Ricarda B\u00f6ving Rechtsassessorin","screen_name":"ricardaboeving","location":null,"url":"http:\/\/ricardaboeving.blogspot.com\/?m=1","description":"Rechtsanw\u00e4ltin a.D. Menschenrechtlerin verheiratet\nmit @adonisboeving (#Oberb\u00fcrgermeister|kandidat #Aachen NRW)\n#Politik #parteilos\n#oneworld #evenstronger","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":144,"listed_count":0,"favourites_count":2232,"statuses_count":5380,"created_at":"Sun Nov 27 12:16:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271439419938144256\/uuHFPt53_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271439419938144256\/uuHFPt53_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/422569042\/1593001644","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aus der Geschichte gelernt?\nNein, wenn es um Kandidatur des 1. Afro- Oberb\u00fcrgermeisters geht.\n\nHamburger Gericht verurteilt einen 93-j\u00e4hrigen ehemaligen #Nazi-Lagerw\u00e4chter wegen Mitschuld an Tausenden von Morden in #Stutthof zwischen 1944 und 1945 zu 2 Jahren Gef\u00e4ngnis.\n#NoNazis","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Nazi","indices":[153,158]},{"text":"Stutthof","indices":[215,224]},{"text":"NoNazis","indices":[271,279]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rSPaT5ScL2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248803096506368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1595500586662"}
