{"created_at":"Thu Jul 23 10:39:02 +0000 2020","id":1286249457403797506,"id_str":"1286249457403797506","text":"@06merttt06 #ErzurumKongresi","display_text_range":[12,28],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286247855619964929,"in_reply_to_status_id_str":"1286247855619964929","in_reply_to_user_id":1224393825461981187,"in_reply_to_user_id_str":"1224393825461981187","in_reply_to_screen_name":"06merttt06","user":{"id":970012404,"id_str":"970012404","name":"b\u00fc\u015fra bilgi\u00e7","screen_name":"busrabilgic06","location":null,"url":null,"description":"Bir daha d\u00fcnya ya gelsem, yine B\u00fc\u015fra olmak isterdimmm. Eksiklerim, yanlislarim, her\u015feyimle ben buyum. \u0130\u015fine gelene...\n\nUlu \u00d6nder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk e sevdal\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2773,"friends_count":2894,"listed_count":0,"favourites_count":4877,"statuses_count":2193,"created_at":"Sun Nov 25 13:15:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273611596892450816\/Tcm8t02k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273611596892450816\/Tcm8t02k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/970012404\/1592487644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[12,28]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"06merttt06","name":"MERT","id":1224393825461981187,"id_str":"1224393825461981187","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1595500742661"}
