{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:21 +0000 2020","id":1286248530483576832,"id_str":"1286248530483576832","text":"P\u0131nar G\u00fcltekin i\u00e7in yap\u0131lan, \u00e7irkin ve a\u015fa\u011f\u0131l\u0131k yorumlari k\u0131n\u0131yorum. Bir kere olsun kad\u0131nlara insan olarak bakmay\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/QTvyrQ3elU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97447352,"id_str":"97447352","name":"murat GERZILE","screen_name":"murat_ge","location":"izmir","url":null,"description":"S\u0131radan biri.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":100,"listed_count":0,"favourites_count":305,"statuses_count":600,"created_at":"Thu Dec 17 13:59:27 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758279576917344256\/ysOmTzQe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758279576917344256\/ysOmTzQe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97447352\/1398272445","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"P\u0131nar G\u00fcltekin i\u00e7in yap\u0131lan, \u00e7irkin ve a\u015fa\u011f\u0131l\u0131k yorumlari k\u0131n\u0131yorum. Bir kere olsun kad\u0131nlara insan olarak bakmay\u0131 beceremeyen bu kisiler i\u00e7in kullan\u0131labilecek bir s\u0131fat bulam\u0131yorum.","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTvyrQ3elU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248530483576832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500521666"}
