{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:32 +0000 2020","id":1286249331561885699,"id_str":"1286249331561885699","text":"RT @leylasahinusta: T\u00fcrk \u0130stiklal M\u00fccadelesi\u2019nin bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olan #ErzurumKongresi'nin 101'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Gazi Mustafa Kemal Ata\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1258692415931760646,"id_str":"1258692415931760646","name":"manisa45\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"manisa451907","location":null,"url":null,"description":"S\u00f6zkonusu Vatan ise gerisi Teferruatt\u0131r. Vatan ne T\u00fcrkiyedir T\u00fcrklere ne T\u00fcrkistan, Vatan b\u00fcy\u00fck ve M\u00fcebbet bir \u00dclkedir Turan!\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2008,"friends_count":2898,"listed_count":0,"favourites_count":16583,"statuses_count":10759,"created_at":"Fri May 08 09:37:23 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276910822221131777\/a4w9GFJx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276910822221131777\/a4w9GFJx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1258692415931760646\/1588935108","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:42 +0000 2020","id":1286249121167351808,"id_str":"1286249121167351808","text":"T\u00fcrk \u0130stiklal M\u00fccadelesi\u2019nin bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olan #ErzurumKongresi'nin 101'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Gazi Mustafa Kemal\u2026 https:\/\/t.co\/nIyNyO5VtU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3025338878,"id_str":"3025338878","name":"Dr. Leyla \u015eAH\u0130N USTA \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"leylasahinusta","location":"Konya, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131\/\u0130nsan Haklar\u0131 Ba\u015fkan\u0131 ve Konya Milletvekili","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":115650,"friends_count":1043,"listed_count":96,"favourites_count":5549,"statuses_count":9443,"created_at":"Wed Feb 18 09:54:12 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152667463408136195\/t_sUUdjl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152667463408136195\/t_sUUdjl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3025338878\/1563652993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"T\u00fcrk \u0130stiklal M\u00fccadelesi\u2019nin bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olan #ErzurumKongresi'nin 101'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ba\u015fta olmak \u00fczere ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in can veren b\u00fct\u00fcn \u015eehit ve gazilerimizi rahmetle an\u0131yorum. \n\n\"Mill\u00ee s\u0131n\u0131rlar i\u00e7erisinde vatan bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr, b\u00f6l\u00fcnemez.\" https:\/\/t.co\/zXbLyLZwsJ","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[52,68]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286249116721459200,"id_str":"1286249116721459200","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmswb7XsAAwhTw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmswb7XsAAwhTw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zXbLyLZwsJ","display_url":"pic.twitter.com\/zXbLyLZwsJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/leylasahinusta\/status\/1286249121167351808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286249116721459200,"id_str":"1286249116721459200","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmswb7XsAAwhTw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmswb7XsAAwhTw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zXbLyLZwsJ","display_url":"pic.twitter.com\/zXbLyLZwsJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/leylasahinusta\/status\/1286249121167351808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[52,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nIyNyO5VtU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249121167351808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ErzurumKongresi","indices":[72,88]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leylasahinusta","name":"Dr. Leyla \u015eAH\u0130N USTA \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":3025338878,"id_str":"3025338878","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500712658"}
