{"created_at":"Thu Jul 23 10:39:09 +0000 2020","id":1286249486776504323,"id_str":"1286249486776504323","text":"RT @pabloduggan: Como periodista me da verg\u00fcenza lo que hace Viviana Canosa. Si hac\u00e9s periodismo pol\u00edtico y te asusta que el presidente te\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":901592023504998400,"id_str":"901592023504998400","name":"Javier Luca- 1979\u270c\ufe0f","screen_name":"javierled22","location":null,"url":null,"description":"Seguidor del movimiento Nac y Pop- Antigorilas-Detesto imb\u00e9ciles que solo creen en la meritocracia y el exitismo- La Patria es el otro , el resto es verso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2710,"friends_count":3089,"listed_count":2,"favourites_count":100428,"statuses_count":153301,"created_at":"Sat Aug 26 23:47:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276301355729268736\/UXQVHBJW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276301355729268736\/UXQVHBJW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/901592023504998400\/1578276135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:19:41 +0000 2020","id":1286123791668707329,"id_str":"1286123791668707329","text":"Como periodista me da verg\u00fcenza lo que hace Viviana Canosa. Si hac\u00e9s periodismo pol\u00edtico y te asusta que el preside\u2026 https:\/\/t.co\/9SZO2TyGNt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":145677457,"id_str":"145677457","name":"Pablo Duggan","screen_name":"pabloduggan","location":"Buenos Aires","url":null,"description":"Periodista, Abogado. Radio 10 de 9 a 12hs. C5N de 18 a 20hs. S\u00e1bados de 10 a 13hs Delta 90.3. \u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 a Nisman?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142289,"friends_count":2542,"listed_count":461,"favourites_count":5079,"statuses_count":33783,"created_at":"Wed May 19 15:54:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248815771293278208\/JENG8CnI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248815771293278208\/JENG8CnI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/145677457\/1440001230","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como periodista me da verg\u00fcenza lo que hace Viviana Canosa. Si hac\u00e9s periodismo pol\u00edtico y te asusta que el presidente te escriba para criticarte una nota, cuando ten\u00e9s una relaci\u00f3n de amistad con \u00e9l, dedicate a otra cosa. Este show da pena.","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":86,"reply_count":577,"retweet_count":915,"favorite_count":3817,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9SZO2TyGNt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286123791668707329","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloduggan","name":"Pablo Duggan","id":145677457,"id_str":"145677457","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500749664"}
