{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:30 +0000 2020","id":1286248568228061186,"id_str":"1286248568228061186","text":"RT @pasoyesperanza: En la Archicofrad\u00eda queremos aumentar el n\u00famero de familias beneficiarias debido a esta dif\u00edcil situaci\u00f3n.  \u00bfNos ayudar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299666623,"id_str":"299666623","name":"\u00c1ngel","screen_name":"AngelGalacho","location":"Zaragoza y M\u00e1laga","url":null,"description":"\u00abNuestra imaginaci\u00f3n es la que ve, y no los ojos\u00bb. D. Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s |\nDe la Esperanza y de Jes\u00fas. \u0646","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":637,"friends_count":738,"listed_count":0,"favourites_count":20009,"statuses_count":7053,"created_at":"Mon May 16 13:58:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"179935","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0914E8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172500716419715074\/y0WsgCAy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172500716419715074\/y0WsgCAy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/299666623\/1574121945","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 12:56:40 +0000 2020","id":1285921705504972802,"id_str":"1285921705504972802","text":"En la Archicofrad\u00eda queremos aumentar el n\u00famero de familias beneficiarias debido a esta dif\u00edcil situaci\u00f3n.  \u00bfNos ay\u2026 https:\/\/t.co\/S4VtsJJIIR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1285921703437258752,"in_reply_to_status_id_str":"1285921703437258752","in_reply_to_user_id":571849376,"in_reply_to_user_id_str":"571849376","in_reply_to_screen_name":"pasoyesperanza","user":{"id":571849376,"id_str":"571849376","name":"Esperanza de M\u00e1laga","screen_name":"pasoyesperanza","location":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pasoyesperanza.es","description":"Twitter Oficial de la Pontificia y Real Archicofrad\u00eda del Dulce Nombre de Jes\u00fas Nazareno del Paso y Mar\u00eda Sant\u00edsima de la Esperanza (M\u00e1laga)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12483,"friends_count":140,"listed_count":104,"favourites_count":6750,"statuses_count":11304,"created_at":"Sat May 05 15:46:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"115C11","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269331644017672202\/VIvl7ONA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269331644017672202\/VIvl7ONA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/571849376\/1568133079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En la Archicofrad\u00eda queremos aumentar el n\u00famero de familias beneficiarias debido a esta dif\u00edcil situaci\u00f3n.  \u00bfNos ayudar\u00edas a conseguirlo apadrinando a una familia a partir de 10\u20ac? \nContacta con nosotros\n\ud83d\udcde652 165 353\n\u2709\ufe0fbolsadecaridad@pasoyesperanza.es","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4VtsJJIIR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285921705504972802","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pasoyesperanza","name":"Esperanza de M\u00e1laga","id":571849376,"id_str":"571849376","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500530665"}
