{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:20 +0000 2020","id":1286249281251352578,"id_str":"1286249281251352578","text":"RT @RafaMalaga: Pues a mi me ilusionar\u00eda much\u00edsimo un M\u00e1laga con Mula, Tete, Hicham, Luis Mu\u00f1oz, Ismael, Juande... y si se acierta con los\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1214934527824613379,"id_str":"1214934527824613379","name":"mimadrenomedeja","screen_name":"mimadrenomedejx","location":null,"url":null,"description":"je","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":44,"listed_count":0,"favourites_count":134,"statuses_count":941,"created_at":"Wed Jan 08 15:39:16 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279795837909032961\/EJ_f9Nf0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279795837909032961\/EJ_f9Nf0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1214934527824613379\/1579386333","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 17:36:36 +0000 2020","id":1285992152141570048,"id_str":"1285992152141570048","text":"Pues a mi me ilusionar\u00eda much\u00edsimo un M\u00e1laga con Mula, Tete, Hicham, Luis Mu\u00f1oz, Ismael, Juande... y si se acierta\u2026 https:\/\/t.co\/Op99FLHzkx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":364437691,"id_str":"364437691","name":"Rafa","screen_name":"RafaMalaga","location":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","url":null,"description":"M \u00c1 L A G A  C L U B  D E  F \u00da T B O L","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":699,"friends_count":260,"listed_count":5,"favourites_count":5092,"statuses_count":17333,"created_at":"Mon Aug 29 19:29:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226784908028383233\/xMQpwn9R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226784908028383233\/xMQpwn9R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/364437691\/1560718314","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pues a mi me ilusionar\u00eda much\u00edsimo un M\u00e1laga con Mula, Tete, Hicham, Luis Mu\u00f1oz, Ismael, Juande... y si se acierta con los delanteros que se fichen podr\u00edamos pensar en el playoff.","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":4,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Op99FLHzkx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285992152141570048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaMalaga","name":"Rafa","id":364437691,"id_str":"364437691","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500700663"}
