{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:45 +0000 2020","id":1286258194138959873,"id_str":"1286258194138959873","text":"RT @__SUheDA_1071__: Ayasofya'n\u0131n a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 g\u00fcn Lozan ant kutlamalar\u0131na kat\u0131lacak olan \u0130mam\u0131n o\u011flu\nBir yandan ;\nOsmanl\u0131'n\u0131n \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn ve he\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":424349936,"id_str":"424349936","name":"\u015e\u00fckran Erdo\u011fan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7R. T. E","screen_name":"erdoan_kran","location":null,"url":null,"description":"Evli ve \u00e7ocuklu \nNKFC\ud83d\udc95\u2764 AK PART\u0130 SEVDALISI \ud83d\udca13\u20e34\u20e36\u20e30\u20e3\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4986,"friends_count":5440,"listed_count":5,"favourites_count":68722,"statuses_count":49377,"created_at":"Tue Nov 29 17:27:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264557639532494849\/_PQmtU6C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264557639532494849\/_PQmtU6C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/424349936\/1562837265","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:36:45 +0000 2020","id":1286203582879010820,"id_str":"1286203582879010820","text":"Ayasofya'n\u0131n a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 g\u00fcn Lozan ant kutlamalar\u0131na kat\u0131lacak olan \u0130mam\u0131n o\u011flu\nBir yandan ;\nOsmanl\u0131'n\u0131n \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn ve\u2026 https:\/\/t.co\/QTB7QWo2tS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137798683322441729,"id_str":"1137798683322441729","name":"\u015e\u00dcHEDA","screen_name":"__SUheDA_1071__","location":"Burdur, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Yar\u0131nlar ;\nYorgun ve bezgin insanlara ait de\u011fil !\nRahat\u0131n\u0131 terkedebilen gayretli insanlara aittir !\nGayrete \u00e2\u015f\u0131k canlara SELAM OLSUN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14666,"friends_count":14487,"listed_count":8,"favourites_count":21685,"statuses_count":5513,"created_at":"Sun Jun 09 19:08:40 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263291314659045376\/hwFEWOV7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263291314659045376\/hwFEWOV7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137798683322441729\/1565307751","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayasofya'n\u0131n a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 g\u00fcn Lozan ant kutlamalar\u0131na kat\u0131lacak olan \u0130mam\u0131n o\u011flu\nBir yandan ;\nOsmanl\u0131'n\u0131n \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn ve hedeflerin sonunun getiren , bat\u0131ya k\u00f6leli\u011fin kutlamas\u0131n\u0131 yap\u0131yor.\nBir yandan da\nYunan garda\u015flar\u0131 yas ilan ediyor.\nH\u00e2len daha g\u00f6rmemekte \u0131srar eden kit var m\u0131 ? https:\/\/t.co\/i9JSvkg6tk","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286203580182147072,"id_str":"1286203580182147072","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmDV3GXsAAAxI8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmDV3GXsAAAxI8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9JSvkg6tk","display_url":"pic.twitter.com\/i9JSvkg6tk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/__SUheDA_1071__\/status\/1286203582879010820\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286203580182147072,"id_str":"1286203580182147072","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmDV3GXsAAAxI8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmDV3GXsAAAxI8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9JSvkg6tk","display_url":"pic.twitter.com\/i9JSvkg6tk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/__SUheDA_1071__\/status\/1286203582879010820\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":67,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTB7QWo2tS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286203582879010820","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__SUheDA_1071__","name":"\u015e\u00dcHEDA","id":1137798683322441729,"id_str":"1137798683322441729","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595502825661"}
