{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:32 +0000 2020","id":1286248576587366400,"id_str":"1286248576587366400","text":"RT @DouglasGarcia: Recebi a informa\u00e7\u00e3o de que o Hospital de Transplantes Dr. Euryclides de Jesus, em S\u00e3o Paulo\/SP, estaria com equipamento\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1184827064026849285,"id_str":"1184827064026849285","name":"Sandrosilva","screen_name":"Sandros64237172","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":87,"listed_count":0,"favourites_count":4812,"statuses_count":2193,"created_at":"Thu Oct 17 13:43:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190225691876511745\/qugi3Ioj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190225691876511745\/qugi3Ioj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:13:27 +0000 2020","id":1286016524143267843,"id_str":"1286016524143267843","text":"Recebi a informa\u00e7\u00e3o de que o Hospital de Transplantes Dr. Euryclides de Jesus, em S\u00e3o Paulo\/SP, estaria com equipam\u2026 https:\/\/t.co\/ANIitfK8VB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1040704983358955526,"id_str":"1040704983358955526","name":"Douglas Garcia","screen_name":"DouglasGarcia","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/facebook.com\/DouglasGarciaOficial","description":"Deputado Estadual Representante do @MovConservador_ na Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":227614,"friends_count":178,"listed_count":235,"favourites_count":3149,"statuses_count":5339,"created_at":"Fri Sep 14 20:52:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273335387725926400\/8YR1dtmg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273335387725926400\/8YR1dtmg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1040704983358955526\/1592421789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recebi a informa\u00e7\u00e3o de que o Hospital de Transplantes Dr. Euryclides de Jesus, em S\u00e3o Paulo\/SP, estaria com equipamento para remo\u00e7\u00e3o de ves\u00edcula quebrado e, por isso, desmarcando os procedimentos. Protocolei hoje indica\u00e7\u00e3o ao Governo do Estado para que solucione o problema.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":58,"retweet_count":871,"favorite_count":5388,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANIitfK8VB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286016524143267843","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DouglasGarcia","name":"Douglas Garcia","id":1040704983358955526,"id_str":"1040704983358955526","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500532658"}
