{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:28 +0000 2020","id":1286248559843717124,"id_str":"1286248559843717124","text":"La Comunidad de Madrid es responsable directa del trato y condiciones en las que viven estos chavales. Solo les int\u2026 https:\/\/t.co\/eaY5tPaFhZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":218367774,"id_str":"218367774","name":"Marcos Manzanero","screen_name":"MarcosMManza","location":"Hortaleza, Madrid","url":"http:\/\/www.laspatra\u00f1asdelpope.es","description":"Vocal vecino en el distrito de Hortaleza. M\u00e1s Madrid. #GraciasManuela @MasMadrid__ @MasPais_Es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2179,"friends_count":1298,"listed_count":16,"favourites_count":16749,"statuses_count":20224,"created_at":"Mon Nov 22 04:30:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196720883349504000\/VYizkknA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196720883349504000\/VYizkknA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/218367774\/1575538001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286246884508565504,"quoted_status_id_str":"1286246884508565504","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:28:49 +0000 2020","id":1286246884508565504,"id_str":"1286246884508565504","text":"Primero VOX les pone una diana,les estigmatiza y les se\u00f1ala como el enemigo a batir, deshumaniz\u00e1ndolos y priv\u00e1ndole\u2026 https:\/\/t.co\/aqNCjOpUB8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":561857372,"id_str":"561857372","name":"M\u00f3nica Garc\u00eda","screen_name":"Monica_Garcia_G","location":null,"url":null,"description":"Diputada por M\u00e1s Madrid, m\u00e9dica y madre de tres hijos con la mirada puesta en la Sanidad P\u00fablica y el Bien Com\u00fan | \ud83d\udcf8 IG https:\/\/instagram.com\/monicagarciag_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35882,"friends_count":2783,"listed_count":182,"favourites_count":2407,"statuses_count":20874,"created_at":"Tue Apr 24 09:04:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267039568060178434\/hUKntISh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267039568060178434\/hUKntISh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/561857372\/1584603313","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primero VOX les pone una diana,les estigmatiza y les se\u00f1ala como el enemigo a batir, deshumaniz\u00e1ndolos y priv\u00e1ndoles de su condici\u00f3n de menores vulnerables.\nLuego el PP-C's hacen dejaci\u00f3n de la responsabilidad de su cuidado\nAs\u00ed el maltrato est\u00e1 servido...\nhttps:\/\/t.co\/zb7KxUky9c","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zb7KxUky9c","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/programa\/2020\/07\/23\/hoy_por_hoy\/1595485317_660162.html","display_url":"cadenaser.com\/programa\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":20,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqNCjOpUB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286246884508565504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/tfvzhMUviH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/monica_garcia_g\/status\/1286246884508565504","display":"twitter.com\/monica_garcia_\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La Comunidad de Madrid es responsable directa del trato y condiciones en las que viven estos chavales. Solo les interesa que cumplan 18 para dejarlos en la calle sin recursos, sin papeles, sin futuro. Y por supuesto estigmatizados y se\u00f1alados. No se puede seguir permitiendo.","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eaY5tPaFhZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248559843717124","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500528666"}
