{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:11 +0000 2020","id":1286248740173631488,"id_str":"1286248740173631488","text":"RT @RedCiudadanaSev: \ud83d\udc9aS\u00cd, en #Sevilla y en verano, el material del que est\u00e1n hechos los sue\u00f1os es el AGUA\ud83d\udca7\nPor ello convocamos junto a @sev\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1038568387717328896,"id_str":"1038568387717328896","name":"Sevillano Contra El Ruido","screen_name":"ContraRuido","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta apol\u00edtica e independiente que denuncia p\u00fablicamente el ruido sufrido en las inmediaciones y otros problemas locales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":83,"listed_count":4,"favourites_count":1141,"statuses_count":2111,"created_at":"Sat Sep 08 23:22:54 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038571389966606336\/20ZxKX60_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038571389966606336\/20ZxKX60_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1038568387717328896\/1536449689","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:13:58 +0000 2020","id":1286016657572401152,"id_str":"1286016657572401152","text":"\ud83d\udc9aS\u00cd, en #Sevilla y en verano, el material del que est\u00e1n hechos los sue\u00f1os es el AGUA\ud83d\udca7\nPor ello convocamos junto a\u2026 https:\/\/t.co\/MGKJQtwmH2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":978951245246423040,"id_str":"978951245246423040","name":"Red Ciudadana de Sevilla","screen_name":"RedCiudadanaSev","location":"Sevilla, Andaluc\u00eda (Espa\u00f1a)","url":"https:\/\/redciudadanadesevilla.blogspot.com\/","description":"Defendemos el Arbolado y el Patrimonio Verde\ud83d\udc9a\ud83c\udf33Luchamos contra el Cambio Clim\u00e1tico y la Contaminaci\u00f3n.\n\u00a1NO a la degradaci\u00f3n y privatizaci\u00f3n de lo p\u00fablico!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4030,"friends_count":3044,"listed_count":25,"favourites_count":8058,"statuses_count":806,"created_at":"Wed Mar 28 11:05:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169165635806515200\/UozKFT12_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169165635806515200\/UozKFT12_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/978951245246423040\/1568027461","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc9aS\u00cd, en #Sevilla y en verano, el material del que est\u00e1n hechos los sue\u00f1os es el AGUA\ud83d\udca7\nPor ello convocamos junto a @sevillamasverde y @ActionsFFuture RIEGO PARTICIPATIVO para este lunes, d\u00eda 27, a las 20:30 h.\nAs\u00ed ayudaremos a crecer sanos y fuertes a los Arbolitos y Plantas\ud83c\udf33\ud83c\udf31 https:\/\/t.co\/dpkrrVkYRq","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[8,16]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sevillamasverde","name":"Sevilla M\u00e1s Verde","id":932703339485323265,"id_str":"932703339485323265","indices":[114,130]},{"screen_name":"ActionsFFuture","name":"Actions For Future","id":1141416574835941378,"id_str":"1141416574835941378","indices":[133,148]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286012646517542912,"id_str":"1286012646517542912","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjVsDxWkAAZKSu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjVsDxWkAAZKSu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dpkrrVkYRq","display_url":"pic.twitter.com\/dpkrrVkYRq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RedCiudadanaSev\/status\/1286016657572401152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":690,"h":938,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":690,"h":938,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286012646517542912,"id_str":"1286012646517542912","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjVsDxWkAAZKSu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjVsDxWkAAZKSu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dpkrrVkYRq","display_url":"pic.twitter.com\/dpkrrVkYRq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RedCiudadanaSev\/status\/1286016657572401152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":690,"h":938,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":690,"h":938,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":25,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[8,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGKJQtwmH2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286016657572401152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[29,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RedCiudadanaSev","name":"Red Ciudadana de Sevilla","id":978951245246423040,"id_str":"978951245246423040","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500571660"}
