{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:52 +0000 2020","id":1286248660481773573,"id_str":"1286248660481773573","text":"@Francis17161971 Francisca. Para poder ayudarte y resguardar tu privacidad env\u00edanos v\u00eda menaje interno n\u00famero de cl\u2026 https:\/\/t.co\/zGHOjcN1Db","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.salesforce.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSalesforce - Social Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286247151522271232,"in_reply_to_status_id_str":"1286247151522271232","in_reply_to_user_id":1162327909719302145,"in_reply_to_user_id_str":"1162327909719302145","in_reply_to_screen_name":"Francis17161971","user":{"id":348090653,"id_str":"348090653","name":"@EnelClientesCL","screen_name":"EnelClientesCL","location":"Chile","url":"https:\/\/www.enel.cl\/clientes","description":"Enel Distribuci\u00f3n Chile.\nInformaci\u00f3n y atenci\u00f3n a clientes de las 33 comunas de nuestra \u00e1rea de concesi\u00f3n. Para reportar corte de energ\u00eda env\u00edanos #Luz por DM","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":815790,"friends_count":200447,"listed_count":526,"favourites_count":385,"statuses_count":496957,"created_at":"Wed Aug 03 21:26:30 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284168411073908738\/uhFYX1uZ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284168411073908738\/uhFYX1uZ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/348090653\/1592404511","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Francis17161971 Francisca. Para poder ayudarte y resguardar tu privacidad env\u00edanos v\u00eda menaje interno n\u00famero de cliente y contacto telef\u00f3nico. Quedamos atentos.","display_text_range":[17,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Francis17161971","name":"Francisca Ram\u00edrez","id":1162327909719302145,"id_str":"1162327909719302145","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGHOjcN1Db","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248660481773573","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Francis17161971","name":"Francisca Ram\u00edrez","id":1162327909719302145,"id_str":"1162327909719302145","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500552660"}
