{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:20 +0000 2020","id":1286249281259790336,"id_str":"1286249281259790336","text":"RT @emrebicici35: Bizler kul hakk\u0131 yemedik \u00e7almad\u0131k kimsenin mal\u0131na can\u0131na zarar vermedik cezalarimizi maddi y\u00f6nden fazlas\u0131yla devlete \u00f6ded\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1134442501627158528,"id_str":"1134442501627158528","name":"\u015eahin","screen_name":"ahin02584543","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":225,"listed_count":0,"favourites_count":3552,"statuses_count":19599,"created_at":"Fri May 31 12:52:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276078534918901760\/59ZfDJOY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276078534918901760\/59ZfDJOY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 05:53:14 +0000 2020","id":1286177533315121154,"id_str":"1286177533315121154","text":"Bizler kul hakk\u0131 yemedik \u00e7almad\u0131k kimsenin mal\u0131na can\u0131na zarar vermedik cezalarimizi maddi y\u00f6nden fazlas\u0131yla devlet\u2026 https:\/\/t.co\/tTH6fFO0kM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":865247710315765761,"id_str":"865247710315765761","name":"emre bicici","screen_name":"emrebicici35","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":78,"listed_count":0,"favourites_count":338,"statuses_count":1761,"created_at":"Thu May 18 16:48:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267862940834828291\/M4CNSZOE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267862940834828291\/M4CNSZOE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bizler kul hakk\u0131 yemedik \u00e7almad\u0131k kimsenin mal\u0131na can\u0131na zarar vermedik cezalarimizi maddi y\u00f6nden fazlas\u0131yla devlete \u00f6dedik isimizden ekmegimzdn olduk bu pandemi s\u00fcrecinde kendi ailemizin sagligini yok ettik. Affedilmeyecek bir su\u00e7lu deiliz @suleymansoylu @RTErdogan #Ehliyetaffi","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ehliyetaffi","indices":[267,279]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"suleymansoylu","name":"S\u00fcleyman Soylu | Maske\ud83d\ude37 Mesafe\u2194\ufe0f Temizlik\ud83e\uddfc","id":18971997,"id_str":"18971997","indices":[241,255]},{"screen_name":"RTErdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[256,266]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTH6fFO0kM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286177533315121154","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emrebicici35","name":"emre bicici","id":865247710315765761,"id_str":"865247710315765761","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500700665"}
