{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:57 +0000 2020","id":1286248681474326529,"id_str":"1286248681474326529","text":"@peedromonteiro Festa combatchy no Ateli\u00ea \nIsso foi ano passado, fui em Natal a passeio \n(A\u00ed aquela festa foi tudo,\u2026 https:\/\/t.co\/8HIVy69YWq","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286131364543307777,"in_reply_to_status_id_str":"1286131364543307777","in_reply_to_user_id":69972102,"in_reply_to_user_id_str":"69972102","in_reply_to_screen_name":"peedromonteiro","user":{"id":4160400736,"id_str":"4160400736","name":"djzinho entediado","screen_name":"vitor_xcx","location":"Rondon\u00f3polis, Brasil","url":null,"description":"n\u00e3o sei pq t\u00f4 aqui. todo dia uma humilha\u00e7\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":321,"friends_count":731,"listed_count":0,"favourites_count":16898,"statuses_count":8648,"created_at":"Wed Nov 11 00:59:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283972661996130304\/Wa44ZZzi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283972661996130304\/Wa44ZZzi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4160400736\/1590490690","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@peedromonteiro Festa combatchy no Ateli\u00ea \nIsso foi ano passado, fui em Natal a passeio \n(A\u00ed aquela festa foi tudo, pena que eu tava sozinho)","display_text_range":[16,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"peedromonteiro","name":"monetiro","id":69972102,"id_str":"69972102","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HIVy69YWq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286248681474326529","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"peedromonteiro","name":"monetiro","id":69972102,"id_str":"69972102","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595500557665"}
