{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:01 +0000 2020","id":1286248698234667008,"id_str":"1286248698234667008","text":"RT @Polska_Zbrojna: Wst\u0105p w szeregi armii! Specjalna oferta czeka na osoby, kt\u00f3re podczas epidemii straci\u0142y prac\u0119\n#Zosta\u0144Zo\u0142nierzem @mblasz\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2380611915,"id_str":"2380611915","name":"Jacek Nosarowski \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","screen_name":"jaceknosarowski","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":458,"listed_count":9,"favourites_count":30709,"statuses_count":55783,"created_at":"Mon Mar 03 22:46:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868090566269128704\/qXmvgNnj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868090566269128704\/qXmvgNnj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:32:44 +0000 2020","id":1286247870862065664,"id_str":"1286247870862065664","text":"Wst\u0105p w szeregi armii! Specjalna oferta czeka na osoby, kt\u00f3re podczas epidemii straci\u0142y prac\u0119\n#Zosta\u0144Zo\u0142nierzem\u2026 https:\/\/t.co\/wxWayUbpFs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":453753837,"id_str":"453753837","name":"polska_zbrojna","screen_name":"Polska_Zbrojna","location":"Polska","url":"http:\/\/polska-zbrojna.pl","description":"Wojskowy portal informacyjny","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19762,"friends_count":309,"listed_count":116,"favourites_count":729,"statuses_count":29149,"created_at":"Tue Jan 03 07:36:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080765041840979968\/Lsq9Oye4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080765041840979968\/Lsq9Oye4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/453753837\/1593598316","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Wst\u0105p w szeregi armii! Specjalna oferta czeka na osoby, kt\u00f3re podczas epidemii straci\u0142y prac\u0119\n#Zosta\u0144Zo\u0142nierzem @mblaszczak @MON_GOV_PL @1WBPanc @Zelazna_Dywizja \nhttps:\/\/t.co\/Ihc712uDJr https:\/\/t.co\/l02VZSfCaz","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Zosta\u0144Zo\u0142nierzem","indices":[94,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ihc712uDJr","expanded_url":"http:\/\/polska-zbrojna.pl\/home\/articleshow\/31741?t=Wstap-w-szeregi-armii-","display_url":"polska-zbrojna.pl\/home\/articlesh\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mblaszczak","name":"Mariusz B\u0142aszczak","id":138048156,"id_str":"138048156","indices":[112,123]},{"screen_name":"MON_GOV_PL","name":"Ministerstwo Obrony Narodowej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":358136787,"id_str":"358136787","indices":[124,135]},{"screen_name":"1WBPanc","name":"1. Warszawska Brygada Pancerna","id":1138913347531935746,"id_str":"1138913347531935746","indices":[136,144]},{"screen_name":"Zelazna_Dywizja","name":"18 Dywizja Zmechanizowana","id":1048581069170196480,"id_str":"1048581069170196480","indices":[145,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286247766788841476,"id_str":"1286247766788841476","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmrh3CWoAQ54ih.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmrh3CWoAQ54ih.png","url":"https:\/\/t.co\/l02VZSfCaz","display_url":"pic.twitter.com\/l02VZSfCaz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Polska_Zbrojna\/status\/1286247870862065664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":533,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":533,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286247766788841476,"id_str":"1286247766788841476","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmrh3CWoAQ54ih.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edmrh3CWoAQ54ih.png","url":"https:\/\/t.co\/l02VZSfCaz","display_url":"pic.twitter.com\/l02VZSfCaz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Polska_Zbrojna\/status\/1286247870862065664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":533,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":533,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Zosta\u0144Zo\u0142nierzem","indices":[94,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxWayUbpFs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286247870862065664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Zosta\u0144Zo\u0142nierzem","indices":[114,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Polska_Zbrojna","name":"polska_zbrojna","id":453753837,"id_str":"453753837","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1595500561661"}
