{"created_at":"Thu Jul 23 10:53:27 +0000 2020","id":1286253085464170503,"id_str":"1286253085464170503","text":"RT @agmural: A paralisia do sono \u00e9 uma incapacidade de se mover ou falar ao adormecer ou ao acordar. Por ter rela\u00e7\u00e3o com noites mal dormida\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2371807818,"id_str":"2371807818","name":"Z\u00e9 Am\u00e9rico AZUL","screen_name":"viajanteblue","location":"Nordestino carioca poetam\u00fasico","url":"https:\/\/oficialmemoriasdeumbemtevi.blogspot.com\/","description":"Eu sou como o oceano,se voc\u00ea n\u00e3o consegue lidar com a mar\u00e9, \u00e9 melhor voc\u00ea nem tentar surfar minhas ondas\ud83c\udf0a\u26c5\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":92942,"friends_count":101505,"listed_count":86,"favourites_count":298068,"statuses_count":613372,"created_at":"Tue Mar 04 11:59:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837082412458852355\/kMdHbpxg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837082412458852355\/kMdHbpxg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2371807818\/1483268357","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:21:54 +0000 2020","id":1286018652307947523,"id_str":"1286018652307947523","text":"A paralisia do sono \u00e9 uma incapacidade de se mover ou falar ao adormecer ou ao acordar. Por ter rela\u00e7\u00e3o com noites\u2026 https:\/\/t.co\/nT7P2D11qw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286018302851121153,"in_reply_to_status_id_str":"1286018302851121153","in_reply_to_user_id":164384148,"in_reply_to_user_id_str":"164384148","in_reply_to_screen_name":"agmural","user":{"id":164384148,"id_str":"164384148","name":"Ag\u00eancia Mural em \ud83c\udfe0","screen_name":"agmural","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/agenciamural.org.br","description":"A Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias \u00e9 uma ag\u00eancia de not\u00edcias, informa\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia sobre as periferias de S\u00e3o Paulo e da Regi\u00e3o Metropolitana.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":14007,"friends_count":253,"listed_count":111,"favourites_count":1057,"statuses_count":7219,"created_at":"Thu Jul 08 19:03:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFA200","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006196302563217408\/K0fw1vNE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006196302563217408\/K0fw1vNE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/164384148\/1592999193","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A paralisia do sono \u00e9 uma incapacidade de se mover ou falar ao adormecer ou ao acordar. Por ter rela\u00e7\u00e3o com noites mal dormidas, excesso de preocupa\u00e7\u00e3o e ansiedade, as crises podem aparecer com mais frequ\u00eancia neste per\u00edodo de quarentena. https:\/\/t.co\/9dim8AamSF","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286018545432907777,"id_str":"1286018545432907777","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjbDa8X0AEjZkw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjbDa8X0AEjZkw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9dim8AamSF","display_url":"pic.twitter.com\/9dim8AamSF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/agmural\/status\/1286018652307947523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":591,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":591,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":591,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286018545432907777,"id_str":"1286018545432907777","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjbDa8X0AEjZkw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdjbDa8X0AEjZkw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9dim8AamSF","display_url":"pic.twitter.com\/9dim8AamSF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/agmural\/status\/1286018652307947523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":591,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":591,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":591,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":39,"reply_count":7,"retweet_count":60,"favorite_count":303,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nT7P2D11qw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286018652307947523","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agmural","name":"Ag\u00eancia Mural em \ud83c\udfe0","id":164384148,"id_str":"164384148","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595501607658"}
