{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:10 +0000 2020","id":1286248736004411393,"id_str":"1286248736004411393","text":"RT @emma_ducros: Incompr\u00e9hensible et r\u00e9voltant.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1016625779638263808,"id_str":"1016625779638263808","name":"Remy Merceron","screen_name":"Remy_Merceron","location":"Niort, France","url":null,"description":"Passionn\u00e9 d'#agronomie et des innovations pour l'#agriculture. protections des #cultures, semences & g\u00e9n\u00e9tique (#ma\u00efs) Je tweete personnellement \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":509,"friends_count":814,"listed_count":6,"favourites_count":3813,"statuses_count":2356,"created_at":"Tue Jul 10 10:10:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016631059214209024\/oRMzXGcg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016631059214209024\/oRMzXGcg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1016625779638263808\/1590693221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:09:13 +0000 2020","id":1286196654866149376,"id_str":"1286196654866149376","text":"Incompr\u00e9hensible et r\u00e9voltant.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":353732330,"id_str":"353732330","name":"Emmanuelle Ducros","screen_name":"emma_ducros","location":"#LaVieVueDe95CmDeHaut (ex 90)","url":"http:\/\/www.lopinion.fr","description":"@lopinion_fr agri\/ transports\/tech\/Prix Citi @Columbia de l'excellence journalistique\/tweets engag\u00e9s n'engageant que moi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46493,"friends_count":4409,"listed_count":383,"favourites_count":28047,"statuses_count":26622,"created_at":"Fri Aug 12 15:09:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000088","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253473790325121025\/hlpSF7iH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253473790325121025\/hlpSF7iH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/353732330\/1580404365","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286188592667201536,"quoted_status_id_str":"1286188592667201536","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 06:37:11 +0000 2020","id":1286188592667201536,"id_str":"1286188592667201536","text":"Interview de la ministre de l'Ecologie.\nJournaliste (concern\u00e9e) : \"Vous allez fermer des centrales ?\"\nPompili (g\u00ean\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/6i73PZVnWR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":122253091,"id_str":"122253091","name":"G\u00e9raldine Woessner","screen_name":"GeWoessner","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.lepoint.fr\/","description":"Journaliste au Point. Politique, \u00e9conomie, sciences, ex-correspondante aux US. Welcome tweets from outside of the box.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":72693,"friends_count":1410,"listed_count":326,"favourites_count":9736,"statuses_count":25139,"created_at":"Fri Mar 12 03:18:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151074459501178880\/piv9eEpm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151074459501178880\/piv9eEpm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122253091\/1427905995","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interview de la ministre de l'Ecologie.\nJournaliste (concern\u00e9e) : \"Vous allez fermer des centrales ?\"\nPompili (g\u00ean\u00e9e) : \"euh... des centrales \u00e0 charbon ?\nJournaliste : \"Non, des centrales nucl\u00e9aires d'abord !\"\nPompili (soulag\u00e9e) : \"Aaah ! Oui !\"\n#Mis\u00e8re","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Mis\u00e8re","indices":[246,253]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":41,"retweet_count":298,"favorite_count":699,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6i73PZVnWR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286188592667201536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/lq1ky3vL1u","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GeWoessner\/status\/1286188592667201536","display":"twitter.com\/GeWoessner\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":58,"favorite_count":217,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1286188592667201536,"quoted_status_id_str":"1286188592667201536","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 06:37:11 +0000 2020","id":1286188592667201536,"id_str":"1286188592667201536","text":"Interview de la ministre de l'Ecologie.\nJournaliste (concern\u00e9e) : \"Vous allez fermer des centrales ?\"\nPompili (g\u00ean\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/6i73PZVnWR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":122253091,"id_str":"122253091","name":"G\u00e9raldine Woessner","screen_name":"GeWoessner","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.lepoint.fr\/","description":"Journaliste au Point. Politique, \u00e9conomie, sciences, ex-correspondante aux US. Welcome tweets from outside of the box.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":72693,"friends_count":1410,"listed_count":326,"favourites_count":9736,"statuses_count":25139,"created_at":"Fri Mar 12 03:18:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151074459501178880\/piv9eEpm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151074459501178880\/piv9eEpm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122253091\/1427905995","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interview de la ministre de l'Ecologie.\nJournaliste (concern\u00e9e) : \"Vous allez fermer des centrales ?\"\nPompili (g\u00ean\u00e9e) : \"euh... des centrales \u00e0 charbon ?\nJournaliste : \"Non, des centrales nucl\u00e9aires d'abord !\"\nPompili (soulag\u00e9e) : \"Aaah ! Oui !\"\n#Mis\u00e8re","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Mis\u00e8re","indices":[246,253]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":41,"retweet_count":298,"favorite_count":699,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6i73PZVnWR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286188592667201536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/lq1ky3vL1u","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GeWoessner\/status\/1286188592667201536","display":"twitter.com\/GeWoessner\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emma_ducros","name":"Emmanuelle Ducros","id":353732330,"id_str":"353732330","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1595500570666"}
