{"created_at":"Thu Jul 23 11:25:00 +0000 2020","id":1286261025294163968,"id_str":"1286261025294163968","text":"@NeslihanBileceb kuzey noktas\u0131 gula\u015f komedyac\u0131 @SerenDolenyol","display_text_range":[17,61],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286260557524459520,"in_reply_to_status_id_str":"1286260557524459520","in_reply_to_user_id":1285927224105930753,"in_reply_to_user_id_str":"1285927224105930753","in_reply_to_screen_name":"NeslihanBileceb","user":{"id":1282534036519505923,"id_str":"1282534036519505923","name":"Seren Dolen","screen_name":"SerenDolenyol","location":"Antep","url":"http:\/\/antep.com","description":"teksir k\u00e2\u011f\u0131d\u0131 te\u015fkilats\u0131z avalca ejder tazim cemaatle\u015ftirme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":7,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":4999,"created_at":"Mon Jul 13 04:35:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282534087916494855\/Jjx5ODrP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282534087916494855\/Jjx5ODrP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1282534036519505923\/1594614962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeslihanBileceb","name":"Nesl\u0131han B\u0131lece","id":1285927224105930753,"id_str":"1285927224105930753","indices":[0,16]},{"screen_name":"SerenDolenyol","name":"Seren Dolen","id":1282534036519505923,"id_str":"1282534036519505923","indices":[47,61]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595503500661"}
