{"created_at":"Thu Jul 23 10:35:27 +0000 2020","id":1286248555632566273,"id_str":"1286248555632566273","text":"S'hi pot accedir a trav\u00e9s de https:\/\/t.co\/6iol85XmQH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286248473420079106,"in_reply_to_status_id_str":"1286248473420079106","in_reply_to_user_id":432344892,"in_reply_to_user_id_str":"432344892","in_reply_to_screen_name":"GVAcartografic","user":{"id":432344892,"id_str":"432344892","name":"GVA Cartogr\u00e0fic","screen_name":"GVAcartografic","location":"Comunitat Valenciana, Espanya","url":"http:\/\/www.icv.gva.es","description":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0. National mapping agency of Val\u00e8ncia. Agencia nacional de cartograf\u00eda de Val\u00e8ncia. IG gvacartografic #maps #cartography #geography","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3432,"friends_count":210,"listed_count":82,"favourites_count":1623,"statuses_count":6968,"created_at":"Fri Dec 09 09:12:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F2E4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960427278609141760\/Mb7ZPI0h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960427278609141760\/Mb7ZPI0h_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/432344892\/1587973082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6iol85XmQH","expanded_url":"https:\/\/visor.gva.es\/visor_fototeca\/","display_url":"visor.gva.es\/visor_fototeca\/","indices":[29,52]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1595500527662"}
