{"created_at":"Thu Jul 23 10:37:40 +0000 2020","id":1286249113454030849,"id_str":"1286249113454030849","text":"RT @kungatungan: Detta h\u00e4nder 24\/7  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\nSveket \u00e4r totalt..... \n\nM-politiker som f\u00f6rordar kvinnomisshandel f\u00e5r starta ny friskola trots utg\u00e5n\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":814607808150835200,"id_str":"814607808150835200","name":"Chippy \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"OriginalChippy","location":null,"url":null,"description":"Sverige f\u00f6r svenskarna! \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":126,"friends_count":298,"listed_count":0,"favourites_count":5209,"statuses_count":1458,"created_at":"Thu Dec 29 23:03:30 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278721120972296193\/qQuCxGfG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278721120972296193\/qQuCxGfG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 03:18:31 +0000 2020","id":1286138597175951361,"id_str":"1286138597175951361","text":"Detta h\u00e4nder 24\/7  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\nSveket \u00e4r totalt..... \n\nM-politiker som f\u00f6rordar kvinnomisshandel f\u00e5r starta ny friskola trot\u2026 https:\/\/t.co\/SeQBEkfWXd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1212742103916134403,"id_str":"1212742103916134403","name":"Kungatungan","screen_name":"kungatungan","location":"Sverige","url":null,"description":"Trump\u2764\ufe0fSD\ud83d\udc95Premier L \u2764\ufe0fAnti-islam\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83d\ude4f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udc4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f\nInnan du f\u00f6ljer\ud83e\udd14mina\ud83d\uded1\ud83e\udd2d \u00e5sikter kvarst\u00e5r-f\u00f6ljer t baka om d synkar\u2665\ufe0f\u00c4lskar djur mer \u00e4n m\u00e4nniskor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2115,"friends_count":2107,"listed_count":1,"favourites_count":44683,"statuses_count":26710,"created_at":"Thu Jan 02 14:27:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238342492652797958\/jHrqd3Wy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238342492652797958\/jHrqd3Wy_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Detta h\u00e4nder 24\/7  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\nSveket \u00e4r totalt..... \n\nM-politiker som f\u00f6rordar kvinnomisshandel f\u00e5r starta ny friskola trots utg\u00e5nget tillst\u00e5nd https:\/\/t.co\/DirvxrhQzJ via @samhallsnytt","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DirvxrhQzJ","expanded_url":"https:\/\/samnytt.se\/m-politiker-som-forordar-kvinnomisshandel-far-starta-ny-friskola-trots-utganget-tillstand\/","display_url":"samnytt.se\/m-politiker-so\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[{"screen_name":"samhallsnytt","name":"Samh\u00e4llsnytt","id":895660461428846593,"id_str":"895660461428846593","indices":[164,177]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":11,"retweet_count":38,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SeQBEkfWXd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286138597175951361","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kungatungan","name":"Kungatungan","id":1212742103916134403,"id_str":"1212742103916134403","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1595500660657"}
