{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:15 +0000 2020","id":1286248756975935488,"id_str":"1286248756975935488","text":"RT @infiltradoxxx: Ven\u00edan a regenerar la pol\u00edtica y resulta que Podemos es la sociedad an\u00f3nima y el burdel de Pablo Iglesias. Menudo elemen\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604397853,"id_str":"604397853","name":"Antonio Jos\u00e9 Garc\u00eda","screen_name":"antoniojg78","location":"Palencia, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":"Profesor Pedagog\u00eda Terap\u00e9utica, Heavy Metal, Cine Terror, MetallicA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2269,"friends_count":4391,"listed_count":31,"favourites_count":35290,"statuses_count":204545,"created_at":"Sun Jun 10 08:07:03 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2315743051\/zjzbuozg25nu0iysrhu6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2315743051\/zjzbuozg25nu0iysrhu6_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 09:57:32 +0000 2020","id":1286239011846197248,"id_str":"1286239011846197248","text":"Ven\u00edan a regenerar la pol\u00edtica y resulta que Podemos es la sociedad an\u00f3nima y el burdel de Pablo Iglesias. Menudo elemento.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","name":"Periodista Infiltrado","screen_name":"infiltradoxxx","location":"Un Gallego por Madrid","url":null,"description":"S\u00e9 m\u00e1s de lo que digo, pienso m\u00e1s de lo que hablo y me doy cuenta de mucho m\u00e1s de lo que crees.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16311,"friends_count":4229,"listed_count":46,"favourites_count":26860,"statuses_count":22096,"created_at":"Sun Mar 05 18:44:27 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249127741405921280\/-1UQBhId_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249127741405921280\/-1UQBhId_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/838460211367129089\/1586485483","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":30,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500575666"}
