{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:27 +0000 2020","id":1286258118633160704,"id_str":"1286258118633160704","text":"RT @GadowskiWitold: Nowy \"Komentarz tygodnia\". Ulgowo potraktowa\u0142em Kurskiego (wiecie o moim braku sympatii wobec niego) - \u015blub nie odby\u0142 s\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":934527923888979969,"id_str":"934527923888979969","name":"Sandra Dobrzy\u0144ska","screen_name":"Sandra_Stillfri","location":"Austria","url":null,"description":"Po za granicami ojczyzny ale sercem na polskiej ziemi... Serce po Prawej stronie. Precz z Komun\u0105 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":940,"friends_count":1833,"listed_count":1,"favourites_count":56627,"statuses_count":29524,"created_at":"Sat Nov 25 21:03:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283495378218881026\/84wS5Z39_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283495378218881026\/84wS5Z39_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 11:09:43 +0000 2020","id":1286257177683001358,"id_str":"1286257177683001358","text":"Nowy \"Komentarz tygodnia\". Ulgowo potraktowa\u0142em Kurskiego (wiecie o moim braku sympatii wobec niego) - \u015blub nie odb\u2026 https:\/\/t.co\/fmventXEBO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":867711914,"id_str":"867711914","name":"witold gadowski","screen_name":"GadowskiWitold","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73337,"friends_count":78,"listed_count":147,"favourites_count":7208,"statuses_count":8153,"created_at":"Mon Oct 08 09:41:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880891241420009472\/QTWvZHqI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880891241420009472\/QTWvZHqI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nowy \"Komentarz tygodnia\". Ulgowo potraktowa\u0142em Kurskiego (wiecie o moim braku sympatii wobec niego) - \u015blub nie odby\u0142 si\u0119 jednak w Sanktuarium i arc. J\u0119draszewski nie mia\u0142 z tym nic wsp\u00f3lnego. \u017ba\u0142o\u015bnie wygl\u0105dali nobliwi go\u015bcie. To za\u0142atwianie w zakonach.\nhttps:\/\/t.co\/GudABeGZwL","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GudABeGZwL","expanded_url":"https:\/\/gadowskiwitold.pl\/aktualnosci\/komentarz-tygodnia-mezczyzna-ktory-nie-potrafi-przegrywac\/","display_url":"gadowskiwitold.pl\/aktualnosci\/ko\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmventXEBO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286257177683001358","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GadowskiWitold","name":"witold gadowski","id":867711914,"id_str":"867711914","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1595502807659"}
