{"created_at":"Thu Jul 23 11:55:48 +0000 2020","id":1286268776351236096,"id_str":"1286268776351236096","text":"RT @halkekrani: Finlandiya'ya y\u00fcksek lisans yapmaya giden T\u00fcrk \u00f6\u011frenci Avrupa'da bizi nas\u0131l k\u0131skand\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k a\u00e7\u0131k anlatm\u0131\u015f. \u0130zleyince i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":534810656,"id_str":"534810656","name":"Mehmet Ta\u015fc\u0131","screen_name":"MTasci9","location":"Konya","url":null,"description":"23.12.14. Sel\u00e7uk \u00dcniversitesi\/Tarih","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":734,"friends_count":900,"listed_count":0,"favourites_count":22822,"statuses_count":3530,"created_at":"Fri Mar 23 23:31:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240388165053054981\/On1SzPPB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240388165053054981\/On1SzPPB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/534810656\/1505636931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 12:25:35 +0000 2020","id":1285913884084363264,"id_str":"1285913884084363264","text":"Finlandiya'ya y\u00fcksek lisans yapmaya giden T\u00fcrk \u00f6\u011frenci Avrupa'da bizi nas\u0131l k\u0131skand\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k a\u00e7\u0131k anlatm\u0131\u015f. \u0130zl\u2026 https:\/\/t.co\/aYe76CoNPC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1023099343220473861,"id_str":"1023099343220473861","name":"Halk Ekran\u0131","screen_name":"halkekrani","location":"Antalya, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCg6IdZBFk7Ppz7EnFsgr0pQ","description":"Her g\u00f6r\u00fc\u015fe, her fikre A\u00e7\u0131k Ekran. \nD\u00fc\u015f\u00fcnce \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc en b\u00fcy\u00fck \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczd\u00fcr.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23057,"friends_count":1678,"listed_count":0,"favourites_count":2731,"statuses_count":854,"created_at":"Sat Jul 28 06:54:26 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286087424171487235\/OrORhzxl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286087424171487235\/OrORhzxl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1023099343220473861\/1562272558","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Finlandiya'ya y\u00fcksek lisans yapmaya giden T\u00fcrk \u00f6\u011frenci Avrupa'da bizi nas\u0131l k\u0131skand\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k a\u00e7\u0131k anlatm\u0131\u015f. \u0130zleyince iyi ki T\u00fcrkiye'de ya\u015f\u0131yorum iyi ki AKP var diyorsunuz. https:\/\/t.co\/ddwGzJ8dIS","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1285913103625003010,"id_str":"1285913103625003010","indices":[177,200],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285913103625003010\/pu\/img\/tZr8cvjZgwNB07m4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285913103625003010\/pu\/img\/tZr8cvjZgwNB07m4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ddwGzJ8dIS","display_url":"pic.twitter.com\/ddwGzJ8dIS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halkekrani\/status\/1285913884084363264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":138267,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/vid\/480x270\/aGULmUKW9DO4dQR0.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/vid\/1280x720\/RY6pkJWTSkzH538c.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/pl\/ae2sDLR_2mdFedyV.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/vid\/640x360\/9WQd-IZHrzIKDKiE.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1285913103625003010,"id_str":"1285913103625003010","indices":[177,200],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285913103625003010\/pu\/img\/tZr8cvjZgwNB07m4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1285913103625003010\/pu\/img\/tZr8cvjZgwNB07m4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ddwGzJ8dIS","display_url":"pic.twitter.com\/ddwGzJ8dIS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halkekrani\/status\/1285913884084363264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":138267,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/vid\/480x270\/aGULmUKW9DO4dQR0.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/vid\/1280x720\/RY6pkJWTSkzH538c.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/pl\/ae2sDLR_2mdFedyV.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1285913103625003010\/pu\/vid\/640x360\/9WQd-IZHrzIKDKiE.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1124,"reply_count":291,"retweet_count":4911,"favorite_count":22380,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aYe76CoNPC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285913884084363264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"halkekrani","name":"Halk Ekran\u0131","id":1023099343220473861,"id_str":"1023099343220473861","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595505348657"}
