{"created_at":"Thu Jul 23 11:54:27 +0000 2020","id":1286268436629291009,"id_str":"1286268436629291009","text":"@IrinaPatipela @pdazan @DrEnriqueParis Te recuerdo que la oposici\u00f3n era la que m\u00e1s presionaba y exig\u00eda al Gobierno\u2026 https:\/\/t.co\/c9IYti8u66","display_text_range":[39,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286265268612796417,"in_reply_to_status_id_str":"1286265268612796417","in_reply_to_user_id":145841907,"in_reply_to_user_id_str":"145841907","in_reply_to_screen_name":"IrinaPatipela","user":{"id":942599994003152902,"id_str":"942599994003152902","name":"Artemisa","screen_name":"007Artemisa","location":"Santiago ","url":null,"description":"Orgullosa de los padres que tuve. Honrados, honestos y luchadores. \u201cNo te preocupes, oc\u00fapate\u201d. PATRIOTA y DIRECTA. #Rechazo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7031,"friends_count":4647,"listed_count":1,"favourites_count":36050,"statuses_count":21858,"created_at":"Mon Dec 18 03:38:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197711565530767360\/3mBLR6ce_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197711565530767360\/3mBLR6ce_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/942599994003152902\/1580417633","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IrinaPatipela @pdazan @DrEnriqueParis Te recuerdo que la oposici\u00f3n era la que m\u00e1s presionaba y exig\u00eda al Gobierno CUARENTENA TOTAL mucho antes. Inf\u00f3rmese bien.","display_text_range":[39,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IrinaPatipela","name":"Irina qu\u00e9date en casa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c","id":145841907,"id_str":"145841907","indices":[0,14]},{"screen_name":"pdazan","name":"Paula Daza","id":2496588486,"id_str":"2496588486","indices":[15,22]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[23,38]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9IYti8u66","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286268436629291009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IrinaPatipela","name":"Irina qu\u00e9date en casa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c","id":145841907,"id_str":"145841907","indices":[0,14]},{"screen_name":"pdazan","name":"Paula Daza","id":2496588486,"id_str":"2496588486","indices":[15,22]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[23,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595505267661"}
