{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:59 +0000 2020","id":1286249444820889603,"id_str":"1286249444820889603","text":"@tiedetati @unique_anonym @sabelmh @THLorg @tiedetati Et sin\u00e4k\u00e4\u00e4n mit\u00e4\u00e4n ylint\u00e4 \"tieteellist\u00e4 moraalia\" n\u00e4yt\u00e4 edust\u2026 https:\/\/t.co\/OZi6rbKqlf","display_text_range":[43,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286021504988327944,"in_reply_to_status_id_str":"1286021504988327944","in_reply_to_user_id":1051506976050561024,"in_reply_to_user_id_str":"1051506976050561024","in_reply_to_screen_name":"tiedetati","user":{"id":556978932,"id_str":"556978932","name":"Johanna Vendelin","screen_name":"JohannaVendelin","location":"Helsinki, Finland","url":"http:\/\/johannavendelin.net\/","description":"Filosofian tohtori, opettaja. #tiede #koulutus #pelikoneetPOISPrismoista; @Liberaalipuolue varapj","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":973,"friends_count":1519,"listed_count":45,"favourites_count":3917,"statuses_count":6837,"created_at":"Wed Apr 18 14:11:36 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241631899220471808\/tUFp3_4b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241631899220471808\/tUFp3_4b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/556978932\/1594237614","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@tiedetati @unique_anonym @sabelmh @THLorg @tiedetati Et sin\u00e4k\u00e4\u00e4n mit\u00e4\u00e4n ylint\u00e4 \"tieteellist\u00e4 moraalia\" n\u00e4yt\u00e4 edustavan, vaikka nimimerkkisi onkin kovin raflaava. P\u00e4invastoin, taidat kompata ja jakaa vasemmistolaista ideologiaa! https:\/\/t.co\/sSFX1LeEnH","display_text_range":[43,228],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tiedetati","name":"Tiedet\u00e4ti","id":1051506976050561024,"id_str":"1051506976050561024","indices":[0,10]},{"screen_name":"unique_anonym","name":"Tarkkailija","id":833267232784392192,"id_str":"833267232784392192","indices":[11,25]},{"screen_name":"sabelmh","name":"Mikko Sabel","id":919697262,"id_str":"919697262","indices":[26,34]},{"screen_name":"THLorg","name":"THL","id":493840009,"id_str":"493840009","indices":[35,42]},{"screen_name":"tiedetati","name":"Tiedet\u00e4ti","id":1051506976050561024,"id_str":"1051506976050561024","indices":[43,53]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286249441972953088,"id_str":"1286249441972953088","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmtDXlXoAAbmAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmtDXlXoAAbmAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sSFX1LeEnH","display_url":"pic.twitter.com\/sSFX1LeEnH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JohannaVendelin\/status\/1286249444820889603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286249441972953088,"id_str":"1286249441972953088","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmtDXlXoAAbmAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmtDXlXoAAbmAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sSFX1LeEnH","display_url":"pic.twitter.com\/sSFX1LeEnH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JohannaVendelin\/status\/1286249444820889603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZi6rbKqlf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286249444820889603","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tiedetati","name":"Tiedet\u00e4ti","id":1051506976050561024,"id_str":"1051506976050561024","indices":[0,10]},{"screen_name":"unique_anonym","name":"Tarkkailija","id":833267232784392192,"id_str":"833267232784392192","indices":[11,25]},{"screen_name":"sabelmh","name":"Mikko Sabel","id":919697262,"id_str":"919697262","indices":[26,34]},{"screen_name":"THLorg","name":"THL","id":493840009,"id_str":"493840009","indices":[35,42]},{"screen_name":"tiedetati","name":"Tiedet\u00e4ti","id":1051506976050561024,"id_str":"1051506976050561024","indices":[43,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fi","timestamp_ms":"1595500739661"}
