{"created_at":"Thu Jul 23 11:13:43 +0000 2020","id":1286258185750425600,"id_str":"1286258185750425600","text":"RT @murciaplaza_com: \ud83d\udce3\u00daltima hora | El Ministerio de Cultura abre un expediente por el derribo de los muros de la C\u00e1rcel Vieja https:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1133159048336084993,"id_str":"1133159048336084993","name":"Juanjo.","screen_name":"juanjocespedesg","location":"Murcia","url":null,"description":"\ud83d\uddf3\ufe0f Ciencias Pol\u00edticas, Gobierno y Administraci\u00f3n P\u00fablica en la UMU.\n\n\ud83e\udd89Graduado en filosof\u00eda.\n\n\ud83c\udf39Socialista.\n\n@JSRMurcia \/\u2764","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":708,"listed_count":0,"favourites_count":3370,"statuses_count":683,"created_at":"Mon May 27 23:52:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285207700914212865\/1SuDKKzC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285207700914212865\/1SuDKKzC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1133159048336084993\/1593905464","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:06:08 +0000 2020","id":1286241175528251393,"id_str":"1286241175528251393","text":"\ud83d\udce3\u00daltima hora | El Ministerio de Cultura abre un expediente por el derribo de los muros de la C\u00e1rcel Vieja https:\/\/t.co\/qdeODKAzSe","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136599759794442240,"id_str":"1136599759794442240","name":"Murcia Plaza","screen_name":"murciaplaza_com","location":"Murcia","url":"http:\/\/www.murciaplaza.com","description":"\ud83d\udcf2 Twitter oficial de Murcia Plaza. Actualidad econ\u00f3mica, pol\u00edtica y empresarial de la Regi\u00f3n de Murcia. Tambi\u00e9n en Facebook: http:\/\/facebook.com\/murciaplazacom","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3024,"friends_count":285,"listed_count":20,"favourites_count":978,"statuses_count":17952,"created_at":"Thu Jun 06 11:44:34 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181539721211711489\/7IY9kXpJ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181539721211711489\/7IY9kXpJ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136599759794442240\/1570535997","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdeODKAzSe","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2CW24q7","display_url":"buff.ly\/2CW24q7","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murciaplaza_com","name":"Murcia Plaza","id":1136599759794442240,"id_str":"1136599759794442240","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595502823661"}
