{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:23 +0000 2020","id":1286249293821677569,"id_str":"1286249293821677569","text":"RT @2LaCrono: Me uno a esto: mi hija siempre fue muy aut\u00f3noma, habl\u00f3 por los codos desde muy peque\u00f1ita, quitamos el pa\u00f1al rapid\u00edsimo, nunca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":832613380024328192,"id_str":"832613380024328192","name":"Asi\u00e0tica","screen_name":"roflmfaout","location":null,"url":null,"description":"S\u00f3c aqu\u00ed per rajar de tu i ensenyar el meu cos. Atents a les conseq\u00fc\u00e8ncies de seguir-me.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3014,"friends_count":339,"listed_count":3,"favourites_count":23698,"statuses_count":29017,"created_at":"Fri Feb 17 15:31:13 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243462818034257920\/l5PF_2ML_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243462818034257920\/l5PF_2ML_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/832613380024328192\/1578899094","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 08:04:59 +0000 2020","id":1286210689690939393,"id_str":"1286210689690939393","text":"Me uno a esto: mi hija siempre fue muy aut\u00f3noma, habl\u00f3 por los codos desde muy peque\u00f1ita, quitamos el pa\u00f1al rapid\u00eds\u2026 https:\/\/t.co\/5OxKDFtTKm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286209106945155074,"in_reply_to_status_id_str":"1286209106945155074","in_reply_to_user_id":307014225,"in_reply_to_user_id_str":"307014225","in_reply_to_screen_name":"2LaCrono","user":{"id":307014225,"id_str":"307014225","name":"Cronopia","screen_name":"2LaCrono","location":null,"url":null,"description":"Feminismo o barbarie. Hago mis migas a las seis, cuando el lucero. No hablo nunca.\nEsperando a ser vieja para delinquir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28196,"friends_count":397,"listed_count":107,"favourites_count":155750,"statuses_count":163204,"created_at":"Sat May 28 21:25:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214661475308048384\/-rpZWU2-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214661475308048384\/-rpZWU2-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307014225\/1585936174","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286208939940622338,"quoted_status_id_str":"1286208939940622338","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:58:02 +0000 2020","id":1286208939940622338,"id_str":"1286208939940622338","text":"Hola. Trabajo, mi hija tiene treinta mesazos y a\u00fan toma teta. Es independiente y sociable, no tiene problema en sep\u2026 https:\/\/t.co\/p7H0USmKVn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308663859,"id_str":"308663859","name":"Carmen","screen_name":"CarmenAgustin","location":"...chiedi aiuto alla Scienza","url":"http:\/\/www.investigacionyciencia.es\/blogs\/psicologia-y-neurociencia\/30\/posts","description":"Zurda. Profesora en @UV_EG. Investigo sobre neurobiolog\u00eda del comportamiento social y s\u00edndrome de Rett en @NeuroFunLab. Secretaria de @REDOLFATIVA. No excelente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4896,"friends_count":1375,"listed_count":130,"favourites_count":13508,"statuses_count":38897,"created_at":"Tue May 31 19:55:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"010C12","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00090D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142440892025987073\/d0I7hgVd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142440892025987073\/d0I7hgVd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308663859\/1505993192","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286206558507081728,"quoted_status_id_str":"1286206558507081728","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hola. Trabajo, mi hija tiene treinta mesazos y a\u00fan toma teta. Es independiente y sociable, no tiene problema en separarse de m\u00ed, habla por los codos, no lleva pa\u00f1al, come de todo, ella sola desde el a\u00f1o y medio m\u00e1s o menos. Vamos, que no les pasa nada, ni a las madres tampoco.","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7H0USmKVn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286208939940622338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LkRPRdS2Gs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CarmenAgustin\/status\/1286208939940622338","display":"twitter.com\/CarmenAgustin\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Me uno a esto: mi hija siempre fue muy aut\u00f3noma, habl\u00f3 por los codos desde muy peque\u00f1ita, quitamos el pa\u00f1al rapid\u00edsimo, nunca llev\u00f3 chupete...Lo digo por si a alguien se le ocurre (a\u00fan) relacionar lo de la lactancia con problemas de desarrollo.\nhttps:\/\/t.co\/LkRPRdS2Gs","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkRPRdS2Gs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmenAgustin\/status\/1286208939940622338","display_url":"twitter.com\/CarmenAgustin\/\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":7,"favorite_count":61,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OxKDFtTKm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286210689690939393","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1286208939940622338,"quoted_status_id_str":"1286208939940622338","quoted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 07:58:02 +0000 2020","id":1286208939940622338,"id_str":"1286208939940622338","text":"Hola. Trabajo, mi hija tiene treinta mesazos y a\u00fan toma teta. Es independiente y sociable, no tiene problema en sep\u2026 https:\/\/t.co\/p7H0USmKVn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308663859,"id_str":"308663859","name":"Carmen","screen_name":"CarmenAgustin","location":"...chiedi aiuto alla Scienza","url":"http:\/\/www.investigacionyciencia.es\/blogs\/psicologia-y-neurociencia\/30\/posts","description":"Zurda. Profesora en @UV_EG. Investigo sobre neurobiolog\u00eda del comportamiento social y s\u00edndrome de Rett en @NeuroFunLab. Secretaria de @REDOLFATIVA. No excelente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4896,"friends_count":1375,"listed_count":130,"favourites_count":13508,"statuses_count":38897,"created_at":"Tue May 31 19:55:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"010C12","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00090D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142440892025987073\/d0I7hgVd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142440892025987073\/d0I7hgVd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308663859\/1505993192","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1286206558507081728,"quoted_status_id_str":"1286206558507081728","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hola. Trabajo, mi hija tiene treinta mesazos y a\u00fan toma teta. Es independiente y sociable, no tiene problema en separarse de m\u00ed, habla por los codos, no lleva pa\u00f1al, come de todo, ella sola desde el a\u00f1o y medio m\u00e1s o menos. Vamos, que no les pasa nada, ni a las madres tampoco.","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7H0USmKVn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286208939940622338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LkRPRdS2Gs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CarmenAgustin\/status\/1286208939940622338","display":"twitter.com\/CarmenAgustin\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2LaCrono","name":"Cronopia","id":307014225,"id_str":"307014225","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500703660"}
