{"created_at":"Thu Jul 23 10:36:27 +0000 2020","id":1286248807299244032,"id_str":"1286248807299244032","text":"RT @FrayJosepho: Pues a m\u00ed me parece muy bien que Carmen Calvo y S\u00e1nchez se pongan mascarillas con la bandera de Espa\u00f1a. Lo digo sin iron\u00eda\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":236997120,"id_str":"236997120","name":"Natalia Beltr\u00e1n","screen_name":"genormicabilbao","location":"Madrid","url":null,"description":"Visitando el mundo, de vez en cuando paro por aqu\u00ed. Ya veremos la pr\u00f3xima estaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":551,"friends_count":1008,"listed_count":10,"favourites_count":13546,"statuses_count":10336,"created_at":"Tue Jan 11 21:06:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839979064400179204\/uo5WRYLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839979064400179204\/uo5WRYLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/236997120\/1490465313","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:45:14 +0000 2020","id":1286054725360771072,"id_str":"1286054725360771072","text":"Pues a m\u00ed me parece muy bien que Carmen Calvo y S\u00e1nchez se pongan mascarillas con la bandera de Espa\u00f1a. Lo digo sin\u2026 https:\/\/t.co\/QTaXas9XjK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":126465001,"id_str":"126465001","name":"Fray Josepho","screen_name":"FrayJosepho","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/","description":"La s\u00e1tira de Libertad Digital. Tambi\u00e9n en @eslatarde de @esradio. Y en papel, en @LaGallina_ Ilustrada.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":131897,"friends_count":618,"listed_count":715,"favourites_count":14366,"statuses_count":171934,"created_at":"Thu Mar 25 23:44:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133800357308575747\/lKF2FI02_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133800357308575747\/lKF2FI02_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/126465001\/1491409734","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pues a m\u00ed me parece muy bien que Carmen Calvo y S\u00e1nchez se pongan mascarillas con la bandera de Espa\u00f1a. Lo digo sin iron\u00eda. Es la bandera de todos.","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":22,"reply_count":126,"retweet_count":344,"favorite_count":2076,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTaXas9XjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286054725360771072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500587664"}
