{"created_at":"Thu Jul 23 10:39:12 +0000 2020","id":1286249499334238208,"id_str":"1286249499334238208","text":"RT @irkc_k: \"Kad\u0131nlara laf atanlar derhal tevkif edilecektir.\"\n\nAtat\u00fcrk\u2019\u00fcn Adalet Bakan\u0131 Mahmut Esat Bozkurt\n\nAk\u015fam Gazetesi \n12 Eyl\u00fcl 1929\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3219486983,"id_str":"3219486983","name":"64tertip#T\u00dcRK # TSK\ud83e\udd18\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83e\udd18","screen_name":"64tertip","location":null,"url":null,"description":"NE MUTLU T\u00dcRK\u00dcM D\u0130YENE...VARLI\u011eIM T\u00dcRK VARLI\u011eINA ARMA\u011eAN  OLSUN...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1666,"friends_count":1831,"listed_count":2,"favourites_count":74825,"statuses_count":48009,"created_at":"Wed Apr 29 00:05:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102255173152456706\/CHmB9idS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102255173152456706\/CHmB9idS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3219486983\/1582846899","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 10:09:02 +0000 2020","id":1286241906381463554,"id_str":"1286241906381463554","text":"\"Kad\u0131nlara laf atanlar derhal tevkif edilecektir.\"\n\nAtat\u00fcrk\u2019\u00fcn Adalet Bakan\u0131 Mahmut Esat Bozkurt\n\nAk\u015fam Gazetesi \n1\u2026 https:\/\/t.co\/VL5rjkuzhU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":875095082122260481,"id_str":"875095082122260481","name":"P\u0131nar","screen_name":"irkc_k","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\ud803\udc45\ud803\udc07\ud803\udc3c\ud803\udc1c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":439,"friends_count":306,"listed_count":0,"favourites_count":15512,"statuses_count":7563,"created_at":"Wed Jun 14 20:58:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285630693498859521\/fA5LaF6J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285630693498859521\/fA5LaF6J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/875095082122260481\/1573453773","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Kad\u0131nlara laf atanlar derhal tevkif edilecektir.\"\n\nAtat\u00fcrk\u2019\u00fcn Adalet Bakan\u0131 Mahmut Esat Bozkurt\n\nAk\u015fam Gazetesi \n12 Eyl\u00fcl 1929\n\n#pinargultekin \n#VolkanUzunTutuklans\u0131n\n#23Temmuz1919 https:\/\/t.co\/QfvallFAQW","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"pinargultekin","indices":[129,143]},{"text":"VolkanUzunTutuklans\u0131n","indices":[145,167]},{"text":"23Temmuz1919","indices":[168,181]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286241903449645056,"id_str":"1286241903449645056","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmmMkZWoAAHo5Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmmMkZWoAAHo5Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QfvallFAQW","display_url":"pic.twitter.com\/QfvallFAQW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/irkc_k\/status\/1286241906381463554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":603,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":603,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":603,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286241903449645056,"id_str":"1286241903449645056","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmmMkZWoAAHo5Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmmMkZWoAAHo5Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QfvallFAQW","display_url":"pic.twitter.com\/QfvallFAQW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/irkc_k\/status\/1286241906381463554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":603,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":603,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":603,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VL5rjkuzhU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286241906381463554","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irkc_k","name":"P\u0131nar","id":875095082122260481,"id_str":"875095082122260481","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1595500752658"}
