{"created_at":"Thu Jul 23 10:38:39 +0000 2020","id":1286249360930594817,"id_str":"1286249360930594817","text":"RT @sovieticaizdas: Buenas tardes, aqu\u00ed el segundo d\u00fao del d\u00eda \n\n@lucyromero01\n@Fabio_Lara_R\n\n\u27a1\ufe0f Retuitea este tuit\n\n\u27a1\ufe0f Sigue a quien retui\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":813507940246290434,"id_str":"813507940246290434","name":"carlos moreno","screen_name":"Carl0smoreno","location":null,"url":null,"description":"Participo en mi\u00e9rcoles republicano con @MiercolesDeRep\nAntifascista, rojo, republicano, feminista, ateo, federalista Todo lo que la ultraderecha odia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6902,"friends_count":7152,"listed_count":9,"favourites_count":148696,"statuses_count":101769,"created_at":"Mon Dec 26 22:13:02 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987663532618477568\/5NNzbVm0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987663532618477568\/5NNzbVm0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/813507940246290434\/1482791759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 14:03:45 +0000 2020","id":1285938587293425665,"id_str":"1285938587293425665","text":"Buenas tardes, aqu\u00ed el segundo d\u00fao del d\u00eda \n\n@lucyromero01\n@Fabio_Lara_R\n\n\u27a1\ufe0f Retuitea este tuit\n\n\u27a1\ufe0f Sigue a quien r\u2026 https:\/\/t.co\/Z0FCzDDta6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1191013885794570240,"id_str":"1191013885794570240","name":"Sovi\u00e9tica de Izquierdas","screen_name":"sovieticaizdas","location":"Icaria","url":null,"description":"Sovi\u00e9tica de Izquierdas. Una red para unir a la gente de izquierdas. Retuiteanos y sigue a quien lo haga. #redsovietica \u00a1TUITEROS DE IZQUIERDA SEGU\u00cdOS!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20995,"friends_count":18137,"listed_count":30,"favourites_count":28348,"statuses_count":2455,"created_at":"Sun Nov 03 15:27:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191014238355165184\/DrdAp0EN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191014238355165184\/DrdAp0EN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1191013885794570240\/1587565293","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Buenas tardes, aqu\u00ed el segundo d\u00fao del d\u00eda \n\n@lucyromero01\n@Fabio_Lara_R\n\n\u27a1\ufe0f Retuitea este tuit\n\n\u27a1\ufe0f Sigue a quien retuitee\n\n\u27a1\ufe0f Sigue a quien te siga\n\n#redsovietica\n\nLa peor lucha es la que no se hace. \n\nUn\u00e1monos\n\n\u270aSalud y Rep\u00fablica \u270a","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"redsovietica","indices":[150,163]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucyromero01","name":"Luc\u00eda Romero \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83d\udc2c","id":1275411626590646273,"id_str":"1275411626590646273","indices":[45,58]},{"screen_name":"Fabio_Lara_R","name":"Fabio Lara R.","id":915802152643244032,"id_str":"915802152643244032","indices":[59,72]}],"symbols":[]}},"quote_count":10,"reply_count":117,"retweet_count":482,"favorite_count":355,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0FCzDDta6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285938587293425665","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lucyromero01","name":"Luc\u00eda Romero \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83d\udc2c","id":1275411626590646273,"id_str":"1275411626590646273","indices":[45,58]},{"screen_name":"Fabio_Lara_R","name":"Fabio Lara R.","id":915802152643244032,"id_str":"915802152643244032","indices":[59,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sovieticaizdas","name":"Sovi\u00e9tica de Izquierdas","id":1191013885794570240,"id_str":"1191013885794570240","indices":[3,18]},{"screen_name":"lucyromero01","name":"Luc\u00eda Romero \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83d\udc2c","id":1275411626590646273,"id_str":"1275411626590646273","indices":[65,78]},{"screen_name":"Fabio_Lara_R","name":"Fabio Lara R.","id":915802152643244032,"id_str":"915802152643244032","indices":[79,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595500719660"}
